<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Шта је лансер-->
    <!--Шта је пакет икона-->
    <!--Како да користим пакет икона?-->
    <!--Како да применим пакет икона?-->
    <!--Како да видим све укључене иконе?-->
    <!--Не могу да видим комплетан назив иконе-->
    <!--Како могу заменити иконе алтернативном иконом?-->
    <!--Како да затражим икону?-->
    <!--Како могу да вратим преостале Премиум захтеве након поновног инсталирања апликације?-->
    <!--Након поновног покретања телефона, пакет икона се не примењује, враћа се на подразумеване вредности?-->
    <!--Зашто иконе изгледају неравно или пикселизирано на мом телефону?-->
    <!--Могу да видим икону укључену у све иконе,
            али зашто стварна икона на фиоци апликација није промењена?-->
    <!--Шта је опција \"пријави грешке\"?-->
    <!--Мој покретач је наведен у опису Гоогле Плаи-а, али зашто није укључен у одељак за примену?-->
    <!--Позадина се не може применити, само приказује црни екран?-->
    <!--Музеи: Како учитати само преузете позадине?-->
    <!--Музеи: Не желим да наставим да преузимам позадине сваки пут када се позадина промени?-->
    <!--Музеи: Желим да користим само одређене позадине?-->
    <!--Зашто је потребна дозвола за читање и писање спољне меморије?-->
    <!--Зашто је потребна Интернет дозвола?-->
    <!--Зашто је потребна дозвола стања приступне мреже?-->
    <!--Зашто је потребна дозвола Аццесс Ви-Фи Стате?-->
    <!--Зашто је потребна дозвола за постављање позадине?-->
    <!--Зашто је потребна Ваке Лоцк дозвола?-->
    <!--Зашто је потребна дозвола за подешавање аларма?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Шта је покретач?</item>
    <item>Шта је пакет икона?</item>
    <item>Како да користим пакет икона?</item>
    <item>Како да применим пакет икона?</item>
    <item>Како да видим све укључене иконе?</item>
    <item>Не могу да видим комплетан назив иконе</item>
    <item>Како могу заменити иконе алтернативном иконом?</item>
    <item>Како да затражим икону?</item>
    <item>Како могу да вратим преостале Премиум захтеве након поновног инсталирања апликације?</item>
    <item>Након поновног покретања телефона, пакет икона се не примењује; враћа на подразумеване вредности?</item>
    <item>Зашто иконе изгледају неравно или пикселизирано на мом телефону?</item>
    <item>Могу да видим икону укључену у све иконе,
            али зашто стварна икона на фиоци апликација није промењена?</item>
    <item>Шта је опција \"пријави грешке\"?</item>
    <item>Мој покретач је наведен у опису Гоогле Плаи-а, али зашто није укључен у одељак за примену?</item>
    <item>Позадина се не може применити, само приказује црни екран?</item>
    <item>Музеи: Како учитати само преузете позадине?</item>
    <item>Музеи: Не желим да наставим да преузимам позадине сваки пут када се позадина промени?</item>
    <item>Музеи: Желим да користим само одређене позадине?</item>
    <item>Зашто је потребна дозвола за читање и писање спољне меморије?</item>
    <item>Зашто је потребна Интернет дозвола?</item>
    <item>Зашто је потребна дозвола стања приступне мреже?</item>
    <item>Зашто је потребна дозвола Аццесс Вифи Стате?</item>
    <item>Зашто је потребна дозвола за постављање позадине?</item>
    <item>Зашто је потребна Ваке Лоцк дозвола?</item>
    <item>Зашто је потребна дозвола за подешавање аларма?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Покретач је део Андроид корисничког интерфејса који омогућава корисницима да прилагоде почетни екран,
            покрените мобилне апликације, телефонирајте и обављајте друге задатке на Андроид уређајима.</item>
    <item>Скуп графика који ће променити изглед икона фиока апликација</item>
    <item>Требаће вам покретач који подржава прилагођене пакете икона.
            Подржани покретачи су наведени у опису Плаи продавнице.
            Ако сте збуњени око тога које покретаче треба користити, само идите на одељак „Примени“ и инсталирајте одатле.</item>
    <item>Можете отворити фиоку за навигацију, а затим отворити \"Примени\". Изаберите свој покретач са листе.
            Ако ваш покретач није тамо наведен, али је овај пакет икона компатибилан са њим
            (погледајте у опису Гоогле Плаи продавнице за подржане покретаче),
            можете ручно да примените пакет икона у подешавањима покретача.</item>
    <item>Можете да отворите фиоку за навигацију, а затим да отворите „Иконе“</item>
    <item>Само додирните икону. Појавиће се дијалог за преглед са већом сликом и потпуним именом иконе.</item>
    <item>Зависи од тога који сте покретач користили. Не подржава сваки покретач уређивање икона.
       	    Углавном можете да уредите икону тако што ћете додирнути и држати икону или је додирнути двапут.</item>
    <item>Можете да отворите фиоку за навигацију, а затим да отворите \"Захтев за иконе\".</item>
    <item>Можете отворити фиоку за навигацију, затим отворити \"Подешавања\", одабрати \"Врати куповине\".
            Ако сте имали преостале Премиум захтеве пре поновне инсталације, они ће бити враћени.</item>
    <item>Догодило се зато што је овај пакет икона премештен на СД картицу; требало би да га инсталирате у интерну меморију.</item>
    <item>Проблем може доћи из покретача који сте користили при руковању великом резолуцијом икона.
       	    Можете то поправити повећањем величине иконе на 115–120%.
       	    Алтернативно, можете променити свој покретач.</item>
    <item>Отворите подешавања, померите се надоле, а затим изаберите \"Пријави грешке\".</item>
    <item>„Пријави грешке“ се користи за пријављивање грешака које се односе на пакет икона, а не на контролну таблу.</item>
    <item>Не подржава сваки покретач директну примену, а некима од њих се не може приступити директно са контролне табле.
      	    Овај пакет икона можете применити ручно у индивидуалним подешавањима покретача.</item>
    <item>Када \"Подесите позадину\" директно из апликације, она ће бити преузета у кеш меморију,
      	    онда ће апликација за контролну таблу покушати да је примени. Примена ће потрајати, а такође ће бити потребна огромна количина РАМ-а за кратак временски период.
      	    Могу се појавити грешке „црног екрана“ јер ваш телефон нема довољно слободне РАМ меморије за обраду позадине.
      	    Поново покретање телефона ће решити овај проблем. Након поновног покретања, ваш телефон ће имати више РАМ-а на располагању.
            Алтернативно, можете отворити преузету позадину из своје Галерије и одатле је поставити као позадину.</item>
    <item>Отворите Музеи, изаберите овај пакет икона, подешавања. Видећете опцију за учитавање само преузетих позадина.
            Прво ћете морати да преузмете позадине са контролне табле.</item>
    <item>Ако је позадина већ преузета, аутоматски ће се учитати из меморије вашег телефона.
            Музеи неће наставити да га преузима када се промени позадина. Прво ћете морати да преузмете позадине са контролне табле.</item>
    <item>Отворите Дасхбоард, преузмите позадине које желите да користите у Музеију.
            Отворите подешавања Музеиа, а затим изаберите Учитај само преузете позадине.</item>
    <item>Користи се за писање и читање кеша и прикупљање података захтева за иконе.</item>
    <item>Користи се за учитавање позадина заснованих на облаку и њихово преузимање.</item>
    <item>Користи се за проверу да ли ваш телефон има интернет везу или не.</item>
    <item>Користи се за проверу да ли ваш телефон има интернет везу са вифи-ом или не, за учитавање позадина у облаку из Музеија.</item>
    <item>Користи се за примену позадина директно из апликације на контролној табли.</item>
    <item>Користи га Музеи Ливе Валлпапер.</item>
    <item>Користи се за покретање апликације за сат из виџета за аналогни сат.</item>
  </string-array>
</resources>
