<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Čo je spúšťač-->
    <!--Čo je balík ikon-->
    <!--Ako môžem použiť balík ikon?-->
    <!--Ako použijem balík ikon?-->
    <!--Ako zobrazím všetky zahrnuté ikony?-->
    <!--Nevidím úplný názov ikony-->
    <!--Ako môžem nahradiť ikony alternatívnou ikonou?-->
    <!--Ako požiadam o ikonu?-->
    <!--Ako môžem obnoviť zostávajúce prémiové požiadavky po preinštalovaní aplikácie?-->
    <!--Po reštartovaní môjho telefónu sa balík ikon nepoužije, obnoví sa na predvolené hodnoty?-->
    <!--Prečo sú ikony na mojom telefóne zubaté alebo rozpixelované?-->
    <!--Vidím ikonu zahrnutú vo všetkých ikonách,
            ale prečo sa skutočná ikona na zásuvke aplikácie nezmenila?-->
    <!--Čo je to možnosť \"nahlásiť chyby\"?-->
    <!--Môj spúšťač je uvedený v popise služby Google Play, ale prečo nie je zahrnutý v sekcii použiť?-->
    <!--Tapeta sa nedá použiť, zobrazuje sa len čierna obrazovka?-->
    <!--Muzei: Ako načítať iba stiahnuté tapety?-->
    <!--Muzei: Nechcem neustále sťahovať tapety pri každej zmene tapety?-->
    <!--Muzei: Chcem použiť iba konkrétne tapety?-->
    <!--Prečo sú potrebné povolenia na čítanie a zápis do externého úložiska?-->
    <!--Prečo je potrebné povolenie na internet?-->
    <!--Prečo je potrebné povolenie stavu prístupovej siete?-->
    <!--Prečo je potrebné povolenie na prístup k stavu Wi-Fi?-->
    <!--Prečo je potrebné povolenie Nastaviť tapetu?-->
    <!--Prečo je potrebné povolenie na uzamknutie režimu spánku?-->
    <!--Prečo je potrebné povolenie na nastavenie budíka?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Čo je spúšťač?</item>
    <item>Čo je to balík ikon?</item>
    <item>Ako môžem použiť balík ikon?</item>
    <item>Ako použijem balík ikon?</item>
    <item>Ako zobrazím všetky zahrnuté ikony?</item>
    <item>Nevidím úplný názov ikony</item>
    <item>Ako môžem nahradiť ikony alternatívnou ikonou?</item>
    <item>Ako požiadam o ikonu?</item>
    <item>Ako môžem po preinštalovaní aplikácie obnoviť zostávajúce prémiové požiadavky?</item>
    <item>Po reštartovaní môjho telefónu sa balík ikon nepoužije; obnoví sa to na predvolené hodnoty?</item>
    <item>Prečo sú ikony na mojom telefóne zubaté alebo rozpixelované?</item>
    <item>Vidím ikonu zahrnutú vo všetkých ikonách,
            ale prečo sa skutočná ikona na zásuvke aplikácie nezmenila?</item>
    <item>Čo je to možnosť \"nahlásiť chyby\"?</item>
    <item>Môj spúšťač je uvedený v popise služby Google Play, ale prečo nie je zahrnutý v sekcii použiť?</item>
    <item>Tapeta sa nedá použiť, zobrazuje sa len čierna obrazovka?</item>
    <item>Muzei: Ako načítať iba stiahnuté tapety?</item>
    <item>Muzei: Nechcem neustále sťahovať tapety pri každej zmene tapety?</item>
    <item>Muzei: Chcem použiť iba konkrétne tapety?</item>
    <item>Prečo sú potrebné povolenia na čítanie a zápis do externého úložiska?</item>
    <item>Prečo je potrebné povolenie na internet?</item>
    <item>Prečo je potrebné povolenie stavu prístupovej siete?</item>
    <item>Prečo je potrebné povolenie stavu Access Wifi?</item>
    <item>Prečo je potrebné povolenie Nastaviť tapetu?</item>
    <item>Prečo je potrebné povolenie Wake Lock?</item>
    <item>Prečo je potrebné povolenie na nastavenie budíka?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Launcher je časť používateľského rozhrania systému Android, ktorá používateľom umožňuje prispôsobiť si domovskú obrazovku,
            spúšťať mobilné aplikácie, telefonovať a vykonávať ďalšie úlohy na zariadeniach so systémom Android.</item>
    <item>Sada grafiky, ktorá zmení vzhľad ikon na zásuvke aplikácií</item>
    <item>Budete potrebovať spúšťač, ktorý podporuje vlastné balíčky ikon.
            Podporované spúšťače sú uvedené v popise Obchodu Play.
            Ak si nie ste istí, ktoré spúšťače by ste mali použiť, prejdite do sekcie \"Použiť\" a nainštalujte odtiaľ.</item>
    <item>Môžete otvoriť navigačnú zásuvku a potom otvoriť \"Použiť\". Vyberte si spúšťač zo zoznamu.
            Ak tam váš spúšťač nie je uvedený, ale tento balík ikon je s ním kompatibilný
            (podporované spúšťače nájdete v popise Obchodu Google Play),
            balík ikon môžete použiť manuálne v nastaveniach spúšťača.</item>
    <item>Môžete otvoriť navigačnú zásuvku a potom otvoriť \"Ikony\"</item>
    <item>Stačí klepnúť na ikonu. Zobrazí sa dialógové okno ukážky s väčším obrázkom a úplným názvom ikony.</item>
    <item>Závisí to od toho, ktorý spúšťač ste použili. Nie každý spúšťač podporuje úpravu ikon.
       	    Väčšinou môžete upraviť ikonu klepnutím a podržaním ikony alebo dvojitým klepnutím na ňu.</item>
    <item>Môžete otvoriť navigačnú zásuvku a potom otvoriť \"Žiadosť o ikonu\".</item>
    <item>Môžete otvoriť navigačnú zásuvku, potom otvoriť \"Nastavenia\" a vybrať \"Obnoviť nákupy\".
            Ak ste pred preinštalovaním mali nejaké zostávajúce prémiové požiadavky, budú obnovené.</item>
    <item>Stalo sa to preto, že tento balík ikon bol presunutý na SD kartu; mali by ste ho nainštalovať do internej pamäte.</item>
    <item>Problém môže pochádzať zo spúšťača, ktorý ste použili pri práci s rozlíšením veľkých ikon.
       	    Môžete to opraviť zväčšením veľkosti ikony na 115–120 %.
       	    Prípadne môžete zmeniť spúšťač.</item>
    <item>Otvorte nastavenia, posuňte zobrazenie nadol a vyberte možnosť \"Nahlásiť chyby\".</item>
    <item>\"Nahlásiť chyby\" sa používa na nahlásenie chýb súvisiacich s balíkom ikon, nie s informačným panelom.</item>
    <item>Nie každý spúšťač podporuje priame použitie a k niektorým z nich nie je možné pristupovať priamo z hlavného panela.
      	    Tento balík ikon môžete použiť manuálne v nastaveniach jednotlivých spúšťačov.</item>
    <item>Keď \"Nastavíte tapetu\" priamo z aplikácie, stiahne sa do vyrovnávacej pamäte,
      	    potom sa ho aplikácia dashboard pokúsi použiť. Aplikácia bude nejaký čas trvať a bude tiež potrebovať veľké množstvo pamäte RAM na krátky čas.
      	    Chyby \"Čierna obrazovka\" sa môžu zobraziť, pretože váš telefón nemá dostatok voľnej pamäte RAM na spracovanie tapety.
      	    Tento problém vyriešite reštartovaním telefónu. Po reštartovaní bude mať váš telefón k dispozícii viac pamäte RAM.
            Prípadne môžete stiahnutú tapetu otvoriť z vašej Galérie a nastaviť ju ako tapetu odtiaľ.</item>
    <item>Otvorte Muzei, vyberte tento balík ikon, nastavenia. Zobrazí sa možnosť načítať iba stiahnuté tapety.
            Najprv si budete musieť stiahnuť tapety z hlavného panela.</item>
    <item>Ak je tapeta už stiahnutá, automaticky sa načíta z pamäte telefónu.
            Muzei ju nebude naďalej sťahovať, keď sa zmení tapeta. Najprv si budete musieť stiahnuť tapety z hlavného panela.</item>
    <item>Otvorte Dashboard, stiahnite si tapety, ktoré chcete použiť v Muzei.
            Otvorte nastavenia Muzei a potom vyberte Načítať iba stiahnuté tapety.</item>
    <item>Používa sa na zapisovanie a čítanie vyrovnávacej pamäte a zhromažďovanie údajov o požiadavkách na ikony.</item>
    <item>Používa sa na načítanie cloudových tapiet a ich sťahovanie.</item>
    <item>Používa sa na kontrolu, či má váš telefón internetové pripojenie alebo nie.</item>
    <item>Používa sa na kontrolu, či má váš telefón internetové pripojenie k wifi alebo nie, na načítanie cloudových tapiet z Muzei.</item>
    <item>Používa sa na aplikáciu tapiet priamo z aplikácie palubnej dosky.</item>
    <item>Používa ho Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>Používa sa na spustenie aplikácie hodín z miniaplikácie analógových hodín.</item>
  </string-array>
</resources>
