<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Wat is een draagraket-->
    <!--Wat is een pictogrampakket-->
    <!--Hoe gebruik ik een icon pack?-->
    <!--Hoe pas ik een icon pack toe?-->
    <!--Hoe zie ik dat alle pictogrammen zijn opgenomen?-->
    <!--Ik kan geen volledige pictogramnaam zien-->
    <!--Hoe kan ik pictogrammen vervangen door een alternatief pictogram?-->
    <!--Hoe vraag ik een icoon aan?-->
    <!--Hoe kan ik de resterende Premium Requests herstellen nadat ik de app opnieuw heb geïnstalleerd?-->
    <!--Nadat ik mijn telefoon opnieuw heb opgestart, wordt het pictogrampakket niet toegepast. Wordt het teruggezet naar de standaardwaarden?-->
    <!--Waarom zien de pictogrammen er grillig of korrelig uit op mijn telefoon?-->
    <!--Ik zie dat het pictogram in alle pictogrammen is opgenomen,
            maar waarom is het daadwerkelijke pictogram in de app-lade niet gewijzigd?-->
    <!--Wat is de optie \"bugs rapporteren\"?-->
    <!--Mijn opstartprogramma wordt vermeld in de Google Play-beschrijving, maar waarom is dit niet opgenomen in het toepassingsgedeelte?-->
    <!--Achtergrond kan niet worden toegepast, maar toont alleen een zwart scherm?-->
    <!--Muzei: Hoe kan ik alleen gedownloade wallpapers laden?-->
    <!--Muzei: Ik wil niet steeds wallpapers downloaden als de wallpaper verandert?-->
    <!--Muzei: Ik wil alleen specifieke achtergronden gebruiken?-->
    <!--Waarom zijn lees- en schrijfrechten voor externe opslag nodig?-->
    <!--Waarom is internettoestemming nodig?-->
    <!--Waarom is toestemming voor Access Network State nodig?-->
    <!--Waarom is toegang tot Wi-Fi State nodig?-->
    <!--Waarom is Achtergrondtoestemming nodig?-->
    <!--Waarom is Wake Lock-toestemming nodig?-->
    <!--Waarom is de toestemming Alarm instellen nodig?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Wat is een draagraket?</item>
    <item>Wat is een pictogrampakket?</item>
    <item>Hoe gebruik ik een icon pack?</item>
    <item>Hoe pas ik een icon pack toe?</item>
    <item>Hoe zie ik dat alle pictogrammen zijn opgenomen?</item>
    <item>Ik kan geen volledige pictogramnaam zien</item>
    <item>Hoe kan ik pictogrammen vervangen door een alternatief pictogram?</item>
    <item>Hoe vraag ik een icoon aan?</item>
    <item>Hoe kan ik de resterende Premium Requests herstellen nadat ik de app opnieuw heb geïnstalleerd?</item>
    <item>Nadat ik mijn telefoon opnieuw heb opgestart, wordt het pictogrampakket niet toegepast; het herstelt naar de standaardwaarden?</item>
    <item>Waarom zien de pictogrammen er grillig of korrelig uit op mijn telefoon?</item>
    <item>Ik zie dat het pictogram in alle pictogrammen is opgenomen,
            maar waarom is het daadwerkelijke pictogram in de app-lade niet gewijzigd?</item>
    <item>Wat is de optie \"bugs rapporteren\"?</item>
    <item>Mijn opstartprogramma wordt vermeld in de Google Play-beschrijving, maar waarom is dit niet opgenomen in het toepassingsgedeelte?</item>
    <item>Achtergrond kan niet worden toegepast, maar toont alleen een zwart scherm?</item>
    <item>Muzei: Hoe kan ik alleen gedownloade wallpapers laden?</item>
    <item>Muzei: Ik wil niet steeds wallpapers downloaden als de wallpaper verandert?</item>
    <item>Muzei: Ik wil alleen specifieke achtergronden gebruiken?</item>
    <item>Waarom zijn lees- en schrijfrechten voor externe opslag nodig?</item>
    <item>Waarom is internettoestemming nodig?</item>
    <item>Waarom is toestemming voor Access Network State nodig?</item>
    <item>Waarom is Access Wifi State-toestemming nodig?</item>
    <item>Waarom is Achtergrondtoestemming nodig?</item>
    <item>Waarom is Wake Lock-toestemming nodig?</item>
    <item>Waarom is de toestemming Alarm instellen nodig?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Launcher is het onderdeel van de Android-gebruikersinterface waarmee gebruikers het startscherm kunnen aanpassen,
            start mobiele apps, voer telefoongesprekken en voer andere taken uit op Android-apparaten.</item>
    <item>Een reeks afbeeldingen die het uiterlijk van uw app-ladepictogrammen zullen veranderen</item>
    <item>Je hebt een opstartprogramma nodig dat aangepaste pictogrampakketten ondersteunt.
            Ondersteunde draagraketten worden vermeld in de Play Store-beschrijving.
            Als je niet zeker weet welke launchers je moet gebruiken, ga dan naar de sectie \"Toepassen\" en installeer vanaf daar.</item>
    <item>U kunt de navigatielade openen en vervolgens \"Toepassen\" openen. Kies uw opstartprogramma uit de lijst.
            Als uw opstartprogramma daar niet wordt vermeld, maar dit pictogrampakket ermee compatibel is
            (zie de beschrijving in de Google Play Store voor ondersteunde draagraketten),
            u kunt het pictogrampakket handmatig toepassen in uw opstartinstellingen.</item>
    <item>U kunt de navigatielade openen en vervolgens \"Pictogrammen\" openen</item>
    <item>Tik gewoon op het pictogram. Er verschijnt een voorbeelddialoogvenster met een grotere afbeelding en de volledige pictogramnaam.</item>
    <item>Het hangt af van welke launcher je hebt gebruikt. Niet elk opstartprogramma ondersteunt het bewerken van pictogrammen.
       	    Meestal kunt u een pictogram bewerken door het pictogram aan te raken en vast te houden, of door erop te dubbeltikken.</item>
    <item>U kunt de navigatielade openen en vervolgens \"Icon Request\" openen.</item>
    <item>U kunt de navigatielade openen, vervolgens \"Instellingen\" openen en \"Aankopen herstellen\" kiezen.
            Als u vóór de herinstallatie nog Premium-verzoeken had, worden deze hersteld.</item>
    <item>Het gebeurde omdat dit pictogrampakket naar de SD-kaart was verplaatst; u moet het in het interne geheugen installeren.</item>
    <item>Het probleem kan worden veroorzaakt door het opstartprogramma dat u gebruikte bij het omgaan met de resolutie van grote pictogrammen.
       	    U kunt dit probleem oplossen door de pictogramgrootte te vergroten tot 115–120%.
       	    Als alternatief kunt u uw opstartprogramma wijzigen.</item>
    <item>Open de instellingen, scroll naar beneden en selecteer vervolgens \"Bugs rapporteren\".</item>
    <item>\"Bugs rapporteren\" wordt gebruikt om bugs te rapporteren die betrekking hebben op het pictogrampakket, niet op het dashboard.</item>
    <item>Niet elk opstartprogramma ondersteunt direct toepassen, en sommige zijn niet rechtstreeks toegankelijk vanaf het dashboard.
      	    U kunt dit pictogrampakket handmatig toepassen in de individuele opstartinstellingen.</item>
    <item>Wanneer u rechtstreeks vanuit de app \"Achtergrond instellen\" wordt gedownload naar de cache,
      	    dan zal de dashboard-app proberen het toe te passen. Het aanvragen zal enige tijd duren en vereist ook een enorme hoeveelheid RAM voor een korte tijdsduur.
      	    Er kunnen \"Zwart scherm\"-fouten verschijnen omdat uw telefoon niet voldoende vrije RAM heeft om de achtergrond te verwerken.
      	    Als u uw telefoon opnieuw opstart, wordt dit probleem opgelost. Na het opnieuw opstarten heeft uw telefoon meer RAM beschikbaar.
            Als alternatief kunt u de gedownloade achtergrond openen vanuit uw galerij en deze vanaf daar instellen als achtergrond.</item>
    <item>Open Muzei, kies dit pictogrampakket, instellingen. U ziet een optie om alleen gedownloade achtergronden te laden.
            U moet eerst achtergronden downloaden vanaf het dashboard.</item>
    <item>Als er al een achtergrond is gedownload, wordt deze automatisch uit uw telefoongeheugen geladen.
            Muzei blijft het niet downloaden als de achtergrond verandert. U moet eerst achtergronden downloaden vanaf het dashboard.</item>
    <item>Open Dashboard, download achtergronden die u in Muzei wilt gebruiken.
            Open de Muzei-instellingen en kies vervolgens Alleen gedownloade achtergronden laden.</item>
    <item>Het wordt gebruikt om de cache te schrijven en te lezen en de pictogramverzoekgegevens te verzamelen.</item>
    <item>Het wordt gebruikt om cloudgebaseerde achtergronden te laden en te downloaden.</item>
    <item>Het wordt gebruikt om te controleren of uw telefoon een internetverbinding heeft of niet.</item>
    <item>Het wordt gebruikt om te controleren of uw telefoon een internetverbinding met wifi heeft of niet, om cloudachtergronden van Muzei te laden.</item>
    <item>Het wordt gebruikt om achtergronden rechtstreeks vanuit de dashboard-app toe te passen.</item>
    <item>Het wordt gebruikt door Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>Het wordt gebruikt om de klok-app te starten vanuit de analoge klokwidget.</item>
  </string-array>
</resources>
