<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Wat is \'n lanseerder-->
    <!--Wat is \'n ikoonpakket-->
    <!--Hoe gebruik ek \'n ikoonpakket?-->
    <!--Hoe pas ek \'n ikoonpakket toe?-->
    <!--Hoe sien ek alle ikone ingesluit?-->
    <!--Ek kan nie \'n volledige ikoonnaam sien nie-->
    <!--Hoe kan ek ikone vervang met \'n alternatiewe ikoon?-->
    <!--Hoe versoek ek \'n ikoon?-->
    <!--Hoe kan ek die oorblywende Premium-versoeke herstel nadat ek die toepassing herinstalleer het?-->
    <!--Nadat ek my foon herbegin het, word die ikoonpakket nie toegepas nie, dit herstel na verstek?-->
    <!--Hoekom lyk die ikone skerp of gepixel op my foon?-->
    <!--Ek kan die ikoon in alle ikone sien,
            maar hoekom word die werklike ikoon op die programlaai nie verander nie?-->
    <!--Wat is die opsie \"rapporteer foute\"?-->
    <!--My lanseerder word in die Google Play-beskrywing gelys, maar hoekom is dit nie by die toepassingsafdeling ingesluit nie?-->
    <!--Kan muurpapier nie toegepas word nie, wys net swart skerm?-->
    <!--Muzei: Hoe om slegs afgelaaide agtergronde te laai?-->
    <!--Muzei: Ek wil nie aanhou om agtergronde af te laai elke keer as die muurpapier verander nie?-->
    <!--Muzei: Ek wil net spesifieke agtergronde gebruik?-->
    <!--Waarom is toestemming nodig vir lees en skryf vir eksterne berging?-->
    <!--Hoekom is internettoestemming nodig?-->
    <!--Waarom is toestemming vir Toegangnetwerkstaat nodig?-->
    <!--Waarom is toestemming vir Toegang Wi-Fi-staat nodig?-->
    <!--Waarom is toestemming vir Stel muurpapier nodig?-->
    <!--Waarom is Wake Lock-toestemming nodig?-->
    <!--Hoekom is die Stel Alarm-toestemming nodig?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Wat is \'n lanseerder?</item>
    <item>Wat is \'n ikoonpakket?</item>
    <item>Hoe gebruik ek \'n ikoonpakket?</item>
    <item>Hoe pas ek \'n ikoonpakket toe?</item>
    <item>Hoe sien ek alle ikone ingesluit?</item>
    <item>Ek kan nie \'n volledige ikoonnaam sien nie</item>
    <item>Hoe kan ek ikone vervang met \'n alternatiewe ikoon?</item>
    <item>Hoe versoek ek \'n ikoon?</item>
    <item>Hoe kan ek die oorblywende Premium-versoeke herstel nadat ek die toepassing herinstalleer het?</item>
    <item>Nadat ek my foon herbegin het, word die ikoonpakket nie toegepas nie; herstel dit na verstek?</item>
    <item>Hoekom lyk die ikone skerp of gepixel op my foon?</item>
    <item>Ek kan die ikoon in alle ikone sien,
            maar hoekom word die werklike ikoon op die programlaai nie verander nie?</item>
    <item>Wat is die opsie \"rapporteer foute\"?</item>
    <item>My lanseerder word in die Google Play-beskrywing gelys, maar hoekom is dit nie by die toepassingsafdeling ingesluit nie?</item>
    <item>Kan muurpapier nie toegepas word nie, wys net swart skerm?</item>
    <item>Muzei: Hoe om slegs afgelaaide agtergronde te laai?</item>
    <item>Muzei: Ek wil nie aanhou om agtergronde af te laai elke keer as die muurpapier verander nie?</item>
    <item>Muzei: Ek wil net spesifieke agtergronde gebruik?</item>
    <item>Waarom is toestemming nodig vir lees en skryf vir eksterne berging?</item>
    <item>Hoekom is internettoestemming nodig?</item>
    <item>Waarom is toestemming vir Toegangnetwerkstaat nodig?</item>
    <item>Waarom is toestemming vir Access Wifi State nodig?</item>
    <item>Waarom is toestemming vir Stel muurpapier nodig?</item>
    <item>Hoekom is Wake Lock-toestemming nodig?</item>
    <item>Hoekom is die Stel Alarm-toestemming nodig?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Launcher is die deel van die Android-gebruikerskoppelvlak waarmee gebruikers die tuisskerm kan aanpas,
            begin mobiele toepassings, maak telefoonoproepe en voer ander take op Android-toestelle uit.</item>
    <item>\'n Stel grafika wat die voorkoms van jou applaai-ikone sal verander</item>
    <item>U benodig \'n lanseerder wat pasgemaakte ikoonpakkette ondersteun.
            Ondersteunde lanseerders word in die Play Winkel-beskrywing gelys.
            As jy verward is oor watter lanseerders gebruik moet word, gaan net na die \"Pas toe\"-afdeling en installeer van daar af.</item>
    <item>Jy kan die navigasielaai oopmaak en dan \"Apply\" oopmaak. Kies jou lanseerder uit die lys.
            As jou lanseerder nie daar gelys is nie, maar hierdie ikoonpakket is versoenbaar daarmee
            (sien op Google Play Winkel beskrywing vir ondersteunde lanseerders),
            jy kan die ikoonpakket handmatig toepas in jou lanseerderinstellings.</item>
    <item>Jy kan die navigasielaai oopmaak en dan \"Icons\" oopmaak</item>
    <item>Tik net op die ikoon. \'n Voorskoudialoog sal verskyn met \'n groter prent en volledige ikoonnaam.</item>
    <item>Dit hang af van watter lanseerder jy gebruik het. Nie elke lanseerder ondersteun ikoonredigering nie.
       	    Meestal kan jy \'n ikoon wysig deur die ikoon te tik en te hou of dit te dubbeltik.</item>
    <item>Jy kan die navigasielaai oopmaak en dan \"Icon Request\" oopmaak.</item>
    <item>Jy kan die navigasielaai oopmaak, dan \"Instellings\" oopmaak, \"Herstel aankope\" kies.
            As jy enige oorblywende Premium-versoeke gehad het voordat jy herinstalleer het, sal dit herstel word.</item>
    <item>Dit het gebeur omdat hierdie ikoonpakket na die SD-kaart geskuif is; jy moet dit in die interne geheue installeer.</item>
    <item>Die probleem kom dalk van die lanseerder wat jy gebruik het toe jy groot ikoonresolusie hanteer het.
       	    Jy kan dit regmaak deur die ikoongrootte na 115–120% te vergroot.
       	    Alternatiewelik kan jy jou lanseerder verander.</item>
    <item>Maak instellings oop, rol af en kies dan \"Rapporteer foute\".</item>
    <item>\"Rapporteer foute\" word gebruik om foute wat verband hou met die ikoonpakket aan te meld, nie die dashboard nie.</item>
    <item>Nie elke lanseerder ondersteun direkte toepassing nie, en sommige van hulle kan nie direk vanaf die dashboard verkry word nie.
      	    U kan hierdie ikoonpakket handmatig toepas in die individuele lanseerderinstellings.</item>
    <item>Wanneer jy \"Stel Wallpaper\" direk vanaf die toepassing, sal dit na die kas afgelaai word,
      	    dan sal die dashboard-toepassing dit probeer toepas. Om aansoek te doen sal \'n geruime tyd neem en ook \'n groot hoeveelheid RAM benodig vir \'n kort tydperk.
      	    \"Swartskerm\"-foute kan dalk verskyn omdat jou foon nie genoeg vrye RAM het om die muurpapier te verwerk nie.
      	    Die herbegin van jou foon sal hierdie probleem regstel. Nadat jy herbegin het, sal jou foon meer RAM beskikbaar hê.
            Alternatiewelik kan jy die afgelaaide muurpapier van jou Gallery oopmaak en dit van daar af as muurpapier stel.</item>
    <item>Maak Muzei oop, kies hierdie ikoonpakket, instellings. Jy sal \'n opsie sien om slegs afgelaaide agtergronde te laai.
            Jy sal eers agtergronde van die dashboard moet aflaai.</item>
    <item>As \'n muurpapier reeds afgelaai is, sal dit outomaties uit jou foongeheue gelaai word.
            Muzei sal nie aanhou om dit af te laai wanneer die muurpapier verander nie. Jy sal eers agtergronde van die dashboard moet aflaai.</item>
    <item>Maak Dashboard oop, laai agtergronde af wat jy in Muzei wil gebruik.
            Maak Muzei-instellings oop, kies dan Laai slegs afgelaaide agtergronde.</item>
    <item>Dit word gebruik om kas te skryf en te lees, en die ikoonversoekdata in te samel.</item>
    <item>Dit word gebruik om wolkgebaseerde agtergronde te laai en dit af te laai.</item>
    <item>Dit word gebruik om te kyk of jou foon \'n internetverbinding het of nie.</item>
    <item>Dit word gebruik om te kyk of jou foon \'n internetverbinding met \'n wifi het of nie, om wolk-agtergronde van Muzei af te laai.</item>
    <item>Dit word gebruik om agtergronde direk vanaf die dashboard-toepassing toe te pas.</item>
    <item>Dit word gebruik deur Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>Dit word gebruik om die klok-app vanaf die analooghorlosie-legstuk te begin.</item>
  </string-array>
</resources>
