<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Apa itu peluncur-->
    <!--Apa itu paket ikon-->
    <!--Bagaimana cara menggunakan paket ikon?-->
    <!--Bagaimana cara menerapkan paket ikon?-->
    <!--Bagaimana cara melihat semua ikon disertakan?-->
    <!--Saya tidak dapat melihat nama ikon secara lengkap-->
    <!--Bagaimana cara mengganti ikon dengan ikon alternatif?-->
    <!--Bagaimana cara meminta ikon?-->
    <!--Bagaimana cara mengembalikan Permintaan Premium yang tersisa setelah menginstal ulang aplikasi?-->
    <!--Setelah menghidupkan ulang ponsel saya, paket ikon tidak diterapkan, apakah kembali ke default?-->
    <!--Mengapa ikon di ponsel saya tampak bergerigi atau berpiksel?-->
    <!--Saya dapat melihat ikon disertakan di semua ikon,
            tapi kenapa ikon sebenarnya di laci aplikasi tidak berubah?-->
    <!--Apa yang dimaksud dengan opsi \"laporkan bug\"?-->
    <!--Peluncur saya tercantum dalam deskripsi Google Play, namun mengapa tidak disertakan dalam bagian penerapan?-->
    <!--Wallpaper tidak dapat diterapkan, hanya menampilkan layar hitam?-->
    <!--Muzei: Bagaimana cara memuat wallpaper yang diunduh saja?-->
    <!--Muzei: Saya tidak ingin terus mendownload wallpaper setiap kali wallpaper berubah?-->
    <!--Muzei: Saya hanya ingin menggunakan wallpaper tertentu?-->
    <!--Mengapa izin Baca & Tulis Penyimpanan Eksternal diperlukan?-->
    <!--Mengapa izin Internet diperlukan?-->
    <!--Mengapa izin Access Network State diperlukan?-->
    <!--Mengapa izin Akses Status Wi-Fi diperlukan?-->
    <!--Mengapa izin Set Wallpaper diperlukan?-->
    <!--Mengapa Izin Wake Lock diperlukan?-->
    <!--Mengapa izin Set Alarm diperlukan?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Apa itu peluncur?</item>
    <item>Apa itu paket ikon?</item>
    <item>Bagaimana cara menggunakan paket ikon?</item>
    <item>Bagaimana cara menerapkan paket ikon?</item>
    <item>Bagaimana cara melihat semua ikon disertakan?</item>
    <item>Saya tidak dapat melihat nama ikon secara lengkap</item>
    <item>Bagaimana cara mengganti ikon dengan ikon alternatif?</item>
    <item>Bagaimana cara meminta ikon?</item>
    <item>Bagaimana cara memulihkan Permintaan Premium yang tersisa setelah menginstal ulang aplikasi?</item>
    <item>Setelah menghidupkan ulang ponsel saya, paket ikon tidak diterapkan; itu mengembalikan ke default?</item>
    <item>Mengapa ikon di ponsel saya tampak bergerigi atau berpiksel?</item>
    <item>Saya dapat melihat ikon disertakan di semua ikon,
            tapi kenapa ikon sebenarnya di laci aplikasi tidak berubah?</item>
    <item>Apa yang dimaksud dengan opsi \"laporkan bug\"?</item>
    <item>Peluncur saya tercantum dalam deskripsi Google Play, namun mengapa tidak disertakan dalam bagian penerapan?</item>
    <item>Wallpaper tidak dapat diterapkan, hanya menampilkan layar hitam?</item>
    <item>Muzei: Bagaimana cara memuat wallpaper yang diunduh saja?</item>
    <item>Muzei: Saya tidak ingin terus mendownload wallpaper setiap kali wallpaper berubah?</item>
    <item>Muzei: Saya hanya ingin menggunakan wallpaper tertentu?</item>
    <item>Mengapa izin Baca &amp; Tulis Penyimpanan Eksternal diperlukan?</item>
    <item>Mengapa izin Internet diperlukan?</item>
    <item>Mengapa izin Access Network State diperlukan?</item>
    <item>Mengapa izin Access Wifi State diperlukan?</item>
    <item>Mengapa izin Set Wallpaper diperlukan?</item>
    <item>Mengapa izin Wake Lock diperlukan?</item>
    <item>Mengapa izin Set Alarm diperlukan?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Peluncur adalah bagian dari antarmuka pengguna Android yang memungkinkan pengguna menyesuaikan layar beranda,
            meluncurkan aplikasi seluler, melakukan panggilan telepon, dan melakukan tugas lain di perangkat Android.</item>
    <item>Seperangkat grafik yang akan mengubah tampilan ikon laci aplikasi Anda</item>
    <item>Anda memerlukan peluncur yang mendukung paket ikon khusus.
            Peluncur yang didukung tercantum dalam deskripsi Play Store.
            Jika Anda bingung peluncur mana yang harus digunakan, buka saja bagian \"Terapkan\" dan instal dari sana.</item>
    <item>Anda dapat membuka panel samping navigasi, lalu membuka \"Terapkan\". Pilih peluncur Anda dari daftar.
            Jika peluncur Anda tidak terdaftar di sana, namun paket ikon ini kompatibel dengannya
            (lihat deskripsi Google Play Store untuk peluncur yang didukung),
            Anda dapat menerapkan paket ikon secara manual di pengaturan peluncur Anda.</item>
    <item>Anda dapat membuka panel samping navigasi lalu membuka \"Ikon\"</item>
    <item>Cukup ketuk ikonnya. Dialog pratinjau akan muncul dengan gambar lebih besar dan nama ikon lengkap.</item>
    <item>Itu tergantung pada peluncur yang Anda gunakan. Tidak semua peluncur mendukung pengeditan ikon.
       	    Biasanya Anda dapat mengedit ikon dengan mengetuk &amp; menahan ikon atau mengetuknya dua kali.</item>
    <item>Anda dapat membuka panel samping navigasi, lalu membuka \"Permintaan Ikon\".</item>
    <item>Anda dapat membuka panel samping navigasi, lalu buka \"Pengaturan\", pilih \"Pulihkan Pembelian\".
            Jika Anda memiliki Permintaan Premium yang tersisa sebelum menginstal ulang, Permintaan tersebut akan dipulihkan.</item>
    <item>Hal ini terjadi karena paket ikon ini dipindahkan ke Kartu SD; Anda harus menginstalnya di memori internal.</item>
    <item>Masalahnya mungkin berasal dari peluncur yang Anda gunakan saat menangani resolusi ikon besar.
       	    Anda dapat memperbaikinya dengan meningkatkan ukuran ikon menjadi 115–120%.
       	    Alternatifnya, Anda dapat mengganti peluncur.</item>
    <item>Buka pengaturan, gulir ke bawah, lalu pilih \"Laporkan Bug\".</item>
    <item>\"Laporkan Bug\" digunakan untuk melaporkan bug yang terkait dengan paket ikon, bukan dasbor.</item>
    <item>Tidak semua peluncur mendukung penerapan langsung, dan beberapa di antaranya tidak dapat diakses langsung dari dasbor.
      	    Anda dapat menerapkan paket ikon ini secara manual di pengaturan peluncur individual.</item>
    <item>Saat Anda \"Setel Wallpaper\" langsung dari aplikasi, itu akan diunduh ke cache,
      	    maka aplikasi dashboard akan mencoba menerapkannya. Penerapannya akan memakan waktu dan juga membutuhkan RAM dalam jumlah besar untuk jangka waktu yang singkat.
      	    Kesalahan \"Layar Hitam\" mungkin muncul karena ponsel Anda tidak memiliki cukup RAM untuk memproses wallpaper.
      	    Memulai ulang ponsel Anda akan memperbaiki masalah ini. Setelah restart, ponsel Anda akan memiliki lebih banyak RAM yang tersedia.
            Alternatifnya, Anda dapat membuka wallpaper yang diunduh dari Galeri Anda dan mengaturnya sebagai wallpaper dari sana.</item>
    <item>Buka Muzei, pilih paket ikon ini, pengaturan. Anda akan melihat opsi untuk memuat wallpaper yang diunduh saja.
            Anda harus mengunduh wallpaper dari dasbor terlebih dahulu.</item>
    <item>Jika wallpaper sudah diunduh, wallpaper tersebut akan dimuat dari memori ponsel Anda secara otomatis.
            Muzei tidak akan terus mengunduhnya saat wallpaper berubah. Anda harus mengunduh wallpaper dari dasbor terlebih dahulu.</item>
    <item>Buka Dashboard, download wallpaper yang ingin Anda gunakan di Muzei.
            Buka pengaturan Muzei, lalu pilih Muat Wallpaper yang Diunduh Saja.</item>
    <item>Ini digunakan untuk menulis &amp; membaca cache, dan mengumpulkan data permintaan ikon.</item>
    <item>Ini digunakan untuk memuat Wallpaper Berbasis Cloud dan mengunduhnya.</item>
    <item>Ini digunakan untuk memeriksa apakah ponsel Anda memiliki koneksi internet atau tidak.</item>
    <item>Ini digunakan untuk memeriksa apakah ponsel Anda memiliki koneksi internet ke wifi atau tidak, untuk memuat wallpaper cloud dari Muzei.</item>
    <item>Ini digunakan untuk menerapkan wallpaper langsung dari aplikasi dasbor.</item>
    <item>Ini digunakan oleh Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>Ini digunakan untuk meluncurkan aplikasi jam dari widget jam analog.</item>
  </string-array>
</resources>
