<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Qu\'est-ce qu\'un lanceur-->
    <!--Qu\'est-ce qu\'un pack d\'icônes-->
    <!--Comment utiliser un pack d\'icônes ?-->
    <!--Comment appliquer un pack d\'icônes ?-->
    <!--Comment puis-je voir toutes les icônes incluses ?-->
    <!--Je ne vois pas le nom complet de l\'icône-->
    <!--Comment puis-je remplacer les icônes par une autre icône ?-->
    <!--Comment demander une icône ?-->
    <!--Comment puis-je restaurer les demandes Premium restantes après la réinstallation de l\'application ?-->
    <!--Après avoir redémarré mon téléphone, le pack d\'icônes n\'est pas appliqué, il est restauré aux paramètres par défaut ?-->
    <!--Pourquoi les icônes sont-elles irrégulières ou pixellisées sur mon téléphone ?-->
    <!--Je peux voir l\'icône incluse dans toutes les icônes,
            mais pourquoi l\'icône réelle sur le tiroir d\'applications n\'est-elle pas modifiée ?-->
    <!--Qu\'est-ce que l\'option « signaler les bugs » ?-->
    <!--Mon lanceur est répertorié dans la description de Google Play, mais pourquoi n\'est-il pas inclus dans la section Appliquer ?-->
    <!--Le papier peint ne peut pas être appliqué, affichant simplement un écran noir ?-->
    <!--Muzei : Comment charger uniquement les fonds d\'écran téléchargés ?-->
    <!--Muzei : Je ne veux pas continuer à télécharger des fonds d\'écran à chaque fois que le fond d\'écran change ?-->
    <!--Muzei : Je souhaite uniquement utiliser des fonds d\'écran spécifiques ?-->
    <!--Pourquoi une autorisation de lecture et d\'écriture sur le stockage externe est-elle nécessaire ?-->
    <!--Pourquoi une autorisation Internet est-elle nécessaire ?-->
    <!--Pourquoi l’autorisation d’accès à l’état du réseau est-elle nécessaire ?-->
    <!--Pourquoi l’autorisation d’accès au Wi-Fi State est-elle nécessaire ?-->
    <!--Pourquoi l\'autorisation Définir le fond d\'écran est-elle nécessaire ?-->
    <!--Pourquoi l’autorisation Wake Lock est-elle nécessaire ?-->
    <!--Pourquoi l’autorisation Définir l’alarme est-elle nécessaire ?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Qu\'est-ce qu\'un lanceur ?</item>
    <item>Qu\'est-ce qu\'un pack d\'icônes ?</item>
    <item>Comment utiliser un pack d\'icônes ?</item>
    <item>Comment appliquer un pack d\'icônes ?</item>
    <item>Comment puis-je voir toutes les icônes incluses ?</item>
    <item>Je ne vois pas le nom complet de l\'icône</item>
    <item>Comment puis-je remplacer les icônes par une autre icône ?</item>
    <item>Comment demander une icône ?</item>
    <item>Comment puis-je restaurer les demandes Premium restantes après la réinstallation de l\'application ?</item>
    <item>Après avoir redémarré mon téléphone, le pack d\'icônes n\'est pas appliqué ; il restaure les valeurs par défaut ?</item>
    <item>Pourquoi les icônes sont-elles irrégulières ou pixellisées sur mon téléphone ?</item>
    <item>Je peux voir l\'icône incluse dans toutes les icônes,
            mais pourquoi l\'icône réelle sur le tiroir d\'applications n\'est-elle pas modifiée ?</item>
    <item>Qu\'est-ce que l\'option « signaler les bugs » ?</item>
    <item>Mon lanceur est répertorié dans la description de Google Play, mais pourquoi n\'est-il pas inclus dans la section Appliquer ?</item>
    <item>Le papier peint ne peut pas être appliqué, affichant simplement un écran noir ?</item>
    <item>Muzei : Comment charger uniquement les fonds d\'écran téléchargés ?</item>
    <item>Muzei : Je ne veux pas continuer à télécharger des fonds d\'écran à chaque fois que le fond d\'écran change ?</item>
    <item>Muzei : Je souhaite uniquement utiliser des fonds d\'écran spécifiques ?</item>
    <item>Pourquoi une autorisation de lecture et d\'écriture sur le stockage externe est-elle nécessaire ?</item>
    <item>Pourquoi une autorisation Internet est-elle nécessaire ?</item>
    <item>Pourquoi l’autorisation d’accès à l’état du réseau est-elle nécessaire ?</item>
    <item>Pourquoi l’autorisation Access Wifi State est-elle nécessaire ?</item>
    <item>Pourquoi l\'autorisation Définir le fond d\'écran est-elle nécessaire ?</item>
    <item>Pourquoi l’autorisation Wake Lock est-elle nécessaire ?</item>
    <item>Pourquoi l’autorisation Définir l’alarme est-elle nécessaire ?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Le lanceur est la partie de l\'interface utilisateur Android qui permet aux utilisateurs de personnaliser l\'écran d\'accueil,
            lancez des applications mobiles, passez des appels téléphoniques et effectuez d\'autres tâches sur les appareils Android.</item>
    <item>Un ensemble de graphiques qui changeront l\'apparence des icônes de votre tiroir d\'applications</item>
    <item>Vous aurez besoin d\'un lanceur prenant en charge les packs d\'icônes personnalisés.
            Les lanceurs pris en charge sont répertoriés dans la description du Play Store.
            Si vous ne savez pas quels lanceurs doivent être utilisés, accédez simplement à la section « Appliquer » et installez-le à partir de là.</item>
    <item>Vous pouvez ouvrir le tiroir de navigation, puis ouvrir « Appliquer ». Choisissez votre lanceur dans la liste.
            Si votre lanceur n\'y est pas répertorié, mais que ce pack d\'icônes est compatible avec celui-ci
            (voir la description sur Google Play Store pour les lanceurs pris en charge),
            vous pouvez appliquer le pack d\'icônes manuellement dans les paramètres de votre lanceur.</item>
    <item>Vous pouvez ouvrir le tiroir de navigation, puis ouvrir les « Icônes »</item>
    <item>Appuyez simplement sur l\'icône. Une boîte de dialogue d\'aperçu apparaîtra avec une image plus grande et le nom complet de l\'icône.</item>
    <item>Cela dépend du lanceur que vous avez utilisé. Tous les lanceurs ne prennent pas en charge l\'édition d\'icônes.
       	    La plupart du temps, vous pouvez modifier une icône en appuyant longuement sur l\'icône ou en appuyant deux fois dessus.</item>
    <item>Vous pouvez ouvrir le tiroir de navigation, puis ouvrir \"Icon Request\".</item>
    <item>Vous pouvez ouvrir le tiroir de navigation, puis ouvrir \"Paramètres\", choisir \"Restaurer les achats\".
            S\'il vous restait des demandes Premium avant la réinstallation, elles seront restaurées.</item>
    <item>C\'est dû au fait que ce pack d\'icônes a été déplacé vers la carte SD ; vous devez l\'installer dans la mémoire interne.</item>
    <item>Le problème peut provenir du lanceur que vous avez utilisé lors de la gestion de la résolution des grandes icônes.
       	    Vous pouvez résoudre ce problème en augmentant la taille de l\'icône entre 115 et 120 %.
       	    Alternativement, vous pouvez changer de lanceur.</item>
    <item>Ouvrez les paramètres, faites défiler vers le bas, puis sélectionnez \"Signaler les bogues\".</item>
    <item>\"Rapport de bogues\" est utilisé pour signaler les bogues liés au pack d\'icônes, pas au tableau de bord.</item>
    <item>Tous les lanceurs ne prennent pas en charge l\'application directe, et certains d\'entre eux ne sont pas accessibles directement depuis le tableau de bord.
      	    Vous pouvez appliquer ce pack d\'icônes manuellement dans les paramètres individuels du lanceur.</item>
    <item>Lorsque vous \"Définissez le fond d\'écran\" directement depuis l\'application, il sera téléchargé dans le cache,
      	    alors l\'application du tableau de bord essaiera de l\'appliquer. L\'application prendra un certain temps et nécessitera également une énorme quantité de RAM pendant une courte période.
      	    Des erreurs « Écran noir » peuvent apparaître car votre téléphone ne dispose pas de suffisamment de RAM libre pour traiter le fond d\'écran.
      	    Le redémarrage de votre téléphone résoudra ce problème. Après le redémarrage, votre téléphone disposera de plus de RAM disponible.
            Vous pouvez également ouvrir le fond d\'écran téléchargé depuis votre galerie et le définir comme fond d\'écran à partir de là.</item>
    <item>Ouvrez Muzei, choisissez ce pack d\'icônes, paramètres. Vous verrez une option permettant de charger uniquement les fonds d\'écran téléchargés.
            Vous devrez d\'abord télécharger les fonds d\'écran depuis le tableau de bord.</item>
    <item>Si un fond d\'écran est déjà téléchargé, il sera automatiquement chargé depuis la mémoire de votre téléphone.
            Muzei ne continuera pas à le télécharger lorsque le fond d\'écran change. Vous devrez d\'abord télécharger les fonds d\'écran depuis le tableau de bord.</item>
    <item>Ouvrez le tableau de bord, téléchargez les fonds d\'écran que vous souhaitez utiliser dans Muzei.
            Ouvrez les paramètres Muzei, puis choisissez Charger les fonds d\'écran téléchargés uniquement.</item>
    <item>Il est utilisé pour écrire et lire le cache et collecter les données de demande d\'icône.</item>
    <item>Il est utilisé pour charger des fonds d\'écran basés sur le cloud et les télécharger.</item>
    <item>Il est utilisé pour vérifier si votre téléphone dispose d’une connexion Internet ou non.</item>
    <item>Il est utilisé pour vérifier si votre téléphone dispose d\'une connexion Internet à un wifi ou non, pour charger des fonds d\'écran cloud depuis Muzei.</item>
    <item>Il est utilisé pour appliquer des fonds d\'écran directement depuis l\'application du tableau de bord.</item>
    <item>Il est utilisé par Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>Il est utilisé pour lancer l\'application horloge à partir du widget horloge analogique.</item>
  </string-array>
</resources>
