<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--O que é um lançador-->
    <!--O que é um pacote de ícones-->
    <!--Como faço para usar um pacote de ícones?-->
    <!--Como aplico um pacote de ícones?-->
    <!--Como posso ver todos os ícones incluídos?-->
    <!--Não consigo ver o nome completo do ícone-->
    <!--Como posso substituir ícones por um ícone alternativo?-->
    <!--Como solicito um ícone?-->
    <!--Como posso restaurar as solicitações Premium restantes após reinstalar o aplicativo?-->
    <!--Depois de reiniciar meu telefone, o pacote de ícones não é aplicado, ele restaura os padrões?-->
    <!--Por que os ícones parecem irregulares ou pixelados no meu telefone?-->
    <!--Posso ver o ícone incluído em todos os ícones,
            mas por que o ícone real na gaveta do aplicativo não foi alterado?-->
    <!--Qual é a opção "relatar bugs"?-->
    <!--Meu iniciador está listado na descrição do Google Play, mas por que não está incluído na seção de aplicação?-->
    <!--O papel de parede não pode ser aplicado, apenas mostrando a tela preta?-->
    <!--Muzei: Como carregar apenas papéis de parede baixados?-->
    <!--Muzei: Não quero continuar baixando papéis de parede toda vez que o papel de parede muda?-->
    <!--Muzei: Quero usar apenas papéis de parede específicos?-->
    <!--Por que é necessária a permissão de leitura e gravação de armazenamento externo?-->
    <!--Por que a permissão da Internet é necessária?-->
    <!--Por que é necessária a permissão do estado da rede de acesso?-->
    <!--Por que é necessária a permissão de acesso ao estado do Wi-Fi?-->
    <!--Por que a permissão Definir papel de parede é necessária?-->
    <!--Por que a permissão Wake Lock é necessária?-->
    <!--Por que a permissão Definir alarme é necessária?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>O que é um lançador?</item>
    <item>O que é um pacote de ícones?</item>
    <item>Como faço para usar um pacote de ícones?</item>
    <item>Como aplico um pacote de ícones?</item>
    <item>Como posso ver todos os ícones incluídos?</item>
    <item>Não consigo ver o nome completo do ícone</item>
    <item>Como posso substituir ícones por um ícone alternativo?</item>
    <item>Como solicito um ícone?</item>
    <item>Como posso restaurar as Solicitações Premium restantes após reinstalar o aplicativo?</item>
    <item>Depois de reiniciar meu telefone, o pacote de ícones não é aplicado; ele restaura os padrões?</item>
    <item>Por que os ícones parecem irregulares ou pixelados no meu telefone?</item>
    <item>Posso ver o ícone incluído em todos os ícones,
            mas por que o ícone real na gaveta do aplicativo não foi alterado?</item>
    <item>Qual é a opção "relatar bugs"?</item>
    <item>Meu iniciador está listado na descrição do Google Play, mas por que não está incluído na seção de aplicação?</item>
    <item>O papel de parede não pode ser aplicado, apenas mostrando a tela preta?</item>
    <item>Muzei: Como carregar apenas papéis de parede baixados?</item>
    <item>Muzei: Não quero continuar baixando papéis de parede toda vez que o papel de parede muda?</item>
    <item>Muzei: Quero usar apenas papéis de parede específicos?</item>
    <item>Por que é necessária a permissão de leitura e gravação de armazenamento externo?</item>
    <item>Por que a permissão da Internet é necessária?</item>
    <item>Por que é necessária a permissão do estado da rede de acesso?</item>
    <item>Por que a permissão Access Wifi State é necessária?</item>
    <item>Por que a permissão Definir papel de parede é necessária?</item>
    <item>Por que a permissão Wake Lock é necessária?</item>
    <item>Por que a permissão Definir alarme é necessária?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>O Launcher é a parte da interface do usuário do Android que permite aos usuários personalizar a tela inicial,
            inicie aplicativos móveis, faça chamadas e execute outras tarefas em dispositivos Android.</item>
    <item>Um conjunto de gráficos que mudará a aparência dos ícones da gaveta do seu aplicativo</item>
    <item>Você precisará de um iniciador que suporte pacotes de ícones personalizados.
            Os iniciadores suportados estão listados na descrição da Play Store.
            Se você estiver confuso sobre quais inicializadores devem ser usados, basta ir até a seção "Aplicar" e instalar a partir daí.</item>
    <item>Você pode abrir a gaveta de navegação e, em seguida, abrir "Aplicar". Escolha seu iniciador na lista.
            Se o seu iniciador não estiver listado lá, mas este pacote de ícones for compatível com ele
            (veja na descrição da Google Play Store para lançadores suportados),
            você pode aplicar o pacote de ícones manualmente nas configurações do inicializador.</item>
    <item>Você pode abrir a gaveta de navegação e depois abrir \"Ícones\"</item>
    <item>Basta tocar no ícone. Uma caixa de diálogo de visualização aparecerá com uma imagem maior e o nome completo do ícone.</item>
    <item>Depende de qual lançador você usou. Nem todo iniciador oferece suporte à edição de ícones.
       	    Principalmente, você pode editar um ícone tocando e segurando o ícone ou tocando duas vezes nele.</item>
    <item>Você pode abrir a gaveta de navegação e, em seguida, abrir "Solicitação de ícone".</item>
    <item>Você pode abrir a gaveta de navegação, abrir \"Configurações\" e escolher \"Restaurar compras\".
            Se você ainda tinha solicitações Premium antes da reinstalação, elas serão restauradas.</item>
    <item>Aconteceu porque este pacote de ícones foi movido para o cartão SD; você deve instalá-lo na memória interna.</item>
    <item>O problema pode vir do inicializador que você usou ao lidar com a resolução de ícones grandes.
       	    Você pode consertar aumentando o tamanho do ícone para 115–120%.
       	    Alternativamente, você pode alterar seu iniciador.</item>
    <item>Abra as configurações, role para baixo e selecione "Relatar Bugs".</item>
    <item>\"Relatar Bugs\" é usado para relatar bugs relacionados ao pacote de ícones, não ao painel.</item>
    <item>Nem todo iniciador suporta aplicação direta e alguns deles não podem ser acessados ​​diretamente do painel.
      	    Você pode aplicar este pacote de ícones manualmente nas configurações individuais do inicializador.</item>
    <item>Quando você "Definir papel de parede" diretamente do aplicativo, ele será baixado para o cache,
      	    então o aplicativo de painel tentará aplicá-lo. A aplicação levará algum tempo e também precisará de uma grande quantidade de RAM por um curto período de tempo.
      	    Erros de "tela preta" podem aparecer porque seu telefone não tem RAM livre suficiente para processar o papel de parede.
      	    Reiniciar o telefone resolverá esse problema. Após reiniciar, seu telefone terá mais RAM disponível.
            Alternativamente, você pode abrir o papel de parede baixado da sua Galeria e defini-lo como papel de parede a partir daí.</item>
    <item>Abra o Muzei, escolha este pacote de ícones, configurações. Você verá uma opção para carregar apenas papéis de parede baixados.
            Você precisará primeiro baixar papéis de parede do painel.</item>
    <item>Se um papel de parede já tiver sido baixado, ele será carregado automaticamente da memória do telefone.
            Muzei não continuará baixando quando o papel de parede mudar. Você precisará primeiro baixar papéis de parede do painel.</item>
    <item>Abra o Dashboard, baixe os papéis de parede que deseja usar no Muzei.
            Abra as configurações do Muzei e escolha Carregar apenas papéis de parede baixados.</item>
    <item>Ele é usado para escrever e ler o cache e coletar os dados de solicitação do ícone.</item>
    <item>Ele é usado para carregar papéis de parede baseados em nuvem e baixá-los.</item>
    <item>É usado para verificar se o seu telefone tem conexão com a internet ou não.</item>
    <item>É usado para verificar se o seu telefone tem conexão com a internet wi-fi ou não, para carregar papéis de parede em nuvem do Muzei.</item>
    <item>Ele é usado para aplicar papéis de parede diretamente do aplicativo de painel.</item>
    <item>É usado pelo Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>É usado para iniciar o aplicativo de relógio a partir do widget de relógio analógico.</item>
  </string-array>
</resources>
