<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Що таке лаунчер-->
    <!--Що таке пакет значків-->
    <!--Як використовувати пакет значків?-->
    <!--Як застосувати пакет значків?-->
    <!--Як побачити всі включені значки?-->
    <!--Я не бачу повної назви значка-->
    <!--Як я можу замінити піктограми на альтернативну?-->
    <!--Як подати запит на іконку?-->
    <!--Як я можу відновити решту Premium Requests після перевстановлення програми?-->
    <!--Після перезавантаження телефону пакет значків не застосовується, він відновить стандартні налаштування?-->
    <!--Чому піктограми на моєму телефоні виглядають нерівними або нерівними?-->
    <!--Я бачу піктограму серед усіх піктограм,
            але чому фактична піктограма на панелі програм не змінена?-->
    <!--Що таке параметр \"повідомити про помилки\"?-->
    <!--Моя програма запуску вказана в описі Google Play, але чому її немає в розділі застосування?-->
    <!--Шпалери не можна застосувати, лише чорний екран?-->
    <!--Muzei: Як завантажити лише завантажені шпалери?-->
    <!--Muzei: Я не хочу продовжувати завантажувати шпалери кожного разу, коли вони змінюються?-->
    <!--Muzei: Я хочу використовувати лише певні шпалери?-->
    <!--Навіщо потрібен дозвіл на читання та запис зовнішньої пам’яті?-->
    <!--Навіщо потрібен доступ до Інтернету?-->
    <!--Навіщо потрібен дозвіл на стан мережі доступу?-->
    <!--Навіщо потрібен дозвіл доступу до Wi-Fi?-->
    <!--Навіщо потрібен дозвіл на встановлення шпалер?-->
    <!--Навіщо потрібен дозвіл Wake Lock?-->
    <!--Навіщо потрібен дозвіл на встановлення будильника?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Що таке лаунчер?</item>
    <item>Що таке пакет значків?</item>
    <item>Як використовувати пакет значків?</item>
    <item>Як застосувати пакет значків?</item>
    <item>Як побачити всі включені значки?</item>
    <item>Я не бачу повної назви значка</item>
    <item>Як я можу замінити піктограми альтернативною піктограмою?</item>
    <item>Як подати запит на іконку?</item>
    <item>Як я можу відновити решту Premium Requests після перевстановлення програми?</item>
    <item>Після перезавантаження телефону пакет значків не застосовується; він відновлює значення за замовчуванням?</item>
    <item>Чому піктограми на моєму телефоні виглядають нерівними або нерівними?</item>
    <item>Я бачу піктограму серед усіх піктограм,
            але чому фактична піктограма на панелі програм не змінена?</item>
    <item>Що таке параметр \"повідомити про помилки\"?</item>
    <item>Моя програма запуску вказана в описі Google Play, але чому її немає в розділі застосування?</item>
    <item>Шпалери не можна застосувати, лише чорний екран?</item>
    <item>Muzei: Як завантажити лише завантажені шпалери?</item>
    <item>Muzei: Я не хочу продовжувати завантажувати шпалери кожного разу, коли вони змінюються?</item>
    <item>Muzei: Я хочу використовувати лише певні шпалери?</item>
    <item>Навіщо потрібен дозвіл на читання та запис зовнішньої пам’яті?</item>
    <item>Навіщо потрібен доступ до Інтернету?</item>
    <item>Навіщо потрібен дозвіл на стан мережі доступу?</item>
    <item>Навіщо потрібен дозвіл на доступ до Wi-Fi?</item>
    <item>Навіщо потрібен дозвіл на встановлення шпалер?</item>
    <item>Навіщо потрібен дозвіл Wake Lock?</item>
    <item>Навіщо потрібен дозвіл на встановлення будильника?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Панель запуску – це частина інтерфейсу користувача Android, яка дозволяє користувачам налаштовувати головний екран,
            запускати мобільні програми, здійснювати телефонні дзвінки та виконувати інші завдання на пристроях Android.</item>
    <item>Набір графіки, яка змінить вигляд піктограм ящика ваших програм</item>
    <item>Вам знадобиться програма запуску, яка підтримує спеціальні пакети значків.
            Підтримувані програми запуску перераховані в описі Play Store.
            Якщо ви не знаєте, які програми запуску слід використовувати, просто перейдіть до розділу \"Застосувати\" та встановіть звідти.</item>
    <item>Ви можете відкрити панель навігації, а потім відкрити \"Застосувати\". Виберіть програму запуску зі списку.
            Якщо вашої панелі запуску немає в списку, але цей пакет значків із нею сумісний
            (перегляньте опис підтримуваних програм запуску в Google Play Store),
            ви можете застосувати пакет значків вручну в налаштуваннях панелі запуску.</item>
    <item>Ви можете відкрити панель навігації, а потім відкрити \"Значки\"</item>
    <item>Просто торкніться значка. З’явиться діалогове вікно попереднього перегляду зі збільшеним зображенням і повною назвою значка.</item>
    <item>Це залежить від того, який лаунчер ви використовували. Не кожна програма запуску підтримує редагування значків.
       	    Зазвичай ви можете редагувати піктограму, торкнувшись і утримуючи піктограму або двічі торкнувшись її.</item>
    <item>Ви можете відкрити панель навігації, а потім відкрити \"Запит піктограм\".</item>
    <item>Ви можете відкрити панель навігації, потім відкрити \"Налаштування\", вибрати \"Відновити покупки\".
            Якщо до перевстановлення у вас залишилися преміум-запити, їх буде відновлено.</item>
    <item>Це сталося тому, що цей пакет значків було переміщено на SD-карту; ви повинні встановити його у внутрішній пам\'яті.</item>
    <item>Проблема може виникати через програму запуску, яку ви використовували під час обробки великої роздільної здатності піктограм.
       	    Ви можете виправити це, збільшивши розмір значка до 115–120%.
       	    Крім того, ви можете змінити програму запуску.</item>
    <item>Відкрийте налаштування, прокрутіть вниз і виберіть \"Повідомити про помилки\".</item>
    <item>\"Повідомити про помилки\" використовується для повідомлення про помилки, пов\'язані з набором значків, а не з інформаційною панеллю.</item>
    <item>Не кожна програма запуску підтримує пряме застосування, і до деяких із них неможливо отримати доступ безпосередньо з інформаційної панелі.
      	    Ви можете застосувати цей пакет значків вручну в окремих налаштуваннях панелі запуску.</item>
    <item>Коли ви \"Встановлюєте шпалери\" безпосередньо з програми, їх буде завантажено в кеш,
      	    тоді програма інформаційної панелі спробує застосувати його. Застосування займе деякий час, а також потребує величезного обсягу оперативної пам’яті на короткий проміжок часу.
      	    Помилки \"Чорний екран\" можуть з\'являтися через те, що у вашому телефоні недостатньо вільної оперативної пам\'яті для обробки шпалер.
      	    Перезапуск телефону вирішить цю проблему. Після перезавантаження ваш телефон матиме більше оперативної пам’яті.
            Крім того, ви можете відкрити завантажені шпалери з галереї та встановити їх як шпалери звідти.</item>
    <item>Відкрийте Muzei, виберіть цей пакет значків, налаштування. Ви побачите опцію завантаження лише завантажених шпалер.
            Спочатку вам потрібно буде завантажити шпалери з інформаційної панелі.</item>
    <item>Якщо шпалери вже завантажено, вони автоматично завантажаться з пам’яті телефону.
            Muzei не буде продовжувати завантажувати його, коли зміниться шпалери. Спочатку вам потрібно буде завантажити шпалери з інформаційної панелі.</item>
    <item>Відкрийте інформаційну панель, завантажте шпалери, які ви хочете використовувати в Muzei.
            Відкрийте налаштування Muzei, а потім виберіть «Завантажити лише завантажені шпалери».</item>
    <item>Він використовується для запису та читання кешу та збору даних запиту піктограм.</item>
    <item>Він використовується для завантаження та завантаження хмарних шпалер.</item>
    <item>Він використовується, щоб перевірити, чи ваш телефон підключений до Інтернету чи ні.</item>
    <item>Він використовується, щоб перевірити, чи ваш телефон підключений до Інтернету до Wi-Fi чи ні, щоб завантажити хмарні шпалери з Muzei.</item>
    <item>Він використовується для нанесення шпалер безпосередньо з додатка на інформаційній панелі.</item>
    <item>Він використовується Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>Він використовується для запуску програми годинника з віджета аналогового годинника.</item>
  </string-array>
</resources>
