<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Ano ang isang launcher-->
    <!--Ano ang icon pack-->
    <!--Paano ako gagamit ng icon pack?-->
    <!--Paano ako maglalapat ng icon pack?-->
    <!--Paano ko makikita ang lahat ng icon na kasama?-->
    <!--Hindi ko makita ang kumpletong pangalan ng icon-->
    <!--Paano ko mapapalitan ang mga icon ng isang kahaliling icon?-->
    <!--Paano ako hihingi ng icon?-->
    <!--Paano ko maibabalik ang natitirang Mga Kahilingan sa Premium pagkatapos muling i-install ang app?-->
    <!--Pagkatapos i-restart ang aking telepono, ang icon pack ay hindi nailapat, ibinabalik ito sa mga default?-->
    <!--Bakit mukhang jaggy o pixelated ang mga icon sa aking telepono?-->
    <!--Nakikita ko ang icon na kasama sa lahat ng mga icon,
            ngunit bakit hindi nabago ang aktwal na icon sa drawer ng app?-->
    <!--Ano ang opsyon na \"ulat ng mga bug\"?-->
    <!--Nakalista ang aking launcher sa paglalarawan ng Google Play, ngunit bakit hindi ito kasama sa seksyong ilapat?-->
    <!--Hindi maaaring ilapat ang wallpaper, nagpapakita lang ng itim na screen?-->
    <!--Muzei: Paano mag-load ng mga na-download na wallpaper lang?-->
    <!--Muzei: Ayaw kong patuloy na magda-download ng mga wallpaper sa tuwing nagbabago ang wallpaper?-->
    <!--Muzei: Gusto ko lang gumamit ng mga partikular na wallpaper?-->
    <!--Bakit kailangan ang pahintulot sa Read & Write External Storage?-->
    <!--Bakit kailangan ang pahintulot sa Internet?-->
    <!--Bakit kailangan ang pahintulot ng Access Network State?-->
    <!--Bakit kailangan ang pahintulot ng Access Wi-Fi State?-->
    <!--Bakit kailangan ang pahintulot ng Set Wallpaper?-->
    <!--Bakit kailangan ang Pahintulot sa Wake Lock?-->
    <!--Bakit kailangan ang pahintulot na Magtakda ng Alarm?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Ano ang isang launcher?</item>
    <item>Ano ang icon pack?</item>
    <item>Paano ako gagamit ng icon pack?</item>
    <item>Paano ako maglalapat ng icon pack?</item>
    <item>Paano ko makikita ang lahat ng icon na kasama?</item>
    <item>Hindi ko makita ang kumpletong pangalan ng icon</item>
    <item>Paano ko mapapalitan ang mga icon ng isang kahaliling icon?</item>
    <item>Paano ako hihingi ng icon?</item>
    <item>Paano ko maibabalik ang natitirang Mga Kahilingan sa Premium pagkatapos muling i-install ang app?</item>
    <item>Pagkatapos i-restart ang aking telepono, hindi nailapat ang icon pack; ibinabalik ito sa mga default?</item>
    <item>Bakit mukhang jaggy o pixelated ang mga icon sa aking telepono?</item>
    <item>Nakikita ko ang icon na kasama sa lahat ng mga icon,
            ngunit bakit hindi nabago ang aktwal na icon sa drawer ng app?</item>
    <item>Ano ang opsyon na \"ulat ng mga bug\"?</item>
    <item>Nakalista ang aking launcher sa paglalarawan ng Google Play, ngunit bakit hindi ito kasama sa seksyong ilapat?</item>
    <item>Hindi maaaring ilapat ang wallpaper, nagpapakita lang ng itim na screen?</item>
    <item>Muzei: Paano mag-load ng mga na-download na wallpaper lang?</item>
    <item>Muzei: Ayaw kong patuloy na magda-download ng mga wallpaper sa tuwing nagbabago ang wallpaper?</item>
    <item>Muzei: Gusto ko lang gumamit ng mga partikular na wallpaper?</item>
    <item>Bakit kailangan ang pahintulot sa Read &amp; Write External Storage?</item>
    <item>Bakit kailangan ang pahintulot sa Internet?</item>
    <item>Bakit kailangan ang pahintulot ng Access Network State?</item>
    <item>Bakit kailangan ang pahintulot ng Access Wifi State?</item>
    <item>Bakit kailangan ang pahintulot ng Set Wallpaper?</item>
    <item>Bakit kailangan ang pahintulot ng Wake Lock?</item>
    <item>Bakit kailangan ang pahintulot na Magtakda ng Alarm?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Ang Launcher ay bahagi ng user interface ng Android na nagbibigay-daan sa mga user na i-customize ang home screen,
            maglunsad ng mga mobile app, tumawag sa telepono, at magsagawa ng iba pang mga gawain sa mga Android device.</item>
    <item>Isang hanay ng mga graphics na magbabago sa hitsura ng iyong mga icon ng drawer ng app</item>
    <item>Kakailanganin mo ng launcher na sumusuporta sa mga custom na icon pack.
            Nakalista ang mga sinusuportahang launcher sa paglalarawan ng Play Store.
            Kung nalilito ka kung aling mga launcher ang dapat gamitin, pumunta lang sa seksyong \"Ilapat\" at i-install mula doon.</item>
    <item>Maaari mong buksan ang navigation drawer, pagkatapos ay buksan ang \"Ilapat\". Piliin ang iyong launcher mula sa listahan.
            Kung ang iyong launcher ay hindi nakalista doon, ngunit ang icon pack na ito ay katugma dito
            (tingnan sa paglalarawan ng Google Play Store para sa mga sinusuportahang launcher),
            maaari mong ilapat nang manu-mano ang icon pack sa iyong mga setting ng launcher.</item>
    <item>Maaari mong buksan ang navigation drawer at pagkatapos ay buksan ang \"Icons\"</item>
    <item>I-tap lang ang icon. May lalabas na dialog ng preview na may mas malaking larawan at kumpletong pangalan ng icon.</item>
    <item>Depende ito sa kung aling launcher ang ginamit mo. Hindi lahat ng launcher ay sumusuporta sa pag-edit ng icon.
       	    Kadalasan maaari mong i-edit ang isang icon sa pamamagitan ng pag-tap nang matagal sa icon o pag-double tap dito.</item>
    <item>Maaari mong buksan ang navigation drawer, pagkatapos ay buksan ang \"Icon Request\".</item>
    <item>Maaari mong buksan ang navigation drawer, pagkatapos ay buksan ang \"Mga Setting\", piliin ang \"Ibalik ang Mga Pagbili\".
            Kung mayroon kang anumang natitirang Mga Kahilingan sa Premium bago muling i-install, ire-restore ang mga ito.</item>
    <item>Nangyari ito dahil ang icon pack na ito ay inilipat sa SD Card; dapat mong i-install ito sa panloob na memorya.</item>
    <item>Ang problema ay maaaring magmula sa launcher na ginamit mo kapag humahawak ng malaking resolution ng icon.
       	    Maaayos mo ito sa pamamagitan ng pagtaas ng laki ng icon sa 115–120%.
       	    Bilang kahalili, maaari mong baguhin ang iyong launcher.</item>
    <item>Buksan ang mga setting, mag-scroll pababa, at pagkatapos ay piliin ang \"Mag-ulat ng Mga Bug\".</item>
    <item>Ang \"Mag-ulat ng Mga Bug\" ay ginagamit upang mag-ulat ng mga bug na nauugnay sa icon pack, hindi sa dashboard.</item>
    <item>Hindi lahat ng launcher ay sumusuporta sa direktang paglalapat, at ang ilan sa mga ito ay hindi direktang ma-access mula sa dashboard.
      	    Maaari mong ilapat nang manu-mano ang icon pack na ito sa mga indibidwal na setting ng launcher.</item>
    <item>Kapag direkta kang \"Itakda ang Wallpaper\" mula sa app, ida-download ito sa cache,
      	    pagkatapos ay susubukan ng dashboard app na ilapat ito. Ang pag-apply ay magtatagal at kailangan din ng malaking halaga ng RAM para sa maikling panahon.
      	    Maaaring lumitaw ang mga error sa \"Black Screen\" dahil walang sapat na libreng RAM ang iyong telepono upang iproseso ang wallpaper.
      	    Ang pag-restart ng iyong telepono ay aayusin ang problemang ito. Pagkatapos mag-restart, magkakaroon ng mas maraming RAM na available ang iyong telepono.
            Bilang kahalili, maaari mong buksan ang na-download na wallpaper mula sa iyong Gallery at itakda ito bilang wallpaper mula doon.</item>
    <item>Buksan ang Muzei, piliin ang icon pack na ito, mga setting. Makakakita ka ng opsyon na mag-load ng mga na-download na wallpaper lamang.
            Kakailanganin mo munang mag-download ng mga wallpaper mula sa dashboard.</item>
    <item>Kung na-download na ang isang wallpaper, awtomatiko itong mailo-load mula sa memorya ng iyong telepono.
            Hindi ito mada-download ng Muzei kapag nagbago ang wallpaper. Kakailanganin mo munang mag-download ng mga wallpaper mula sa dashboard.</item>
    <item>Buksan ang Dashboard, mag-download ng mga wallpaper na gusto mong gamitin sa Muzei.
            Buksan ang mga setting ng Muzei, pagkatapos ay piliin ang I-load ang Mga Na-download na Wallpaper Lamang.</item>
    <item>Ginagamit ito upang magsulat at magbasa ng cache, at mangolekta ng data ng kahilingan sa icon.</item>
    <item>Ito ay ginagamit upang i-load ang Cloud-Based Wallpaper at i-download ang mga ito.</item>
    <item>Ito ay ginagamit upang suriin kung ang iyong telepono ay may koneksyon sa internet o wala.</item>
    <item>Ito ay ginagamit upang suriin kung ang iyong telepono ay may koneksyon sa internet sa isang wifi o wala, upang i-load ang mga wallpaper ng ulap mula sa Muzei.</item>
    <item>Ginagamit ito upang direktang maglapat ng mga wallpaper mula sa dashboard app.</item>
    <item>Ito ay ginagamit ng Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>Ginagamit ito upang ilunsad ang app ng orasan mula sa widget ng analog na orasan.</item>
  </string-array>
</resources>
