<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--ما هو قاذفة-->
    <!--ما هي حزمة الأيقونات-->
    <!--كيف أستخدم حزمة الأيقونات؟-->
    <!--كيف أقوم بتطبيق حزمة الأيقونات؟-->
    <!--كيف يمكنني رؤية كافة الرموز المضمنة؟-->
    <!--لا أستطيع رؤية اسم الرمز كاملاً-->
    <!--كيف يمكنني استبدال الأيقونات بأيقونة بديلة؟-->
    <!--كيف أطلب أيقونة؟-->
    <!--كيف يمكنني استعادة طلبات Premium المتبقية بعد إعادة تثبيت التطبيق؟-->
    <!--بعد إعادة تشغيل هاتفي، لم يتم تطبيق حزمة الأيقونات، هل سيتم استعادة الإعدادات الافتراضية؟-->
    <!--لماذا تبدو الرموز غير واضحة أو منقطة على هاتفي؟-->
    <!--أستطيع أن أرى الأيقونة متضمنة في جميع الأيقونات،
            ولكن لماذا لم يتغير الرمز الفعلي في درج التطبيق؟-->
    <!--ما هو خيار \"الإبلاغ عن الأخطاء\"؟-->
    <!--تم إدراج المشغل الخاص بي في وصف Google Play، ولكن لماذا لم يتم تضمينه في قسم التطبيق؟-->
    <!--لا يمكن تطبيق الخلفية، هل تظهر شاشة سوداء فقط؟-->
    <!--Muzei: كيفية تحميل الخلفيات التي تم تنزيلها فقط؟-->
    <!--Muzei: لا أريد الاستمرار في تنزيل الخلفيات في كل مرة تتغير فيها الخلفية؟-->
    <!--Muzei: أريد فقط استخدام خلفيات معينة؟-->
    <!--لماذا يلزم الحصول على إذن القراءة والكتابة للتخزين الخارجي؟-->
    <!--لماذا هناك حاجة إلى إذن الإنترنت؟-->
    <!--لماذا يلزم الحصول على إذن حالة شبكة الوصول؟-->
    <!--لماذا يلزم الحصول على إذن الوصول إلى حالة Wi-Fi؟-->
    <!--لماذا يلزم إذن تعيين الخلفية؟-->
    <!--لماذا هناك حاجة إلى إذن Wake Lock؟-->
    <!--لماذا يلزم إذن ضبط المنبه؟-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>ما هو قاذفة؟</item>
    <item>ما هي حزمة الأيقونات؟</item>
    <item>كيف أستخدم حزمة الأيقونات؟</item>
    <item>كيف أقوم بتطبيق حزمة الأيقونات؟</item>
    <item>كيف يمكنني رؤية كافة الرموز المضمنة؟</item>
    <item>لا أستطيع رؤية اسم الرمز كاملاً</item>
    <item>كيف يمكنني استبدال الأيقونات بأيقونة بديلة؟</item>
    <item>كيف أطلب أيقونة؟</item>
    <item>كيف يمكنني استعادة طلبات Premium المتبقية بعد إعادة تثبيت التطبيق؟</item>
    <item>بعد إعادة تشغيل هاتفي، لا يتم تطبيق حزمة الرموز؛ فإنه يعيد إلى الإعدادات الافتراضية؟</item>
    <item>لماذا تبدو الرموز غير واضحة أو منقطة على هاتفي؟</item>
    <item>أستطيع أن أرى الأيقونة متضمنة في جميع الأيقونات،
            ولكن لماذا لم يتغير الرمز الفعلي في درج التطبيق؟</item>
    <item>ما هو خيار \"الإبلاغ عن الأخطاء\"؟</item>
    <item>تم إدراج المشغل الخاص بي في وصف Google Play، ولكن لماذا لم يتم تضمينه في قسم التطبيق؟</item>
    <item>لا يمكن تطبيق الخلفية، هل تظهر شاشة سوداء فقط؟</item>
    <item>Muzei: كيفية تحميل الخلفيات التي تم تنزيلها فقط؟</item>
    <item>Muzei: لا أريد الاستمرار في تنزيل الخلفيات في كل مرة تتغير فيها الخلفية؟</item>
    <item>Muzei: أريد فقط استخدام خلفيات معينة؟</item>
    <item>لماذا يلزم الحصول على إذن القراءة والكتابة للتخزين الخارجي؟</item>
    <item>لماذا هناك حاجة إلى إذن الإنترنت؟</item>
    <item>لماذا يلزم الحصول على إذن حالة شبكة الوصول؟</item>
    <item>لماذا يلزم الحصول على إذن Access Wifi State؟</item>
    <item>لماذا يلزم إذن تعيين الخلفية؟</item>
    <item>لماذا هناك حاجة إلى إذن Wake Lock؟</item>
    <item>لماذا يلزم إذن ضبط المنبه؟</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Launcher هو جزء من واجهة مستخدم Android التي تتيح للمستخدمين تخصيص الشاشة الرئيسية،
            تشغيل تطبيقات الهاتف المحمول وإجراء المكالمات الهاتفية وتنفيذ المهام الأخرى على أجهزة Android.</item>
    <item>مجموعة من الرسومات التي ستغير مظهر أيقونات درج التطبيق الخاص بك</item>
    <item>ستحتاج إلى مشغل يدعم حزم الرموز المخصصة.
            يتم سرد قاذفات المدعومة في وصف متجر Play.
            إذا كنت في حيرة بشأن أي قاذفات يجب استخدامها، فما عليك سوى الانتقال إلى قسم \"تطبيق\" والتثبيت من هناك.</item>
    <item>يمكنك فتح درج التنقل، ثم فتح \"تطبيق\". اختر المشغل الخاص بك من القائمة.
            إذا لم يكن المشغل الخاص بك مدرجًا هناك، ولكن حزمة الرموز هذه متوافقة معه
            (راجع وصف متجر Google Play للتعرف على قاذفات الدعم المدعومة)،
            يمكنك تطبيق حزمة الرموز يدويًا في إعدادات المشغل الخاص بك.</item>
    <item>يمكنك فتح درج التنقل ثم فتح \"الأيقونات\"</item>
    <item>فقط اضغط على الرمز. سيظهر مربع حوار المعاينة مع صورة أكبر واسم الرمز الكامل.</item>
    <item>ذلك يعتمد على المشغل الذي استخدمته. ليس كل قاذفة تدعم تحرير الأيقونات.
       	    يمكنك في الغالب تعديل أيقونة من خلال النقر مع الاستمرار على الأيقونة أو النقر عليها مرتين.</item>
    <item>يمكنك فتح درج التنقل، ثم فتح \"طلب الرمز\".</item>
    <item>يمكنك فتح درج التنقل، ثم فتح \"الإعدادات\"، واختيار \"استعادة المشتريات\".
            إذا كانت لديك أية طلبات مميزة متبقية قبل إعادة التثبيت، فسيتم استعادتها.</item>
    <item>لقد حدث ذلك لأنه تم نقل حزمة الرموز هذه إلى بطاقة SD؛ يجب عليك تثبيته في الذاكرة الداخلية.</item>
    <item>قد تأتي المشكلة من المشغل الذي استخدمته عند التعامل مع دقة الرموز الكبيرة.
       	    يمكنك إصلاحه عن طريق زيادة حجم الرمز إلى 115-120%.
       	    وبدلاً من ذلك، يمكنك تغيير المشغل الخاص بك.</item>
    <item>افتح الإعدادات، وقم بالتمرير لأسفل، ثم حدد \"الإبلاغ عن الأخطاء\".</item>
    <item>يتم استخدام \"الإبلاغ عن الأخطاء\" للإبلاغ عن الأخطاء المتعلقة بحزمة الأيقونات، وليس بلوحة المعلومات.</item>
    <item>لا تدعم كل برامج التشغيل التطبيق المباشر، ولا يمكن الوصول إلى بعضها مباشرةً من لوحة المعلومات.
      	    يمكنك تطبيق حزمة الرموز هذه يدويًا في إعدادات المشغل الفردية.</item>
    <item>عندما تقوم \"تعيين خلفية\" مباشرة من التطبيق، سيتم تنزيلها إلى ذاكرة التخزين المؤقت،
      	    ثم سيحاول تطبيق لوحة المعلومات تطبيقه. سيستغرق التقديم بعض الوقت ويحتاج أيضًا إلى قدر كبير من ذاكرة الوصول العشوائي لفترة زمنية قصيرة.
      	    قد تظهر أخطاء \"الشاشة السوداء\" لأن هاتفك لا يحتوي على ذاكرة وصول عشوائي كافية لمعالجة الخلفية.
      	    ستؤدي إعادة تشغيل هاتفك إلى حل هذه المشكلة. بعد إعادة التشغيل، سيكون لدى هاتفك المزيد من ذاكرة الوصول العشوائي المتوفرة.
            وبدلاً من ذلك، يمكنك فتح الخلفية التي تم تنزيلها من المعرض الخاص بك وتعيينها كخلفية من هناك.</item>
    <item>افتح Muzei، واختر حزمة الأيقونات والإعدادات هذه. سترى خيارًا لتحميل الخلفيات التي تم تنزيلها فقط.
            ستحتاج إلى تنزيل الخلفيات من لوحة التحكم أولاً.</item>
    <item>إذا تم تنزيل خلفية الشاشة بالفعل، فسيتم تحميلها من ذاكرة هاتفك تلقائيًا.
            لن يستمر Muzei في تنزيله عندما تتغير خلفية الشاشة. ستحتاج إلى تنزيل الخلفيات من لوحة التحكم أولاً.</item>
    <item>افتح Dashboard، وقم بتنزيل الخلفيات التي تريد استخدامها في Muzei.
            افتح إعدادات Muzei، ثم اختر تحميل الخلفيات التي تم تنزيلها فقط.</item>
    <item>يتم استخدامه لكتابة وقراءة ذاكرة التخزين المؤقت وجمع بيانات طلب الرمز.</item>
    <item>يتم استخدامه لتحميل الخلفيات المستندة إلى السحابة وتنزيلها.</item>
    <item>يتم استخدامه للتحقق مما إذا كان هاتفك متصلاً بالإنترنت أم لا.</item>
    <item>يتم استخدامه للتحقق مما إذا كان هاتفك متصلاً بالإنترنت بشبكة wifi أم لا، لتحميل خلفيات السحابة من Muzei.</item>
    <item>يتم استخدامه لتطبيق الخلفيات مباشرة من تطبيق لوحة المعلومات.</item>
    <item>يتم استخدامه بواسطة Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>يتم استخدامه لتشغيل تطبيق الساعة من أداة الساعة التناظرية.</item>
  </string-array>
</resources>
