<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Hva er en launcher-->
    <!--Hva er en ikonpakke-->
    <!--Hvordan bruker jeg en ikonpakke?-->
    <!--Hvordan bruker jeg en ikonpakke?-->
    <!--Hvordan ser jeg alle ikonene inkludert?-->
    <!--Jeg kan ikke se et fullstendig ikonnavn-->
    <!--Hvordan kan jeg erstatte ikoner med et alternativt ikon?-->
    <!--Hvordan ber jeg om et ikon?-->
    <!--Hvordan kan jeg gjenopprette de gjenværende Premium-forespørslene etter å ha installert appen på nytt?-->
    <!--Etter å ha startet telefonen på nytt, brukes ikke ikonpakken, den gjenopprettes til standardinnstillingene?-->
    <!--Hvorfor ser ikonene taggete eller pikselerte ut på telefonen min?-->
    <!--Jeg kan se ikonet inkludert i alle ikoner,
            men hvorfor endres ikke selve ikonet på appskuffen?-->
    <!--Hva er alternativet \"rapporter feil\"?-->
    <!--Starteren min er oppført i Google Play-beskrivelsen, men hvorfor er den ikke inkludert i bruksdelen?-->
    <!--Bakgrunn kan ikke brukes, viser bare svart skjerm?-->
    <!--Muzei: Hvordan laster jeg bare ned nedlastede bakgrunnsbilder?-->
    <!--Muzei: Jeg vil ikke fortsette å laste ned bakgrunnsbilder hver gang bakgrunnen endres?-->
    <!--Muzei: Jeg vil bare bruke spesifikke bakgrunnsbilder?-->
    <!--Hvorfor kreves tillatelse til å lese og skrive ekstern lagring?-->
    <!--Hvorfor er Internett-tillatelse nødvendig?-->
    <!--Hvorfor kreves tillatelse for Access Network State?-->
    <!--Hvorfor kreves tillatelse for tilgang til Wi-Fi-tilstand?-->
    <!--Hvorfor kreves tillatelse til å angi bakgrunn?-->
    <!--Hvorfor er Wake Lock-tillatelse nødvendig?-->
    <!--Hvorfor er det nødvendig med tillatelse til å angi alarm?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Hva er en launcher?</item>
    <item>Hva er en ikonpakke?</item>
    <item>Hvordan bruker jeg en ikonpakke?</item>
    <item>Hvordan bruker jeg en ikonpakke?</item>
    <item>Hvordan ser jeg alle ikonene inkludert?</item>
    <item>Jeg kan ikke se et fullstendig ikonnavn</item>
    <item>Hvordan kan jeg erstatte ikoner med et alternativt ikon?</item>
    <item>Hvordan ber jeg om et ikon?</item>
    <item>Hvordan kan jeg gjenopprette de gjenværende Premium-forespørslene etter å ha installert appen på nytt?</item>
    <item>Etter å ha startet telefonen på nytt, brukes ikke ikonpakken; gjenoppretter den til standard?</item>
    <item>Hvorfor ser ikonene taggete eller pikselerte ut på telefonen min?</item>
    <item>Jeg kan se ikonet inkludert i alle ikoner,
            men hvorfor endres ikke selve ikonet på appskuffen?</item>
    <item>Hva er alternativet \"rapporter feil\"?</item>
    <item>Starteren min er oppført i Google Play-beskrivelsen, men hvorfor er den ikke inkludert i bruksdelen?</item>
    <item>Bakgrunn kan ikke brukes, viser bare svart skjerm?</item>
    <item>Muzei: Hvordan laster jeg bare ned nedlastede bakgrunnsbilder?</item>
    <item>Muzei: Jeg vil ikke fortsette å laste ned bakgrunnsbilder hver gang bakgrunnen endres?</item>
    <item>Muzei: Jeg vil bare bruke spesifikke bakgrunnsbilder?</item>
    <item>Hvorfor kreves tillatelse til å lese og skrive ekstern lagring?</item>
    <item>Hvorfor er Internett-tillatelse nødvendig?</item>
    <item>Hvorfor kreves tillatelse for Access Network State?</item>
    <item>Hvorfor kreves tillatelse for tilgang til Wifi State?</item>
    <item>Hvorfor kreves tillatelse til å angi bakgrunn?</item>
    <item>Hvorfor trengs Wake Lock-tillatelse?</item>
    <item>Hvorfor er det nødvendig med tillatelse til å angi alarm?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Launcher er den delen av Android-brukergrensesnittet som lar brukere tilpasse startskjermen,
            starte mobilapper, foreta telefonsamtaler og utføre andre oppgaver på Android-enheter.</item>
    <item>Et sett med grafikk som vil endre utseendet til appskuffikonene dine</item>
    <item>Du trenger en launcher som støtter tilpassede ikonpakker.
            Startere som støttes er oppført i Play Butikk-beskrivelsen.
            Hvis du er forvirret om hvilke launchere som skal brukes, bare gå til \"Bruk\"-delen og installer derfra.</item>
    <item>Du kan åpne navigasjonsskuffen og deretter åpne \"Bruk\". Velg startprogrammet fra listen.
            Hvis starteren din ikke er oppført der, men denne ikonpakken er kompatibel med den
            (se beskrivelsen i Google Play Butikk for støttede oppstartere),
            du kan bruke ikonpakken manuelt i startprogrammets innstillinger.</item>
    <item>Du kan åpne navigasjonsskuffen og deretter åpne \"Ikoner\"</item>
    <item>Bare trykk på ikonet. En forhåndsvisningsdialog vises med et større bilde og fullstendig ikonnavn.</item>
    <item>Det avhenger av hvilken launcher du brukte. Ikke alle lanseringsprogrammer støtter ikonredigering.
       	    For det meste kan du redigere et ikon ved å trykke og holde på ikonet eller dobbelttrykke på det.</item>
    <item>Du kan åpne navigasjonsskuffen og deretter åpne \"Icon Request\".</item>
    <item>Du kan åpne navigasjonsskuffen, deretter åpne \"Innstillinger\", velg \"Gjenopprett kjøp\".
            Hvis du hadde noen gjenværende Premium-forespørsler før du reinstallerte, vil de bli gjenopprettet.</item>
    <item>Det skjedde fordi denne ikonpakken ble flyttet til SD-kortet; du bør installere den i internminnet.</item>
    <item>Problemet kan komme fra startprogrammet du brukte når du håndterte stor ikonoppløsning.
       	    Du kan fikse det ved å øke ikonstørrelsen til 115–120 %.
       	    Alternativt kan du endre startprogrammet.</item>
    <item>Åpne innstillinger, bla ned, og velg deretter \"Rapporter feil\".</item>
    <item>\"Rapporter feil\" brukes til å rapportere feil relatert til ikonpakken, ikke dashbordet.</item>
    <item>Ikke alle launcher støtter direkte applikasjon, og noen av dem kan ikke nås direkte fra dashbordet.
      	    Du kan bruke denne ikonpakken manuelt i de individuelle oppstartsinnstillingene.</item>
    <item>Når du \"Set Wallpaper\" direkte fra appen, vil den bli lastet ned til cachen,
      	    da vil dashbordappen prøve å bruke den. Å søke vil ta litt tid og trenger også en enorm mengde RAM i en kort tidsperiode.
      	    \"Svart skjerm\"-feil kan vises fordi telefonen din ikke har nok ledig RAM til å behandle bakgrunnen.
      	    Å starte telefonen på nytt vil løse dette problemet. Etter omstart vil telefonen ha mer RAM tilgjengelig.
            Alternativt kan du åpne det nedlastede bakgrunnsbildet fra Galleriet ditt og angi det som bakgrunnsbilde derfra.</item>
    <item>Åpne Muzei, velg denne ikonpakken, innstillinger. Du vil se et alternativ for kun å laste ned nedlastede bakgrunnsbilder.
            Du må laste ned bakgrunnsbilder fra dashbordet først.</item>
    <item>Hvis et bakgrunnsbilde allerede er lastet ned, vil det automatisk lastes inn fra telefonminnet.
            Muzei vil ikke fortsette å laste det ned når bakgrunnen endres. Du må laste ned bakgrunnsbilder fra dashbordet først.</item>
    <item>Åpne Dashboard, last ned bakgrunnsbilder du vil bruke i Muzei.
            Åpne Muzei-innstillinger, og velg deretter Last ned nedlastede bakgrunnsbilder.</item>
    <item>Den brukes til å skrive og lese cache, og samle inn ikonforespørselsdata.</item>
    <item>Den brukes til å laste ned skybaserte bakgrunnsbilder og laste dem ned.</item>
    <item>Den brukes til å sjekke om telefonen din har internettforbindelse eller ikke.</item>
    <item>Den brukes til å sjekke om telefonen din har en internettforbindelse til en wifi eller ikke, for å laste skybakgrunner fra Muzei.</item>
    <item>Den brukes til å bruke bakgrunnsbilder direkte fra dashbord-appen.</item>
    <item>Den brukes av Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>Den brukes til å starte klokkeappen fra den analoge klokkewidgeten.</item>
  </string-array>
</resources>
