<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--런처 란 무엇입니까?-->
    <!--아이콘 팩이란 무엇입니까?-->
    <!--아이콘팩은 어떻게 사용하나요?-->
    <!--아이콘팩은 어떻게 적용하나요?-->
    <!--포함된 모든 아이콘을 어떻게 볼 수 있나요?-->
    <!--전체 아이콘 이름을 볼 수 없습니다-->
    <!--아이콘을 대체 아이콘으로 바꾸려면 어떻게 해야 합니까?-->
    <!--아이콘은 어떻게 요청하나요?-->
    <!--앱을 재설치한 후 남은 프리미엄 요청을 어떻게 복원할 수 있나요?-->
    <!--휴대폰을 다시 시작했는데 아이콘팩이 적용되지 않아서 기본값으로 복원되나요?-->
    <!--휴대폰에서 아이콘이 들쭉날쭉하거나 픽셀화되어 보이는 이유는 무엇입니까?-->
    <!--모든 아이콘에 포함된 아이콘을 볼 수 있는데,
            그런데 앱 서랍의 실제 아이콘은 왜 바뀌지 않나요?-->
    <!--\"버그 신고\" 옵션은 무엇인가요?-->
    <!--Google Play 설명에는 내 런처가 표시되어 있는데 왜 적용 섹션에는 포함되어 있지 않나요?-->
    <!--배경화면을 적용할 수 없고 검은 화면만 표시됩니까?-->
    <!--Muzei: 다운로드한 배경화면만 로드하는 방법은 무엇입니까?-->
    <!--Muzei: 배경화면이 바뀔 때마다 배경화면을 계속 다운로드하고 싶지 않나요?-->
    <!--Muzei: 특정 배경화면만 사용하고 싶은데요?-->
    <!--읽기 및 쓰기 외부 저장소 권한이 필요한 이유는 무엇입니까?-->
    <!--인터넷 권한이 필요한 이유는 무엇입니까?-->
    <!--네트워크 상태 액세스 권한이 필요한 이유는 무엇입니까?-->
    <!--Wi-Fi 상태 액세스 권한이 필요한 이유는 무엇입니까?-->
    <!--배경 화면 설정 권한이 필요한 이유는 무엇입니까?-->
    <!--Wake Lock 권한이 필요한 이유는 무엇입니까?-->
    <!--알람 설정 권한이 필요한 이유는 무엇입니까?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>런처란 무엇입니까?</item>
    <item>아이콘 팩이란 무엇입니까?</item>
    <item>아이콘팩은 어떻게 사용하나요?</item>
    <item>아이콘팩은 어떻게 적용하나요?</item>
    <item>포함된 모든 아이콘을 보려면 어떻게 해야 합니까?</item>
    <item>전체 아이콘 이름을 볼 수 없습니다</item>
    <item>아이콘을 대체 아이콘으로 바꾸려면 어떻게 해야 합니까?</item>
    <item>아이콘을 요청하려면 어떻게 해야 하나요?</item>
    <item>앱을 재설치한 후 남은 프리미엄 요청을 어떻게 복원할 수 있나요?</item>
    <item>휴대폰을 다시 시작한 후 아이콘 팩이 적용되지 않습니다. 기본값으로 복원되나요?</item>
    <item>휴대폰에서 아이콘이 들쭉날쭉하거나 픽셀화되어 보이는 이유는 무엇입니까?</item>
    <item>모든 아이콘에 포함된 아이콘을 볼 수 있는데,
            그런데 앱 서랍의 실제 아이콘은 왜 바뀌지 않나요?</item>
    <item>\"버그 신고\" 옵션은 무엇인가요?</item>
    <item>Google Play 설명에는 내 런처가 표시되어 있는데 왜 적용 섹션에는 포함되어 있지 않나요?</item>
    <item>배경화면을 적용할 수 없고 검은 화면만 표시됩니까?</item>
    <item>Muzei: 다운로드한 배경화면만 로드하는 방법은 무엇입니까?</item>
    <item>Muzei: 배경화면이 바뀔 때마다 배경화면을 계속 다운로드하고 싶지 않나요?</item>
    <item>Muzei: 특정 배경화면만 사용하고 싶은데요?</item>
    <item>읽기 및 쓰기 외부 저장소 권한이 필요한 이유는 무엇입니까?</item>
    <item>인터넷 권한이 필요한 이유는 무엇입니까?</item>
    <item>네트워크 상태 액세스 권한이 필요한 이유는 무엇입니까?</item>
    <item>Wi-Fi 상태 액세스 권한이 필요한 이유는 무엇입니까?</item>
    <item>배경 화면 설정 권한이 필요한 이유는 무엇입니까?</item>
    <item>Wake Lock 권한이 필요한 이유는 무엇입니까?</item>
    <item>알람 설정 권한이 필요한 이유는 무엇입니까?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Launcher는 사용자가 홈 화면을 맞춤설정할 수 있는 Android 사용자 인터페이스의 일부입니다.
            Android 기기에서 모바일 앱을 실행하고, 전화를 걸고, 기타 작업을 수행하세요.</item>
    <item>앱 서랍 아이콘의 모양을 바꾸는 그래픽 세트</item>
    <item>사용자 정의 아이콘 팩을 지원하는 실행 프로그램이 필요합니다.
            지원되는 실행 프로그램은 Play 스토어 설명에 나열되어 있습니다.
            어떤 런처를 사용해야 할지 혼란스러우면 \"적용\" 섹션으로 이동하여 설치하세요.</item>
    <item>탐색 창을 연 다음 \"적용\"을 열 수 있습니다. 목록에서 실행 프로그램을 선택하세요.
            해당 런처가 목록에 없지만 이 아이콘 팩이 호환되는 경우
            (지원되는 실행 프로그램은 Google Play 스토어 설명 참조)
            런처 설정에서 아이콘 팩을 수동으로 적용할 수 있습니다.</item>
    <item>탐색 창을 연 다음 \"아이콘\"을 열 수 있습니다.</item>
    <item>아이콘을 탭하면 됩니다. 더 큰 이미지와 전체 아이콘 이름이 포함된 미리보기 대화상자가 나타납니다.</item>
    <item>어떤 런처를 사용했는지에 따라 다릅니다. 모든 런처가 아이콘 편집을 지원하는 것은 아닙니다.
       	    대부분 아이콘을 길게 탭하거나 두 번 탭하여 아이콘을 편집할 수 있습니다.</item>
    <item>탐색 창을 연 다음 \"아이콘 요청\"을 열 수 있습니다.</item>
    <item>탐색 창을 연 다음 \"설정\"을 열고 \"구매 복원\"을 선택하세요.
            재설치하기 전에 남은 프리미엄 요청이 있으면 복원됩니다.</item>
    <item>이 아이콘 팩이 SD 카드로 옮겨졌기 때문에 이런 일이 일어났습니다. 내부 메모리에 설치해야 합니다.</item>
    <item>큰 아이콘 해결을 처리할 때 사용한 실행 프로그램에서 문제가 발생할 수 있습니다.
       	    아이콘 크기를 115~120%로 늘려 문제를 해결할 수 있습니다.
       	    또는 실행 프로그램을 변경할 수도 있습니다.</item>
    <item>설정을 열고 아래로 스크롤한 다음 \"버그 신고\"를 선택하세요.</item>
    <item>\"버그 신고\"는 대시보드가 ​​아닌 아이콘 팩과 관련된 버그를 신고하는 데 사용됩니다.</item>
    <item>모든 런처가 직접 적용을 지원하는 것은 아니며 일부 런처는 대시보드에서 직접 액세스할 수 없습니다.
      	    개별 실행기 설정에서 이 아이콘 팩을 수동으로 적용할 수 있습니다.</item>
    <item>앱에서 직접 \"배경화면 설정\"을 하면 캐시에 다운로드되며,
      	    그러면 대시보드 앱이 이를 적용하려고 시도합니다. 적용하는 데 시간이 좀 걸리며 짧은 시간 동안 엄청난 양의 RAM이 필요합니다.
      	    휴대폰에 배경화면을 처리할 여유 RAM이 부족하기 때문에 \"검은색 화면\" 오류가 나타날 수 있습니다.
      	    휴대폰을 다시 시작하면 이 문제가 해결됩니다. 다시 시작하면 휴대폰에서 더 많은 RAM을 사용할 수 있습니다.
            또는 갤러리에서 다운로드한 배경화면을 열고 거기에서 배경화면으로 설정할 수도 있습니다.</item>
    <item>Muzei를 열고 이 아이콘 팩, 설정을 선택하세요. 다운로드한 배경화면만 로드하는 옵션이 표시됩니다.
            먼저 대시보드에서 배경화면을 다운로드해야 합니다.</item>
    <item>배경화면이 이미 다운로드된 경우 휴대폰 메모리에서 자동으로 로드됩니다.
            Muzei는 배경화면이 변경되면 계속 다운로드하지 않습니다. 먼저 대시보드에서 배경화면을 다운로드해야 합니다.</item>
    <item>대시보드를 열고 Muzei에서 사용하고 싶은 배경화면을 다운로드하세요.
            Muzei 설정을 연 다음 다운로드한 배경화면만 로드를 선택하세요.</item>
    <item>캐시 쓰기 및 읽기, 아이콘 요청 데이터 수집에 사용됩니다.</item>
    <item>클라우드 기반 배경화면을 로드하고 다운로드하는 데 사용됩니다.</item>
    <item>휴대폰이 인터넷에 연결되어 있는지 확인하는 데 사용됩니다.</item>
    <item>휴대폰이 Wi-Fi에 인터넷에 연결되어 있는지 확인하고 Muzei에서 클라우드 배경화면을 로드하는 데 사용됩니다.</item>
    <item>대시보드 앱에서 바로 배경화면을 적용하는데 사용됩니다.</item>
    <item>Muzei 라이브 배경화면에서 사용됩니다.</item>
    <item>아날로그 시계 위젯에서 시계 앱을 실행하는 데 사용됩니다.</item>
  </string-array>
</resources>
