<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Іске қосу құралы дегеніміз не-->
    <!--Белгіше бумасы дегеніміз не-->
    <!--Белгішелер бумасын қалай пайдаланамын?-->
    <!--Белгіше бумасын қалай қолдануға болады?-->
    <!--Қосылған барлық белгішелерді қалай көруге болады?-->
    <!--Мен белгішенің толық атауын көре алмаймын-->
    <!--Белгішелерді балама белгішемен қалай ауыстыруға болады?-->
    <!--Белгішені қалай сұрауға болады?-->
    <!--Қолданбаны қайта орнатқаннан кейін қалған Premium сұрауларын қалай қалпына келтіруге болады?-->
    <!--Телефонымды қайта іске қосқаннан кейін белгішелер бумасы қолданылмайды, ол әдепкі мәндерге қалпына келтіре ме?-->
    <!--Неліктен телефонымда белгішелер иық немесе пиксельді болып көрінеді?-->
    <!--Мен барлық белгішелердегі белгішені көре аламын,
            бірақ қолданбалар жәшігіндегі нақты белгіше неге өзгертілмейді?-->
    <!--\"Қателерді хабарлау\" опциясы қандай?-->
    <!--Менің іске қосқышым Google Play сипаттамасында берілген, бірақ неге ол қолдану бөлімінде жоқ?-->
    <!--Түсқағазды қолдану мүмкін емес, тек қара экран көрсетіліп тұр ма?-->
    <!--Muzei: Тек жүктеп алынған тұсқағаздарды қалай жүктеуге болады?-->
    <!--Muzei: Түсқағаз өзгерген сайын тұсқағаздарды жүктеп алуды қаламаймын ба?-->
    <!--Muzei: Мен тек арнайы тұсқағаздарды қолданғым келеді ме?-->
    <!--Сыртқы жадқа оқу және жазу рұқсаты не үшін қажет?-->
    <!--Интернет рұқсаты не үшін қажет?-->
    <!--Access Network State рұқсаты не үшін қажет?-->
    <!--Wi-Fi күйіне кіру рұқсаты не үшін қажет?-->
    <!--Түсқағазды орнату рұқсаты не үшін қажет?-->
    <!--Неліктен Wake Lock рұқсаты қажет?-->
    <!--Дабыл орнату рұқсаты не үшін қажет?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Іске қосу құралы дегеніміз не?</item>
    <item>Белгіше бумасы дегеніміз не?</item>
    <item>Белгішелер бумасын қалай пайдаланамын?</item>
    <item>Белгішелер бумасын қалай қолдануға болады?</item>
    <item>Қосылған барлық белгішелерді қалай көруге болады?</item>
    <item>Мен белгішенің толық атауын көре алмаймын</item>
    <item>Белгішелерді балама белгішемен қалай ауыстыруға болады?</item>
    <item>Белгішені қалай сұрауға болады?</item>
    <item>Қолданбаны қайта орнатқаннан кейін қалған премиум сұрауларды қалай қалпына келтіруге болады?</item>
    <item>Телефонымды қайта іске қосқаннан кейін белгішелер бумасы қолданылмайды; ол әдепкі мәндерге қалпына келтіреді ме?</item>
    <item>Неліктен телефонымда белгішелер иық немесе пиксельді болып көрінеді?</item>
    <item>Мен барлық белгішелердегі белгішені көре аламын,
            бірақ қолданбалар жәшігіндегі нақты белгіше неге өзгертілмейді?</item>
    <item>\"Қателерді хабарлау\" опциясы қандай?</item>
    <item>Менің іске қосқышым Google Play сипаттамасында берілген, бірақ неге ол қолдану бөлімінде жоқ?</item>
    <item>Түсқағазды қолдану мүмкін емес, тек қара экран көрсетіліп тұр ма?</item>
    <item>Muzei: Тек жүктеп алынған тұсқағаздарды қалай жүктеуге болады?</item>
    <item>Muzei: Түсқағаз өзгерген сайын тұсқағаздарды жүктеп алуды қаламаймын ба?</item>
    <item>Muzei: Мен тек арнайы тұсқағаздарды қолданғым келеді ме?</item>
    <item>Сыртқы жадқа оқу және жазу рұқсаты не үшін қажет?</item>
    <item>Интернет рұқсаты не үшін қажет?</item>
    <item>Access Network State рұқсаты не үшін қажет?</item>
    <item>Access Wifi күйіне рұқсат не үшін қажет?</item>
    <item>Түсқағазды орнату рұқсаты не үшін қажет?</item>
    <item>Wake Lock рұқсаты не үшін қажет?</item>
    <item>Дабыл орнату рұқсаты не үшін қажет?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Launcher – пайдаланушыларға негізгі экранды теңшеуге мүмкіндік беретін Android пайдаланушы интерфейсінің бөлігі,
            Android құрылғыларында мобильді қолданбаларды іске қосыңыз, телефон қоңырауларын шалыңыз және басқа тапсырмаларды орындаңыз.</item>
    <item>Қолданба тартпасының белгішелерінің көрінісін өзгертетін графикалар жинағы</item>
    <item>Сізге реттелетін белгішелер бумаларын қолдайтын іске қосу құралы қажет болады.
            Қолдау көрсетілетін қосқыштар Play Store сипаттамасында берілген.
            Қандай қосқыштарды пайдалану керектігі туралы шатассаңыз, жай ғана \"Қолдану\" бөліміне өтіп, сол жерден орнатыңыз.</item>
    <item>Шарлау тартпасын ашып, \"Қолдану\" тармағын ашуға болады. Тізімнен іске қосу құралын таңдаңыз.
            Егер іске қосу құрылғысы тізімде жоқ болса, бірақ бұл белгішелер жинағы онымен үйлесімді болса
            (қолдау көрсетілетін қосқыштар үшін Google Play Store сипаттамасын қараңыз),
            белгішелер бумасын іске қосу құралының параметрлерінде қолмен қолдануға болады.</item>
    <item>Шарлау тартпасын ашып, \"Иконкалар\" тармағын ашуға болады.</item>
    <item>Тек белгішені түртіңіз. Үлкенірек кескін және толық белгіше аты бар алдын ала қарау диалогы пайда болады.</item>
    <item>Бұл қай іске қосқышты пайдаланғаныңызға байланысты. Әрбір іске қосқыш белгішені өңдеуді қолдамайды.
       	    Көбінесе белгішені түрту және ұстап тұру немесе оны екі рет түрту арқылы өңдеуге болады.</item>
    <item>Шарлау тартпасын ашып, \"Иконка сұрауы\" ашуға болады.</item>
    <item>Навигация тартпасын ашып, \"Параметрлер\" тармағын ашып, \"Сатып алуларды қалпына келтіру\" таңдаңыз.
            Қайта орнату алдында қалған премиум сұрауларыңыз болса, олар қалпына келтіріледі.</item>
    <item>Бұл белгішелер бумасы SD картасына жылжытылғандықтан болды; оны ішкі жадқа орнату керек.</item>
    <item>Мәселе үлкен белгіше ажыратымдылығын өңдеу кезінде пайдаланған қосқыштан туындауы мүмкін.
       	    Оны белгіше өлшемін 115–120% дейін ұлғайту арқылы түзете аласыз.
       	    Немесе іске қосу құралын өзгертуге болады.</item>
    <item>Параметрлерді ашып, төмен жылжып, \"Қателерді хабарлау\" таңдаңыз.</item>
    <item>\"Қателерді хабарлау\" бақылау тақтасына емес, белгішелер бумасына қатысты қателерді хабарлау үшін пайдаланылады.</item>
    <item>Әрбір қосқыш тікелей қолдануды қолдамайды және олардың кейбіреулеріне тікелей бақылау тақтасынан қол жеткізу мүмкін емес.
      	    Бұл белгішелер жинағын жеке іске қосу құралының параметрлерінде қолмен қолдануға болады.</item>
    <item>Тікелей қолданбадан \"Түсқағазды орнату\" кэшке жүктеледі,
      	    содан кейін бақылау тақтасы қолданбасы оны қолдануға тырысады. Өтініш беру біраз уақытты алады, сонымен қатар қысқа уақытқа үлкен оперативті жады қажет етеді.
      	    \"Қара экран\" қателері пайда болуы мүмкін, себебі телефоныңызда тұсқағазды өңдеу үшін бос жедел жады жеткіліксіз.
      	    Телефонды қайта іске қосу бұл мәселені шешеді. Қайта іске қосқаннан кейін телефоныңызда көбірек ЖЖҚ қолжетімді болады.
            Сонымен қатар, жүктелген тұсқағазды Галереядан ашып, оны сол жерден тұсқағаз ретінде орнатуға болады.</item>
    <item>Muzei ашыңыз, осы белгіше бумасын, параметрлерді таңдаңыз. Жүктеп алынған тұсқағаздарды ғана жүктеу опциясын көресіз.
            Алдымен бақылау тақтасынан тұсқағаздарды жүктеп алу керек.</item>
    <item>Егер тұсқағаз жүктеліп қойған болса, ол телефон жадынан автоматты түрде жүктеледі.
            Түсқағаз өзгерген кезде Muzei оны жүктеп алуды жалғастырмайды. Алдымен бақылау тақтасынан тұсқағаздарды жүктеп алу керек.</item>
    <item>Бақылау тақтасын ашыңыз, Muzei қолданбасында пайдаланғыңыз келетін тұсқағаздарды жүктеп алыңыз.
            Muzei параметрлерін ашыңыз, содан кейін Жүктеп алынған тұсқағаздарды ғана жүктеу опциясын таңдаңыз.</item>
    <item>Ол кэшті жазу және оқу және белгіше сұрау деректерін жинау үшін пайдаланылады.</item>
    <item>Ол бұлтқа негізделген тұсқағаздарды жүктеу және оларды жүктеу үшін қолданылады.</item>
    <item>Ол сіздің телефоныңыздың интернет байланысы бар-жоғын тексеру үшін қолданылады.</item>
    <item>Ол телефоныңыздың Wi-Fi желісіне интернет қосылымы бар-жоғын тексеру үшін, Muzei қолданбасынан бұлт тұсқағаздарын жүктеу үшін қолданылады.</item>
    <item>Ол тікелей бақылау тақтасы қолданбасынан тұсқағаздарды қолдану үшін қолданылады.</item>
    <item>Оны Muzei Live Wallpaper пайдаланады.</item>
    <item>Ол аналогтық сағат виджетінен сағат қолданбасын іске қосу үшін пайдаланылады.</item>
  </string-array>
</resources>
