<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Başlatıcı nedir-->
    <!--Simge paketi nedir-->
    <!--Bir simge paketini nasıl kullanırım?-->
    <!--Bir simge paketini nasıl uygularım?-->
    <!--Dahil edilen tüm simgeleri nasıl görebilirim?-->
    <!--Simge adının tamamını göremiyorum-->
    <!--Simgeleri alternatif bir simgeyle nasıl değiştirebilirim?-->
    <!--Bir simgeyi nasıl talep edebilirim?-->
    <!--Uygulamayı yeniden yükledikten sonra kalan Premium İsteklerini nasıl geri yükleyebilirim?-->
    <!--Telefonumu yeniden başlattıktan sonra simge paketi uygulanmıyor, varsayılanlara geri yükleniyor mu?-->
    <!--Simgeler telefonumda neden pürüzlü veya pikselli görünüyor?-->
    <!--Tüm simgelerde bulunan simgeyi görebiliyorum,
            ama neden uygulama çekmecesindeki gerçek simge değişmiyor?-->
    <!--\"Hataları bildir\" seçeneği nedir?-->
    <!--Başlatıcım Google Play açıklamasında listeleniyor ancak neden başvuru bölümünde yer almıyor?-->
    <!--Duvar kağıdı uygulanamıyor, sadece siyah ekran mı görünüyor?-->
    <!--Muzei: Yalnızca indirilen duvar kağıtları nasıl yüklenir?-->
    <!--Muzei: Duvar kağıdı her değiştiğinde duvar kağıdını indirmeye devam etmek istemiyorum?-->
    <!--Muzei: Yalnızca belirli duvar kağıtlarını mı kullanmak istiyorum?-->
    <!--Harici Depolama Okuma ve Yazma iznine neden ihtiyaç duyulur?-->
    <!--İnternet izni neden gerekli?-->
    <!--Erişim Ağı Durumu iznine neden ihtiyaç duyulur?-->
    <!--Erişim Wi-Fi Durumu izni neden gerekli?-->
    <!--Duvar Kağıdını Ayarlama izni neden gerekli?-->
    <!--Uyandırma Kilidi İzni neden gerekli?-->
    <!--Alarm Ayarlama izni neden gerekli?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Başlatıcı nedir?</item>
    <item>Simge paketi nedir?</item>
    <item>Bir simge paketini nasıl kullanırım?</item>
    <item>Bir simge paketini nasıl uygularım?</item>
    <item>Dahil edilen tüm simgeleri nasıl görebilirim?</item>
    <item>Simge adının tamamını göremiyorum</item>
    <item>Simgeleri alternatif bir simgeyle nasıl değiştirebilirim?</item>
    <item>Bir simgeyi nasıl talep edebilirim?</item>
    <item>Uygulamayı yeniden yükledikten sonra kalan Premium İsteklerini nasıl geri yükleyebilirim?</item>
    <item>Telefonumu yeniden başlattıktan sonra simge paketi uygulanmıyor; varsayılanlara geri dönüyor mu?</item>
    <item>Simgeler telefonumda neden pürüzlü veya pikselli görünüyor?</item>
    <item>Tüm simgelerde bulunan simgeyi görebiliyorum,
            ama neden uygulama çekmecesindeki gerçek simge değişmiyor?</item>
    <item>\"Hataları bildir\" seçeneği nedir?</item>
    <item>Başlatıcım Google Play açıklamasında listeleniyor ancak neden başvuru bölümünde yer almıyor?</item>
    <item>Duvar kağıdı uygulanamıyor, sadece siyah ekran mı görünüyor?</item>
    <item>Muzei: Yalnızca indirilen duvar kağıtları nasıl yüklenir?</item>
    <item>Muzei: Duvar kağıdı her değiştiğinde duvar kağıdını indirmeye devam etmek istemiyorum?</item>
    <item>Muzei: Yalnızca belirli duvar kağıtlarını mı kullanmak istiyorum?</item>
    <item>Harici Depolama Okuma ve Yazma iznine neden ihtiyaç duyulur?</item>
    <item>İnternet izni neden gerekli?</item>
    <item>Erişim Ağı Durumu iznine neden ihtiyaç duyulur?</item>
    <item>Erişim Wifi Durumu izni neden gerekli?</item>
    <item>Duvar Kağıdını Ayarlama izni neden gerekli?</item>
    <item>Uyandırma Kilidi iznine neden ihtiyaç var?</item>
    <item>Alarm Ayarlama izni neden gerekli?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Başlatıcı, kullanıcıların ana ekranı özelleştirmesine olanak tanıyan Android kullanıcı arayüzünün bir parçasıdır.
            Android cihazlarda mobil uygulamaları başlatın, telefon görüşmeleri yapın ve diğer görevleri gerçekleştirin.</item>
    <item>Uygulama çekmecesi simgelerinizin görünümünü değiştirecek bir dizi grafik</item>
    <item>Özel simge paketlerini destekleyen bir başlatıcıya ihtiyacınız olacak.
            Desteklenen başlatıcılar Play Store açıklamasında listelenmiştir.
            Hangi başlatıcıların kullanılması gerektiği konusunda kafanız karıştıysa \"Uygula\" bölümüne gidin ve oradan yükleyin.</item>
    <item>Gezinme çekmecesini açabilir ve ardından \"Uygula\"yı açabilirsiniz. Listeden başlatıcınızı seçin.
            Başlatıcınız orada listelenmiyorsa ancak bu simge paketi onunla uyumluysa
            (desteklenen başlatıcılar için Google Play Store açıklamasına bakın),
            simge paketini başlatıcı ayarlarınızda manuel olarak uygulayabilirsiniz.</item>
    <item>Gezinme çekmecesini açabilir ve ardından \"Simgeler\"i açabilirsiniz</item>
    <item>Sadece simgeye dokunun. Daha büyük bir resim ve tam simge adının yer aldığı bir önizleme iletişim kutusu görünecektir.</item>
    <item>Hangi başlatıcıyı kullandığınıza bağlıdır. Her başlatıcı simge düzenlemeyi desteklemez.
       	    Çoğunlukla bir simgeye dokunup basılı tutarak veya çift dokunarak bir simgeyi düzenleyebilirsiniz.</item>
    <item>Gezinme çekmecesini açabilir, ardından \"Simge İsteği\"ni açabilirsiniz.</item>
    <item>Gezinme çekmecesini açabilir, ardından \"Ayarlar\"ı açıp \"Satın Alınanları Geri Yükle\"yi seçebilirsiniz.
            Yeniden yüklemeden önce kalan Premium İstekleriniz varsa bunlar geri yüklenecektir.</item>
    <item>Bu simge paketinin SD Karta taşınması nedeniyle oldu; dahili hafızaya kurmalısınız.</item>
    <item>Sorun, büyük simge çözünürlüğünü işlerken kullandığınız başlatıcıdan kaynaklanıyor olabilir.
       	    Simge boyutunu %115-120\'ye çıkararak düzeltebilirsiniz.
       	    Alternatif olarak başlatıcınızı değiştirebilirsiniz.</item>
    <item>Ayarları açın, aşağı kaydırın ve ardından \"Hataları Bildir\" seçeneğini seçin.</item>
    <item>\"Hataları Bildir\" kontrol paneliyle değil simge paketiyle ilgili hataları bildirmek için kullanılır.</item>
    <item>Her başlatıcı doğrudan uygulamayı desteklemez ve bazılarına doğrudan kontrol panelinden erişilemez.
      	    Bu simge paketini bireysel başlatıcı ayarlarında manuel olarak uygulayabilirsiniz.</item>
    <item>Doğrudan uygulamadan \"Duvar Kağıdını Ayarla\" seçeneğini seçtiğinizde, önbelleğe indirilecektir,
      	    daha sonra kontrol paneli uygulaması bunu uygulamaya çalışacaktır. Başvuru biraz zaman alacaktır ve aynı zamanda kısa bir süre için büyük miktarda RAM\'e ihtiyaç duyacaktır.
      	    Telefonunuzda duvar kağıdını işlemek için yeterli boş RAM bulunmadığından \"Siyah Ekran\" hataları görünebilir.
      	    Telefonunuzu yeniden başlatmak bu sorunu çözecektir. Yeniden başlattıktan sonra telefonunuzda daha fazla RAM bulunacaktır.
            Alternatif olarak indirdiğiniz duvar kağıdını Galerinizden açabilir ve oradan duvar kağıdı olarak ayarlayabilirsiniz.</item>
    <item>Muzei\'yi açın, bu simge paketini seçin, ayarlar. Yalnızca indirilen duvar kağıtlarını yükleme seçeneğini göreceksiniz.
            Önce kontrol panelinden duvar kağıtlarını indirmeniz gerekecek.</item>
    <item>Bir duvar kağıdı zaten indirilmişse, telefonunuzun belleğinden otomatik olarak yüklenecektir.
            Duvar kağıdı değiştiğinde Muzei indirmeye devam etmeyecek. Önce kontrol panelinden duvar kağıtlarını indirmeniz gerekecek.</item>
    <item>Kontrol Panelini açın, Muzei\'de kullanmak istediğiniz duvar kağıtlarını indirin.
            Muzei ayarlarını açın ve Yalnızca İndirilen Duvar Kağıtlarını Yükle\'yi seçin.</item>
    <item>Önbellek yazmak ve okumak ve simge istek verilerini toplamak için kullanılır.</item>
    <item>Bulut Tabanlı Duvar Kağıtlarını yüklemek ve indirmek için kullanılır.</item>
    <item>Telefonunuzun internet bağlantısının olup olmadığını kontrol etmek için kullanılır.</item>
    <item>Muzei\'den bulut duvar kağıtları yüklemek için telefonunuzun bir wifi ile internet bağlantısı olup olmadığını kontrol etmek için kullanılır.</item>
    <item>Duvar kağıtlarını doğrudan kontrol paneli uygulamasından uygulamak için kullanılır.</item>
    <item>Muzei Canlı Duvar Kağıdı tarafından kullanılır.</item>
    <item>Analog saat widget\'ından saat uygulamasını başlatmak için kullanılır.</item>
  </string-array>
</resources>
