<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Hvad er en launcher-->
    <!--Hvad er en ikonpakke-->
    <!--Hvordan bruger jeg en ikonpakke?-->
    <!--Hvordan anvender jeg en ikonpakke?-->
    <!--Hvordan ser jeg alle ikoner inkluderet?-->
    <!--Jeg kan ikke se et komplet ikonnavn-->
    <!--Hvordan kan jeg erstatte ikoner med et alternativt ikon?-->
    <!--Hvordan anmoder jeg om et ikon?-->
    <!--Hvordan kan jeg gendanne de resterende Premium-anmodninger efter geninstallation af appen?-->
    <!--Efter genstart af min telefon anvendes ikonpakken ikke, den gendannes til standardindstillingerne?-->
    <!--Hvorfor ser ikonerne ujævne eller pixelerede ud på min telefon?-->
    <!--Jeg kan se ikonet inkluderet i alle ikoner,
            men hvorfor er det faktiske ikon på appskuffen ikke ændret?-->
    <!--Hvad er muligheden \"rapporter fejl\"?-->
    <!--Min launcher er angivet i Google Play-beskrivelsen, men hvorfor er den ikke inkluderet i anvendelsessektionen?-->
    <!--Tapet kan ikke anvendes, viser bare sort skærm?-->
    <!--Muzei: Hvordan indlæser jeg kun downloadede wallpapers?-->
    <!--Muzei: Jeg vil ikke blive ved med at downloade tapeter hver gang tapetet ændres?-->
    <!--Muzei: Jeg vil kun bruge specifikke tapeter?-->
    <!--Hvorfor er tilladelse til at læse og skrive ekstern lagring nødvendig?-->
    <!--Hvorfor er der brug for internettilladelse?-->
    <!--Hvorfor er Access Network State nødvendig?-->
    <!--Hvorfor er adgang til Wi-Fi-tilstand nødvendig?-->
    <!--Hvorfor kræves der tilladelse til indstilling af tapet?-->
    <!--Hvorfor er Wake Lock-tilladelse nødvendig?-->
    <!--Hvorfor er tilladelse til Indstil alarm nødvendig?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Hvad er en launcher?</item>
    <item>Hvad er en ikonpakke?</item>
    <item>Hvordan bruger jeg en ikonpakke?</item>
    <item>Hvordan anvender jeg en ikonpakke?</item>
    <item>Hvordan kan jeg se alle ikoner inkluderet?</item>
    <item>Jeg kan ikke se et komplet ikonnavn</item>
    <item>Hvordan kan jeg erstatte ikoner med et alternativt ikon?</item>
    <item>Hvordan anmoder jeg om et ikon?</item>
    <item>Hvordan kan jeg gendanne de resterende Premium-anmodninger efter geninstallation af appen?</item>
    <item>Efter genstart af min telefon anvendes ikonpakken ikke; den gendanner til standardindstillingerne?</item>
    <item>Hvorfor ser ikonerne ujævne eller pixelerede ud på min telefon?</item>
    <item>Jeg kan se ikonet inkluderet i alle ikoner,
            men hvorfor er det faktiske ikon på appskuffen ikke ændret?</item>
    <item>Hvad er muligheden \"rapporter fejl\"?</item>
    <item>Min launcher er angivet i Google Play-beskrivelsen, men hvorfor er den ikke inkluderet i anvendelsessektionen?</item>
    <item>Tapet kan ikke anvendes, viser bare sort skærm?</item>
    <item>Muzei: Hvordan indlæser jeg kun downloadede wallpapers?</item>
    <item>Muzei: Jeg vil ikke blive ved med at downloade tapeter hver gang tapetet ændres?</item>
    <item>Muzei: Jeg vil kun bruge specifikke tapeter?</item>
    <item>Hvorfor er tilladelse til at læse og skrive ekstern lagring nødvendig?</item>
    <item>Hvorfor er der brug for internettilladelse?</item>
    <item>Hvorfor er Access Network State nødvendig?</item>
    <item>Hvorfor kræves der tilladelse til Access Wifi State?</item>
    <item>Hvorfor kræves der tilladelse til indstilling af tapet?</item>
    <item>Hvorfor er der brug for Wake Lock-tilladelse?</item>
    <item>Hvorfor er tilladelse til Indstil alarm nødvendig?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Launcher er den del af Android-brugergrænsefladen, der lader brugere tilpasse startskærmen,
            starte mobilapps, foretage telefonopkald og udføre andre opgaver på Android-enheder.</item>
    <item>Et sæt grafik, der ændrer udseendet af dine appskuffeikoner</item>
    <item>Du skal bruge en launcher, der understøtter brugerdefinerede ikonpakker.
            Understøttede launchers er angivet i Play Butik-beskrivelsen.
            Hvis du er i tvivl om, hvilke launchers der skal bruges, skal du bare gå til \"Anvend\" sektionen og installere derfra.</item>
    <item>Du kan åbne navigationsskuffen og derefter åbne \"Anvend\". Vælg din launcher fra listen.
            Hvis din launcher ikke er angivet der, men denne ikonpakke er kompatibel med den
            (se beskrivelsen i Google Play Butik for understøttede launchers),
            du kan anvende ikonpakken manuelt i dine launcher-indstillinger.</item>
    <item>Du kan åbne navigationsskuffen og derefter åbne \"Ikoner\"</item>
    <item>Bare tryk på ikonet. En forhåndsvisningsdialog vises med et større billede og et komplet ikonnavn.</item>
    <item>Det afhænger af hvilken launcher du brugte. Ikke alle launcher understøtter ikonredigering.
       	    For det meste kan du redigere et ikon ved at trykke og holde på ikonet eller dobbelttrykke på det.</item>
    <item>Du kan åbne navigationsskuffen og derefter åbne \"Icon Request\".</item>
    <item>Du kan åbne navigationsskuffen og derefter åbne \"Indstillinger\", vælge \"Gendan køb\".
            Hvis du havde nogen resterende Premium-anmodninger før geninstallation, vil de blive gendannet.</item>
    <item>Det skete, fordi denne ikonpakke blev flyttet til SD-kortet; du bør installere det i intern hukommelse.</item>
    <item>Problemet kan komme fra den launcher, du brugte, da du håndterede stor ikonopløsning.
       	    Du kan rette det ved at øge ikonstørrelsen til 115–120 %.
       	    Alternativt kan du ændre din launcher.</item>
    <item>Åbn indstillinger, rul ned, og vælg derefter \"Rapporter fejl\".</item>
    <item>\"Rapporter fejl\" bruges til at rapportere fejl relateret til ikonpakken, ikke dashboardet.</item>
    <item>Ikke alle launcher understøtter direkte anvendelse, og nogle af dem kan ikke tilgås direkte fra dashboardet.
      	    Du kan anvende denne ikonpakke manuelt i de individuelle startindstillinger.</item>
    <item>Når du \"Set Wallpaper\" direkte fra appen, vil den blive downloadet til cachen,
      	    så vil dashboard-appen forsøge at anvende den. Ansøgningen vil tage noget tid og har også brug for en enorm mængde RAM i en kort periode.
      	    Der kan forekomme \"Sort skærm\"-fejl, fordi din telefon ikke har nok ledig RAM til at behandle tapetet.
      	    Genstart af din telefon vil løse dette problem. Efter genstart vil din telefon have mere RAM tilgængelig.
            Alternativt kan du åbne det downloadede tapet fra dit Galleri og indstille det som tapet derfra.</item>
    <item>Åbn Muzei, vælg denne ikonpakke, indstillinger. Du vil se en mulighed for kun at indlæse downloadede wallpapers.
            Du skal først downloade wallpapers fra dashboardet.</item>
    <item>Hvis et tapet allerede er downloadet, indlæses det automatisk fra telefonens hukommelse.
            Muzei fortsætter ikke med at downloade det, når tapetet ændres. Du skal først downloade wallpapers fra dashboardet.</item>
    <item>Åbn Dashboard, download baggrunde, som du vil bruge i Muzei.
            Åbn Muzei-indstillinger, og vælg derefter Indlæs kun downloadede baggrunde.</item>
    <item>Det bruges til at skrive og læse cache og indsamle ikonanmodningsdata.</item>
    <item>Det bruges til at indlæse Cloud-baserede wallpapers og downloade dem.</item>
    <item>Det bruges til at kontrollere, om din telefon har en internetforbindelse eller ej.</item>
    <item>Det bruges til at kontrollere, om din telefon har en internetforbindelse til en wifi eller ej, for at indlæse cloud-baggrunde fra Muzei.</item>
    <item>Det bruges til at anvende tapeter direkte fra dashboard-appen.</item>
    <item>Det bruges af Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>Den bruges til at starte ur-appen fra den analoge ur-widget.</item>
  </string-array>
</resources>
