<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--¿Qué es un lanzador?-->
    <!--¿Qué es un paquete de iconos?-->
    <!--¿Cómo uso un paquete de iconos?-->
    <!--¿Cómo aplico un paquete de iconos?-->
    <!--¿Cómo veo todos los íconos incluidos?-->
    <!--No puedo ver el nombre completo del icono-->
    <!--¿Cómo puedo reemplazar íconos con un ícono alternativo?-->
    <!--¿Cómo solicito un ícono?-->
    <!--¿Cómo puedo restaurar las solicitudes Premium restantes después de reinstalar la aplicación?-->
    <!--Después de reiniciar mi teléfono, el paquete de íconos no se aplica, ¿se restablece a los valores predeterminados?-->
    <!--¿Por qué los íconos se ven irregulares o pixelados en mi teléfono?-->
    <!--Puedo ver el ícono incluido en todos los íconos,
            pero ¿por qué no se cambia el ícono real en el cajón de aplicaciones?-->
    <!--¿Qué es la opción \"informar errores\"?-->
    <!--Mi iniciador aparece en la descripción de Google Play, pero ¿por qué no está incluido en la sección Aplicar?-->
    <!--¿No se puede aplicar el fondo de pantalla, solo se muestra la pantalla en negro?-->
    <!--Muzei: ¿Cómo cargar solo fondos de pantalla descargados?-->
    <!--Muzei: ¿No quiero seguir descargando fondos de pantalla cada vez que cambian?-->
    <!--Muzei: ¿Solo quiero usar fondos de pantalla específicos?-->
    <!--¿Por qué se necesita el permiso de lectura y escritura de almacenamiento externo?-->
    <!--¿Por qué se necesita permiso de Internet?-->
    <!--¿Por qué se necesita el permiso del estado de la red de acceso?-->
    <!--¿Por qué se necesita el permiso de estado de acceso a Wi-Fi?-->
    <!--¿Por qué se necesita el permiso Establecer fondo de pantalla?-->
    <!--¿Por qué se necesita el permiso Wake Lock?-->
    <!--¿Por qué se necesita el permiso para configurar alarma?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>¿Qué es un lanzador?</item>
    <item>¿Qué es un paquete de iconos?</item>
    <item>¿Cómo uso un paquete de iconos?</item>
    <item>¿Cómo aplico un paquete de iconos?</item>
    <item>¿Cómo veo todos los íconos incluidos?</item>
    <item>No puedo ver el nombre completo del icono</item>
    <item>¿Cómo puedo reemplazar íconos con un ícono alternativo?</item>
    <item>¿Cómo solicito un ícono?</item>
    <item>¿Cómo puedo restaurar las solicitudes Premium restantes después de reinstalar la aplicación?</item>
    <item>Después de reiniciar mi teléfono, el paquete de íconos no se aplica; ¿Restaura los valores predeterminados?</item>
    <item>¿Por qué los íconos se ven irregulares o pixelados en mi teléfono?</item>
    <item>Puedo ver el ícono incluido en todos los íconos,
            pero ¿por qué no se cambia el ícono real en el cajón de aplicaciones?</item>
    <item>¿Qué es la opción \"informar errores\"?</item>
    <item>Mi iniciador aparece en la descripción de Google Play, pero ¿por qué no está incluido en la sección Aplicar?</item>
    <item>¿No se puede aplicar el fondo de pantalla, solo se muestra la pantalla en negro?</item>
    <item>Muzei: ¿Cómo cargar solo fondos de pantalla descargados?</item>
    <item>Muzei: ¿No quiero seguir descargando fondos de pantalla cada vez que cambian?</item>
    <item>Muzei: ¿Solo quiero usar fondos de pantalla específicos?</item>
    <item>¿Por qué se necesita el permiso de lectura y escritura de almacenamiento externo?</item>
    <item>¿Por qué se necesita permiso de Internet?</item>
    <item>¿Por qué se necesita el permiso del estado de la red de acceso?</item>
    <item>¿Por qué se necesita el permiso de estado de Access Wifi?</item>
    <item>¿Por qué se necesita el permiso Establecer fondo de pantalla?</item>
    <item>¿Por qué se necesita el permiso Wake Lock?</item>
    <item>¿Por qué se necesita el permiso para configurar alarma?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Launcher es la parte de la interfaz de usuario de Android que permite a los usuarios personalizar la pantalla de inicio,
            inicie aplicaciones móviles, realice llamadas telefónicas y realice otras tareas en dispositivos Android.</item>
    <item>Un conjunto de gráficos que cambiará el aspecto de los íconos del cajón de aplicaciones</item>
    <item>Necesitará un iniciador que admita paquetes de iconos personalizados.
            Los lanzadores compatibles se enumeran en la descripción de Play Store.
            Si no sabe qué lanzadores deben usarse, simplemente vaya a la sección \"Aplicar\" e instálelo desde allí.</item>
    <item>Puede abrir el cajón de navegación y luego abrir \"Aplicar\". Elija su lanzador de la lista.
            Si su iniciador no aparece allí, pero este paquete de iconos es compatible con él
            (consulte la descripción de Google Play Store para conocer los lanzadores compatibles),
            Puedes aplicar el paquete de iconos manualmente en la configuración de tu iniciador.</item>
    <item>Puede abrir el cajón de navegación y luego abrir \"Iconos\"</item>
    <item>Simplemente toque el ícono. Aparecerá un cuadro de diálogo de vista previa con una imagen más grande y el nombre completo del icono.</item>
    <item>Depende del lanzador que hayas utilizado. No todos los lanzadores admiten la edición de iconos.
       	    Básicamente, puedes editar un ícono tocando y manteniendo presionado el ícono o tocándolo dos veces.</item>
    <item>Puede abrir el cajón de navegación y luego abrir \"Solicitud de icono\".</item>
    <item>Puede abrir el cajón de navegación, luego abrir \"Configuración\", elegir \"Restaurar compras\".
            Si tenía solicitudes Premium restantes antes de reinstalar, se restaurarán.</item>
    <item>Sucedió porque este paquete de íconos se movió a la tarjeta SD; debes instalarlo en la memoria interna.</item>
    <item>El problema puede provenir del iniciador que usó al manejar la resolución de íconos grandes.
       	    Puede solucionarlo aumentando el tamaño del icono al 115-120%.
       	    Alternativamente, puedes cambiar tu lanzador.</item>
    <item>Abra la configuración, desplácese hacia abajo y luego seleccione \"Informar errores\".</item>
    <item>\"Reportar errores\" se utiliza para informar errores relacionados con el paquete de iconos, no con el panel.</item>
    <item>No todos los lanzadores admiten la aplicación directa y no se puede acceder a algunos de ellos directamente desde el panel.
      	    Puede aplicar este paquete de iconos manualmente en la configuración del iniciador individual.</item>
    <item>Cuando \"Establezcas un fondo de pantalla\" directamente desde la aplicación, se descargará al caché.
      	    entonces la aplicación del panel intentará aplicarlo. La aplicación llevará algún tiempo y también necesitará una gran cantidad de RAM durante un corto período de tiempo.
      	    Pueden aparecer errores de \"Pantalla negra\" porque su teléfono no tiene suficiente RAM libre para procesar el fondo de pantalla.
      	    Reiniciar su teléfono solucionará este problema. Después de reiniciar, su teléfono tendrá más RAM disponible.
            Alternativamente, puedes abrir el fondo de pantalla descargado desde tu Galería y configurarlo como fondo de pantalla desde allí.</item>
    <item>Abra Muzei, elija este paquete de iconos, configuración. Verá una opción para cargar solo fondos de pantalla descargados.
            Primero deberá descargar fondos de pantalla desde el panel.</item>
    <item>Si ya se descargó un fondo de pantalla, se cargará automáticamente desde la memoria de su teléfono.
            Muzei no seguirá descargándolo cuando cambie el fondo de pantalla. Primero deberá descargar fondos de pantalla desde el panel.</item>
    <item>Abra Dashboard, descargue los fondos de pantalla que desee usar en Muzei.
            Abra la configuración de Muzei, luego elija Cargar solo fondos de pantalla descargados.</item>
    <item>Se utiliza para escribir y leer caché y recopilar datos de solicitud de íconos.</item>
    <item>Se utiliza para cargar fondos de pantalla basados ​​en la nube y descargarlos.</item>
    <item>Se utiliza para comprobar si su teléfono tiene conexión a Internet o no.</item>
    <item>Se utiliza para comprobar si su teléfono tiene conexión a Internet mediante wifi o no, para cargar fondos de pantalla en la nube desde Muzei.</item>
    <item>Se utiliza para aplicar fondos de pantalla directamente desde la aplicación del panel.</item>
    <item>Lo utiliza Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>Se utiliza para iniciar la aplicación de reloj desde el widget de reloj analógico.</item>
  </string-array>
</resources>
