<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--लन्चर के हो-->
    <!--एक आइकन प्याक के हो-->
    <!--म कसरी आइकन प्याक प्रयोग गर्ने?-->
    <!--म कसरी आइकन प्याक लागू गर्ने?-->
    <!--म कसरी सबै आइकनहरू समावेश देख्छु?-->
    <!--म पूर्ण आइकन नाम देख्न सक्दिन-->
    <!--म कसरी वैकल्पिक आइकनको साथ आइकनहरू प्रतिस्थापन गर्न सक्छु?-->
    <!--म कसरी एउटा प्रतिमा अनुरोध गर्छु?-->
    <!--एप पुन: स्थापना गरेपछि म कसरी बाँकी प्रिमियम अनुरोधहरू पुनर्स्थापना गर्न सक्छु?-->
    <!--मेरो फोन पुन: सुरु गरेपछि, आइकन प्याक लागू गरिएको छैन, यो पूर्वनिर्धारितमा पुनर्स्थापित हुन्छ?-->
    <!--मेरो फोनमा आइकनहरू किन दाँत वा पिक्सेलयुक्त देखिन्छन्?-->
    <!--म सबै आइकनहरूमा समावेश आइकन देख्न सक्छु,
            तर किन एप ड्रअरको वास्तविक आइकन परिवर्तन गरिएको छैन?-->
    <!--\"रिपोर्ट बगहरू\" विकल्प के हो?-->
    <!--मेरो लन्चर गुगल प्ले विवरणमा सूचीबद्ध छ, तर किन यसलाई लागू खण्डमा समावेश गरिएको छैन?-->
    <!--वालपेपर लागू गर्न सकिँदैन, केवल कालो स्क्रिन देखाउँदै?-->
    <!--Muzei: डाउनलोड गरिएका वालपेपरहरू मात्र कसरी लोड गर्ने?-->
    <!--Muzei: म प्रत्येक पटक वालपेपर परिवर्तन गर्दा वालपेपर डाउनलोड गरिराख्न चाहन्न?-->
    <!--Muzei: म केवल विशिष्ट वालपेपर प्रयोग गर्न चाहन्छु?-->
    <!--किन पढ्न र लेख्न बाह्य भण्डारण अनुमति आवश्यक छ?-->
    <!--किन इन्टरनेट अनुमति आवश्यक छ?-->
    <!--किन पहुँच नेटवर्क राज्य अनुमति आवश्यक छ?-->
    <!--किन पहुँच Wi-Fi राज्य अनुमति आवश्यक छ?-->
    <!--किन सेट वालपेपर अनुमति आवश्यक छ?-->
    <!--किन वेक लक अनुमति आवश्यक छ?-->
    <!--किन सेट अलार्म अनुमति आवश्यक छ?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>एक लन्चर के हो?</item>
    <item>एक आइकन प्याक के हो?</item>
    <item>म कसरी आइकन प्याक प्रयोग गर्छु?</item>
    <item>म कसरी आइकन प्याक लागू गर्ने?</item>
    <item>म कसरी सबै आइकनहरू समावेश देख्छु?</item>
    <item>म पूर्ण आइकन नाम देख्न सक्दिन</item>
    <item>म कसरी वैकल्पिक आइकनको साथ आइकनहरू प्रतिस्थापन गर्न सक्छु?</item>
    <item>म कसरी एउटा प्रतिमा अनुरोध गर्न सक्छु?</item>
    <item>एप पुन: स्थापना गरेपछि म कसरी बाँकी प्रिमियम अनुरोधहरू पुनर्स्थापना गर्न सक्छु?</item>
    <item>मेरो फोन पुन: सुरु गरेपछि, आइकन प्याक लागू गरिएको छैन; यो पूर्वनिर्धारितमा पुनर्स्थापित हुन्छ?</item>
    <item>मेरो फोनमा आइकनहरू किन दाँत वा पिक्सेलयुक्त देखिन्छन्?</item>
    <item>म सबै आइकनहरूमा समावेश आइकन देख्न सक्छु,
            तर किन एप ड्रअरको वास्तविक आइकन परिवर्तन गरिएको छैन?</item>
    <item>\"रिपोर्ट बगहरू\" विकल्प के हो?</item>
    <item>मेरो लन्चर गुगल प्ले विवरणमा सूचीबद्ध छ, तर किन यसलाई लागू खण्डमा समावेश गरिएको छैन?</item>
    <item>वालपेपर लागू गर्न सकिँदैन, केवल कालो स्क्रिन देखाउँदै?</item>
    <item>Muzei: डाउनलोड गरिएका वालपेपरहरू मात्र कसरी लोड गर्ने?</item>
    <item>Muzei: म प्रत्येक पटक वालपेपर परिवर्तन गर्दा वालपेपर डाउनलोड गरिराख्न चाहन्न?</item>
    <item>Muzei: म केवल विशिष्ट वालपेपर प्रयोग गर्न चाहन्छु?</item>
    <item>किन पढ्न र लेख्न बाह्य भण्डारण अनुमति आवश्यक छ?</item>
    <item>किन इन्टरनेट अनुमति आवश्यक छ?</item>
    <item>किन पहुँच नेटवर्क राज्य अनुमति आवश्यक छ?</item>
    <item>किन पहुँच Wifi राज्य अनुमति आवश्यक छ?</item>
    <item>किन सेट वालपेपर अनुमति आवश्यक छ?</item>
    <item>Wake Lock को अनुमति किन चाहिन्छ?</item>
    <item>किन सेट अलार्म अनुमति आवश्यक छ?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>लन्चर एन्ड्रोइड प्रयोगकर्ता इन्टरफेसको भाग हो जसले प्रयोगकर्ताहरूलाई गृह स्क्रिन अनुकूलन गर्न दिन्छ,
            मोबाइल एपहरू सुरु गर्नुहोस्, फोन कल गर्नुहोस्, र एन्ड्रोइड उपकरणहरूमा अन्य कार्यहरू गर्नुहोस्।</item>
    <item>ग्राफिक्सको सेट जसले तपाईंको एप ड्रअर आइकनहरूको रूप परिवर्तन गर्नेछ</item>
    <item>तपाईंलाई अनुकूलन आइकन प्याकहरू समर्थन गर्ने लन्चर चाहिन्छ।
            समर्थित लन्चरहरू प्ले स्टोर विवरणमा सूचीबद्ध छन्।
            यदि तपाइँ कुन लन्चरहरू प्रयोग गर्ने बारे भ्रमित हुनुहुन्छ भने, केवल \"Apply\" सेक्सनमा जानुहोस् र त्यहाँबाट स्थापना गर्नुहोस्।</item>
    <item>तपाईंले नेभिगेसन ड्रअर खोल्न सक्नुहुन्छ, त्यसपछि \"Apply\" खोल्नुहोस्। सूचीबाट आफ्नो लन्चर छान्नुहोस्।
            यदि तपाइँको सुरुवातकर्ता त्यहाँ सूचीबद्ध छैन, तर यो आइकन प्याक यो संग उपयुक्त छ
            (समर्थित लन्चरहरूको लागि गुगल प्ले स्टोर विवरणमा हेर्नुहोस्),
            तपाईं आफ्नो लन्चर सेटिङहरूमा म्यानुअल रूपमा आइकन प्याक लागू गर्न सक्नुहुन्छ।</item>
    <item>तपाईंले नेभिगेसन ड्रअर खोल्न सक्नुहुन्छ र त्यसपछि \"आइकनहरू\" खोल्न सक्नुहुन्छ।</item>
    <item>केवल प्रतिमा ट्याप गर्नुहोस्। पूर्वावलोकन संवाद ठूलो छवि र पूर्ण आइकन नामको साथ देखा पर्नेछ।</item>
    <item>तपाईंले प्रयोग गर्नुभएको लन्चरमा निर्भर गर्दछ। हरेक लन्चरले आइकन सम्पादनलाई समर्थन गर्दैन।
       	    प्रायः तपाईले आइकनलाई ट्याप गरेर होल्ड गरेर वा डबल ट्याप गरेर आइकन सम्पादन गर्न सक्नुहुन्छ।</item>
    <item>तपाईंले नेभिगेसन ड्रअर खोल्न सक्नुहुन्छ, त्यसपछि \"आइकन अनुरोध\" खोल्नुहोस्।</item>
    <item>तपाईंले नेभिगेसन ड्रअर खोल्न सक्नुहुन्छ, त्यसपछि \"सेटिङहरू\" खोल्नुहोस्, \"पुनर्स्थापना खरिदहरू\" छनौट गर्नुहोस्।
            यदि तपाइँसँग पुन: स्थापना गर्नु अघि कुनै बाँकी प्रिमियम अनुरोधहरू छन् भने, तिनीहरू पुनर्स्थापित हुनेछन्।</item>
    <item>यो भयो किनभने यो आइकन प्याक SD कार्डमा सारिएको थियो; तपाईंले यसलाई आन्तरिक मेमोरीमा स्थापना गर्नुपर्छ।</item>
    <item>समस्या लन्चरबाट आउन सक्छ जुन तपाईंले ठूलो आइकन रिजोलुसन ह्यान्डल गर्दा प्रयोग गर्नुभएको थियो।
       	    तपाइँ यसलाई 115-120% मा प्रतिमा आकार बढाएर ठीक गर्न सक्नुहुन्छ।
       	    वैकल्पिक रूपमा, तपाईंले आफ्नो लन्चर परिवर्तन गर्न सक्नुहुन्छ।</item>
    <item>सेटिङ्हरू खोल्नुहोस्, तल स्क्रोल गर्नुहोस्, र त्यसपछि \"रिपोर्ट बगहरू\" चयन गर्नुहोस्।</item>
    <item>\"रिपोर्ट बगहरू\" लाई आइकन प्याकसँग सम्बन्धित बगहरू रिपोर्ट गर्न प्रयोग गरिन्छ, ड्यासबोर्डमा होइन।</item>
    <item>प्रत्येक लन्चरले प्रत्यक्ष आवेदनलाई समर्थन गर्दैन, र तिनीहरूमध्ये केहीलाई ड्यासबोर्डबाट सीधा पहुँच गर्न सकिँदैन।
      	    तपाईं व्यक्तिगत लन्चर सेटिङहरूमा म्यानुअल रूपमा यो आइकन प्याक लागू गर्न सक्नुहुन्छ।</item>
    <item>जब तपाइँ एपबाट सीधै \"वालपेपर सेट\" गर्नुहुन्छ, यो क्यासमा डाउनलोड हुनेछ,
      	    त्यसपछि ड्यासबोर्ड एपले यसलाई लागू गर्ने प्रयास गर्नेछ। आवेदन दिन केही समय लाग्नेछ र छोटो अवधिको लागि ठूलो मात्रामा RAM चाहिन्छ।
      	    \"ब्ल्याक स्क्रिन\" त्रुटिहरू देखा पर्न सक्छन् किनभने तपाईंको फोनमा वालपेपर प्रशोधन गर्न पर्याप्त नि:शुल्क RAM छैन।
      	    आफ्नो फोन रिस्टार्ट गर्दा यो समस्या समाधान हुनेछ। पुन: सुरु गरेपछि, तपाईंको फोनमा थप RAM उपलब्ध हुनेछ।
            वैकल्पिक रूपमा, तपाईं आफ्नो ग्यालेरीबाट डाउनलोड गरिएको वालपेपर खोल्न सक्नुहुन्छ र त्यहाँबाट वालपेपरको रूपमा सेट गर्न सक्नुहुन्छ।</item>
    <item>Muzei खोल्नुहोस्, यो आइकन प्याक, सेटिङहरू छनौट गर्नुहोस्। तपाईंले डाउनलोड गरिएका वालपेपरहरू मात्र लोड गर्ने विकल्प देख्नुहुनेछ।
            तपाईंले पहिले ड्यासबोर्डबाट वालपेपरहरू डाउनलोड गर्न आवश्यक छ।</item>
    <item>यदि वालपेपर पहिले नै डाउनलोड गरिएको छ भने, यो स्वचालित रूपमा तपाईंको फोन मेमोरीबाट लोड हुनेछ।
            वालपेपर परिवर्तन हुँदा Muzei यसलाई डाउनलोड गरिरहने छैन। तपाईंले पहिले ड्यासबोर्डबाट वालपेपरहरू डाउनलोड गर्न आवश्यक छ।</item>
    <item>ड्यासबोर्ड खोल्नुहोस्, वालपेपरहरू डाउनलोड गर्नुहोस् जुन तपाइँ Muzei मा प्रयोग गर्न चाहानुहुन्छ।
            Muzei सेटिङहरू खोल्नुहोस्, त्यसपछि लोड गरिएको वालपेपर मात्र चयन गर्नुहोस्।</item>
    <item>यो लेख्न र क्यास पढ्न प्रयोग गरिन्छ, र प्रतिमा अनुरोध डाटा सङ्कलन।</item>
    <item>यो क्लाउड-आधारित वालपेपरहरू लोड गर्न र तिनीहरूलाई डाउनलोड गर्न प्रयोग गरिन्छ।</item>
    <item>यो तपाईंको फोनमा इन्टरनेट जडान छ वा छैन भनेर जाँच गर्न प्रयोग गरिन्छ।</item>
    <item>Muzei बाट क्लाउड वालपेपरहरू लोड गर्न, यो तपाईंको फोनमा वाइफाइमा इन्टरनेट जडान छ वा छैन भनेर जाँच गर्न प्रयोग गरिन्छ।</item>
    <item>यो ड्यासबोर्ड एपबाट सीधा वालपेपर लागू गर्न प्रयोग गरिन्छ।</item>
    <item>यो Muzei लाइभ वालपेपर द्वारा प्रयोग गरिन्छ।</item>
    <item>यो एनालग घडी विजेटबाट घडी एप सुरु गर्न प्रयोग गरिन्छ।</item>
  </string-array>
</resources>
