<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Cos\'è un lanciatore-->
    <!--Cos\'è un pacchetto di icone-->
    <!--Come si usa un pacchetto di icone?-->
    <!--Come posso applicare un pacchetto di icone?-->
    <!--Come faccio a vedere tutte le icone incluse?-->
    <!--Non riesco a vedere il nome completo dell\'icona-->
    <!--Come posso sostituire le icone con un\'icona alternativa?-->
    <!--Come posso richiedere un\'icona?-->
    <!--Come posso ripristinare le restanti richieste Premium dopo aver reinstallato l\'app?-->
    <!--Dopo aver riavviato il telefono, il pacchetto di icone non viene applicato, viene ripristinato alle impostazioni predefinite?-->
    <!--Perché le icone appaiono frastagliate o pixelate sul mio telefono?-->
    <!--Posso vedere l\'icona inclusa in tutte le icone,
            ma perché l\'icona effettiva nel cassetto delle app non è cambiata?-->
    <!--Cos\'è l\'opzione \"segnala bug\"?-->
    <!--Il mio launcher è elencato nella descrizione di Google Play, ma perché non è incluso nella sezione di richiesta?-->
    <!--Non è possibile applicare lo sfondo, ma viene mostrato solo lo schermo nero?-->
    <!--Muzei: come caricare solo gli sfondi scaricati?-->
    <!--Muzei: Non voglio continuare a scaricare sfondi ogni volta che cambiano?-->
    <!--Muzei: Voglio usare solo sfondi specifici?-->
    <!--Perché è necessaria l\'autorizzazione di lettura e scrittura per l\'archiviazione esterna?-->
    <!--Perché è necessaria l\'autorizzazione Internet?-->
    <!--Perché è necessaria l\'autorizzazione per lo stato della rete di accesso?-->
    <!--Perché è necessaria l\'autorizzazione per l\'accesso allo stato Wi-Fi?-->
    <!--Perché è necessaria l\'autorizzazione Imposta sfondo?-->
    <!--Perché è necessaria l\'autorizzazione Wake Lock?-->
    <!--Perché è necessaria l\'autorizzazione Imposta allarme?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Cos\'è un lanciatore?</item>
    <item>Cos\'è un pacchetto di icone?</item>
    <item>Come utilizzo un pacchetto di icone?</item>
    <item>Come posso applicare un pacchetto di icone?</item>
    <item>Come faccio a vedere tutte le icone incluse?</item>
    <item>Non riesco a vedere il nome completo dell\'icona</item>
    <item>Come posso sostituire le icone con un\'icona alternativa?</item>
    <item>Come posso richiedere un\'icona?</item>
    <item>Come posso ripristinare le restanti richieste Premium dopo aver reinstallato l\'app?</item>
    <item>Dopo aver riavviato il telefono, il pacchetto di icone non viene applicato; ripristina le impostazioni predefinite?</item>
    <item>Perché le icone appaiono frastagliate o pixelate sul mio telefono?</item>
    <item>Posso vedere l\'icona inclusa in tutte le icone,
            ma perché l\'icona effettiva nel cassetto delle app non è cambiata?</item>
    <item>Cos\'è l\'opzione \"segnala bug\"?</item>
    <item>Il mio launcher è elencato nella descrizione di Google Play, ma perché non è incluso nella sezione di richiesta?</item>
    <item>Non è possibile applicare lo sfondo, ma viene mostrato solo lo schermo nero?</item>
    <item>Muzei: come caricare solo gli sfondi scaricati?</item>
    <item>Muzei: Non voglio continuare a scaricare sfondi ogni volta che cambiano?</item>
    <item>Muzei: Voglio usare solo sfondi specifici?</item>
    <item>Perché è necessaria l\'autorizzazione di lettura e scrittura per l\'archiviazione esterna?</item>
    <item>Perché è necessaria l\'autorizzazione Internet?</item>
    <item>Perché è necessaria l\'autorizzazione per lo stato della rete di accesso?</item>
    <item>Perché è necessaria l\'autorizzazione Access Wifi State?</item>
    <item>Perché è necessaria l\'autorizzazione Imposta sfondo?</item>
    <item>Perché è necessaria l\'autorizzazione Wake Lock?</item>
    <item>Perché è necessaria l\'autorizzazione Imposta allarme?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Launcher è la parte dell\'interfaccia utente di Android che consente agli utenti di personalizzare la schermata iniziale,
            avvia app mobili, effettua telefonate ed esegui altre attività sui dispositivi Android.</item>
    <item>Una serie di elementi grafici che cambieranno l\'aspetto delle icone del cassetto delle app</item>
    <item>Avrai bisogno di un launcher che supporti i pacchetti di icone personalizzati.
            I launcher supportati sono elencati nella descrizione del Play Store.
            Se hai dubbi su quali launcher utilizzare, vai alla sezione \"Applica\" e installa da lì.</item>
    <item>Puoi aprire il riquadro di navigazione, quindi aprire \"Applica\". Scegli il tuo launcher dall\'elenco.
            Se il tuo launcher non è elencato lì, ma questo pacchetto di icone è compatibile con esso
            (vedi la descrizione di Google Play Store per i launcher supportati),
            puoi applicare manualmente il pacchetto di icone nelle impostazioni del launcher.</item>
    <item>Puoi aprire il riquadro di navigazione e quindi aprire \"Icone\"</item>
    <item>Basta toccare l\'icona. Apparirà una finestra di dialogo di anteprima con un\'immagine più grande e il nome completo dell\'icona.</item>
    <item>Dipende da quale launcher hai utilizzato. Non tutti i launcher supportano la modifica delle icone.
       	    Principalmente puoi modificare un\'icona toccando e tenendo premuta l\'icona o toccandola due volte.</item>
    <item>Puoi aprire il riquadro di navigazione, quindi aprire \"Richiesta icona\".</item>
    <item>Puoi aprire il riquadro di navigazione, quindi aprire \"Impostazioni\", scegliere \"Ripristina acquisti\".
            Se avevi delle richieste Premium rimanenti prima della reinstallazione, verranno ripristinate.</item>
    <item>È successo perché questo pacchetto di icone è stato spostato sulla scheda SD; dovresti installarlo nella memoria interna.</item>
    <item>Il problema potrebbe derivare dal launcher che hai utilizzato durante la gestione della risoluzione delle icone grandi.
       	    Puoi risolverlo aumentando la dimensione dell\'icona al 115-120%.
       	    In alternativa, potresti cambiare il tuo launcher.</item>
    <item>Apri le impostazioni, scorri verso il basso e seleziona \"Segnala bug\".</item>
    <item>\"Segnala bug\" viene utilizzato per segnalare bug relativi al pacchetto di icone, non alla dashboard.</item>
    <item>Non tutti i launcher supportano l\'applicazione diretta e ad alcuni di essi non è possibile accedere direttamente dalla dashboard.
      	    Puoi applicare questo pacchetto di icone manualmente nelle singole impostazioni del launcher.</item>
    <item>Quando \"Imposta sfondo\" direttamente dall\'app, verrà scaricato nella cache,
      	    quindi l\'app dashboard proverà ad applicarlo. L\'applicazione richiederà del tempo e richiederà anche un\'enorme quantità di RAM per un breve periodo di tempo.
      	    Potrebbero essere visualizzati errori di \"Schermata nera\" perché il telefono non dispone di RAM libera sufficiente per elaborare lo sfondo.
      	    Il riavvio del telefono risolverà questo problema. Dopo il riavvio, il telefono avrà più RAM disponibile.
            In alternativa, puoi aprire lo sfondo scaricato dalla Galleria e impostarlo come sfondo da lì.</item>
    <item>Apri Muzei, scegli questo pacchetto di icone, impostazioni. Vedrai un\'opzione per caricare solo gli sfondi scaricati.
            Dovrai prima scaricare gli sfondi dalla dashboard.</item>
    <item>Se uno sfondo è già scaricato, verrà caricato automaticamente dalla memoria del telefono.
            Muzei non continuerà a scaricarlo quando cambia lo sfondo. Dovrai prima scaricare gli sfondi dalla dashboard.</item>
    <item>Apri Dashboard, scarica gli sfondi che desideri utilizzare in Muzei.
            Apri le impostazioni di Muzei, quindi scegli Carica solo sfondi scaricati.</item>
    <item>Viene utilizzato per scrivere e leggere la cache e raccogliere i dati di richiesta dell\'icona.</item>
    <item>Viene utilizzato per caricare sfondi basati su cloud e scaricarli.</item>
    <item>Viene utilizzato per verificare se il tuo telefono ha una connessione Internet o meno.</item>
    <item>Viene utilizzato per verificare se il tuo telefono ha una connessione Internet Wi-Fi o meno, per caricare sfondi cloud da Muzei.</item>
    <item>Viene utilizzato per applicare gli sfondi direttamente dall\'app dashboard.</item>
    <item>È utilizzato da Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>Viene utilizzato per avviare l\'app dell\'orologio dal widget dell\'orologio analogico.</item>
  </string-array>
</resources>
