<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--ตัวเรียกใช้งานคืออะไร-->
    <!--ชุดไอคอนคืออะไร-->
    <!--ฉันจะใช้ชุดไอคอนได้อย่างไร-->
    <!--ฉันจะใช้ชุดไอคอนได้อย่างไร-->
    <!--ฉันจะดูไอคอนทั้งหมดได้อย่างไร-->
    <!--ฉันไม่เห็นชื่อไอคอนที่สมบูรณ์-->
    <!--ฉันจะแทนที่ไอคอนด้วยไอคอนสำรองได้อย่างไร-->
    <!--ฉันจะขอไอคอนได้อย่างไร-->
    <!--ฉันจะกู้คืนคำขอพรีเมียมที่เหลือหลังจากติดตั้งแอปใหม่ได้อย่างไร-->
    <!--หลังจากรีสตาร์ทโทรศัพท์ ชุดไอคอนจะไม่ถูกนำไปใช้ จะคืนค่าเป็นค่าเริ่มต้นหรือไม่-->
    <!--เหตุใดไอคอนจึงดูหยาบหรือเป็นพิกเซลบนโทรศัพท์ของฉัน-->
    <!--ฉันเห็นไอคอนรวมอยู่ในไอคอนทั้งหมด
            แต่ทำไมไอคอนจริงบนลิ้นชักแอปจึงไม่เปลี่ยนแปลง?-->
    <!--ตัวเลือก \"รายงานข้อบกพร่อง\" คืออะไร?-->
    <!--Launcher ของฉันแสดงอยู่ในคำอธิบายของ Google Play แต่เหตุใดจึงไม่รวมอยู่ในส่วนการใช้งาน-->
    <!--วอลเปเปอร์ใช้ไม่ได้ แค่แสดงหน้าจอสีดำ?-->
    <!--Muzei: จะโหลดวอลเปเปอร์ที่ดาวน์โหลดมาเท่านั้นได้อย่างไร?-->
    <!--Muzei: ฉันไม่ต้องการดาวน์โหลดวอลเปเปอร์ต่อทุกครั้งที่เปลี่ยนวอลเปเปอร์ใช่ไหม-->
    <!--Muzei: ฉันต้องการใช้วอลเปเปอร์เฉพาะเท่านั้นเหรอ?-->
    <!--เหตุใดจึงจำเป็นต้องได้รับอนุญาตในการอ่านและเขียนที่จัดเก็บข้อมูลภายนอก-->
    <!--เหตุใดจึงต้องได้รับอนุญาตจากอินเทอร์เน็ต?-->
    <!--เหตุใดจึงต้องได้รับอนุญาตจาก Access Network State?-->
    <!--เหตุใดจึงต้องมีการอนุญาตการเข้าถึงสถานะ Wi-Fi-->
    <!--เหตุใดจึงต้องมีการอนุญาตตั้งค่าวอลเปเปอร์-->
    <!--เหตุใดจึงต้องมีการอนุญาต Wake Lock-->
    <!--เหตุใดจึงต้องมีการอนุญาต Set Alarm?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>ตัวเรียกใช้งานคืออะไร?</item>
    <item>ชุดไอคอนคืออะไร?</item>
    <item>ฉันจะใช้ชุดไอคอนได้อย่างไร</item>
    <item>ฉันจะใช้ชุดไอคอนได้อย่างไร</item>
    <item>ฉันจะดูไอคอนทั้งหมดได้อย่างไร</item>
    <item>ฉันไม่เห็นชื่อไอคอนที่สมบูรณ์</item>
    <item>ฉันจะแทนที่ไอคอนด้วยไอคอนสำรองได้อย่างไร</item>
    <item>ฉันจะขอไอคอนได้อย่างไร</item>
    <item>ฉันจะกู้คืนคำขอพรีเมียมที่เหลือหลังจากติดตั้งแอปใหม่ได้อย่างไร</item>
    <item>หลังจากรีสตาร์ทโทรศัพท์ ชุดไอคอนจะไม่ถูกนำไปใช้ มันคืนค่าเริ่มต้นเหรอ?</item>
    <item>เหตุใดไอคอนจึงดูหยาบหรือเป็นพิกเซลบนโทรศัพท์ของฉัน</item>
    <item>ฉันเห็นไอคอนรวมอยู่ในไอคอนทั้งหมด
            แต่ทำไมไอคอนจริงบนลิ้นชักแอปจึงไม่เปลี่ยนแปลง?</item>
    <item>ตัวเลือก \"รายงานข้อบกพร่อง\" คืออะไร?</item>
    <item>Launcher ของฉันแสดงอยู่ในคำอธิบายของ Google Play แต่เหตุใดจึงไม่รวมอยู่ในส่วนการใช้งาน</item>
    <item>วอลเปเปอร์ใช้ไม่ได้ แค่แสดงหน้าจอสีดำ?</item>
    <item>Muzei: จะโหลดวอลเปเปอร์ที่ดาวน์โหลดมาเท่านั้นได้อย่างไร?</item>
    <item>Muzei: ฉันไม่ต้องการดาวน์โหลดวอลเปเปอร์ต่อทุกครั้งที่เปลี่ยนวอลเปเปอร์ใช่ไหม</item>
    <item>Muzei: ฉันต้องการใช้วอลเปเปอร์เฉพาะเท่านั้นเหรอ?</item>
    <item>เหตุใดจึงจำเป็นต้องได้รับอนุญาตในการอ่านและเขียนที่จัดเก็บข้อมูลภายนอก</item>
    <item>เหตุใดจึงต้องได้รับอนุญาตจากอินเทอร์เน็ต?</item>
    <item>เหตุใดจึงต้องได้รับอนุญาตจาก Access Network State?</item>
    <item>เหตุใดจึงต้องได้รับอนุญาตจาก Access Wifi State</item>
    <item>เหตุใดจึงต้องมีการอนุญาตตั้งค่าวอลเปเปอร์</item>
    <item>เหตุใดจึงต้องได้รับอนุญาตจาก Wake Lock?</item>
    <item>เหตุใดจึงต้องมีการอนุญาต Set Alarm?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Launcher เป็นส่วนหนึ่งของอินเทอร์เฟซผู้ใช้ Android ที่ให้ผู้ใช้ปรับแต่งหน้าจอหลัก
            เปิดแอปมือถือ โทรออก และทำงานอื่นๆ บนอุปกรณ์ Android</item>
    <item>ชุดกราฟิกที่จะเปลี่ยนรูปลักษณ์ของไอคอนลิ้นชักแอปของคุณ</item>
    <item>คุณจะต้องมีตัวเรียกใช้งานที่รองรับชุดไอคอนแบบกำหนดเอง
            ตัวเรียกใช้งานที่รองรับแสดงอยู่ในคำอธิบายของ Play Store
            หากคุณสับสนว่าควรใช้ตัวเรียกใช้งานตัวใด เพียงไปที่ส่วน \"นำไปใช้\" และติดตั้งจากที่นั่น</item>
    <item>คุณสามารถเปิดลิ้นชักการนำทาง จากนั้นเปิด \"นำไปใช้\" เลือกตัวเรียกใช้งานของคุณจากรายการ
            หากตัวเรียกใช้งานของคุณไม่อยู่ในรายการ แต่ชุดไอคอนนี้ใช้งานได้
            (ดูคำอธิบายของ Google Play Store สำหรับตัวเรียกใช้งานที่รองรับ)
            คุณสามารถใช้ชุดไอคอนได้ด้วยตนเองในการตั้งค่าตัวเรียกใช้งานของคุณ</item>
    <item>คุณสามารถเปิดลิ้นชักการนำทาง จากนั้นเปิด \"ไอคอน\"</item>
    <item>เพียงแตะที่ไอคอน กล่องโต้ตอบแสดงตัวอย่างจะปรากฏขึ้นพร้อมรูปภาพที่ใหญ่ขึ้นและชื่อไอคอนที่สมบูรณ์</item>
    <item>ขึ้นอยู่กับตัวเรียกใช้งานที่คุณใช้ ไม่ใช่ทุกตัวเรียกใช้งานที่รองรับการแก้ไขไอคอน
       	    ส่วนใหญ่คุณสามารถแก้ไขไอคอนได้โดยการแตะไอคอนค้างไว้หรือแตะสองครั้ง</item>
    <item>คุณสามารถเปิดลิ้นชักการนำทาง จากนั้นเปิด \"คำขอไอคอน\"</item>
    <item>คุณสามารถเปิดลิ้นชักการนำทาง จากนั้นเปิด \"การตั้งค่า\" เลือก \"กู้คืนการซื้อ\"
            หากคุณมีคำขอพรีเมียมที่เหลืออยู่ก่อนทำการติดตั้งใหม่ คำขอเหล่านั้นจะถูกกู้คืน</item>
    <item>มันเกิดขึ้นเนื่องจากชุดไอคอนนี้ถูกย้ายไปยังการ์ด SD คุณควรติดตั้งลงในหน่วยความจำภายใน</item>
    <item>ปัญหาอาจมาจากตัวเรียกใช้งานที่คุณใช้เมื่อจัดการความละเอียดของไอคอนขนาดใหญ่
       	    คุณสามารถแก้ไขได้โดยเพิ่มขนาดไอคอนเป็น 115–120%
       	    หรือคุณสามารถเปลี่ยนตัวเรียกใช้งานของคุณได้</item>
    <item>เปิดการตั้งค่า เลื่อนลง จากนั้นเลือก \"รายงานจุดบกพร่อง\"</item>
    <item>\"รายงานข้อบกพร่อง\" ใช้เพื่อรายงานข้อบกพร่องที่เกี่ยวข้องกับชุดไอคอน ไม่ใช่แดชบอร์ด</item>
    <item>ไม่ใช่ทุกลอนเชอร์ที่รองรับการใช้งานโดยตรง และบางลอนเชอร์ไม่สามารถเข้าถึงได้โดยตรงจากแดชบอร์ด
      	    คุณสามารถใช้ชุดไอคอนนี้ด้วยตนเองในการตั้งค่าตัวเรียกใช้งานแต่ละรายการ</item>
    <item>เมื่อคุณ \"ตั้งค่าวอลเปเปอร์\" โดยตรงจากแอป มันจะถูกดาวน์โหลดไปที่แคช
      	    จากนั้นแอปแดชบอร์ดจะพยายามนำไปใช้ การสมัครจะใช้เวลาพอสมควรและต้องใช้ RAM จำนวนมากในช่วงเวลาสั้นๆ
      	    ข้อผิดพลาด \"หน้าจอสีดำ\" อาจปรากฏขึ้นเนื่องจากโทรศัพท์ของคุณไม่มี RAM ว่างเพียงพอที่จะประมวลผลวอลเปเปอร์
      	    การรีสตาร์ทโทรศัพท์ของคุณจะแก้ไขปัญหานี้ได้ หลังจากรีสตาร์ท โทรศัพท์ของคุณจะมี RAM เพิ่มขึ้น
            หรือคุณสามารถเปิดวอลเปเปอร์ที่ดาวน์โหลดมาจากแกลเลอรีของคุณและตั้งเป็นวอลเปเปอร์ได้จากที่นั่น</item>
    <item>เปิด Muzei เลือกชุดไอคอนนี้ การตั้งค่า คุณจะเห็นตัวเลือกให้โหลดวอลเปเปอร์ที่ดาวน์โหลดมาเท่านั้น
            คุณจะต้องดาวน์โหลดวอลเปเปอร์จากแดชบอร์ดก่อน</item>
    <item>หากดาวน์โหลดวอลเปเปอร์แล้ว วอลเปเปอร์นั้นจะถูกโหลดจากหน่วยความจำโทรศัพท์ของคุณโดยอัตโนมัติ
            Muzei จะไม่ดาวน์โหลดต่อเมื่อวอลเปเปอร์เปลี่ยนแปลง คุณจะต้องดาวน์โหลดวอลเปเปอร์จากแดชบอร์ดก่อน</item>
    <item>เปิดแดชบอร์ด ดาวน์โหลดวอลเปเปอร์ที่คุณต้องการใช้ใน Muzei
            เปิดการตั้งค่า Muzei จากนั้นเลือกโหลดวอลเปเปอร์ที่ดาวน์โหลดเท่านั้น</item>
    <item>มันถูกใช้เพื่อเขียนและอ่านแคช และรวบรวมข้อมูลคำขอไอคอน</item>
    <item>มันถูกใช้เพื่อโหลดวอลเปเปอร์บนคลาวด์และดาวน์โหลด</item>
    <item>ใช้เพื่อตรวจสอบว่าโทรศัพท์ของคุณมีการเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตหรือไม่</item>
    <item>ใช้เพื่อตรวจสอบว่าโทรศัพท์ของคุณมีการเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตกับ wifi หรือไม่เพื่อโหลดวอลเปเปอร์คลาวด์จาก Muzei</item>
    <item>ใช้เพื่อใช้วอลเปเปอร์โดยตรงจากแอปแดชบอร์ด</item>
    <item>มันถูกใช้โดย Muzei Live Wallpaper</item>
    <item>ใช้เพื่อเปิดแอปนาฬิกาจากวิดเจ็ตนาฬิกาอะนาล็อก</item>
  </string-array>
</resources>
