<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--একটি লঞ্চার কি-->
    <!--একটি আইকন প্যাক কি-->
    <!--আমি কিভাবে একটি আইকন প্যাক ব্যবহার করব?-->
    <!--আমি কিভাবে একটি আইকন প্যাক প্রয়োগ করব?-->
    <!--আমি কিভাবে সব আইকন অন্তর্ভুক্ত দেখতে পারি?-->
    <!--আমি একটি সম্পূর্ণ আইকনের নাম দেখতে পাচ্ছি না-->
    <!--আমি কিভাবে একটি বিকল্প আইকন দিয়ে আইকন প্রতিস্থাপন করতে পারি?-->
    <!--আমি কিভাবে একটি আইকন অনুরোধ করব?-->
    <!--অ্যাপটি পুনরায় ইনস্টল করার পরে আমি কীভাবে অবশিষ্ট প্রিমিয়াম অনুরোধগুলি পুনরুদ্ধার করতে পারি?-->
    <!--আমার ফোন পুনরায় চালু করার পরে, আইকন প্যাক প্রয়োগ করা হয় না, এটি ডিফল্টে পুনরুদ্ধার হয়?-->
    <!--আমার ফোনে আইকনগুলোকে ঝাঁঝালো বা পিক্সেলেড দেখায় কেন?-->
    <!--আমি সমস্ত আইকনে অন্তর্ভুক্ত আইকন দেখতে পাচ্ছি,
            কিন্তু কেন অ্যাপ ড্রয়ারের আসল আইকন পরিবর্তন করা হয় না?-->
    <!--\"রিপোর্ট বাগ\" বিকল্প কি?-->
    <!--আমার লঞ্চারটি Google Play বিবরণে তালিকাভুক্ত, কিন্তু কেন এটি প্রয়োগ বিভাগে অন্তর্ভুক্ত করা হয়নি?-->
    <!--ওয়ালপেপার প্রয়োগ করা যাবে না, শুধু কালো পর্দা দেখাচ্ছে?-->
    <!--Muzei: কিভাবে শুধুমাত্র ডাউনলোড করা ওয়ালপেপার লোড করবেন?-->
    <!--মুজেই: আমি প্রতিবার ওয়ালপেপার পরিবর্তন করার সময় ওয়ালপেপার ডাউনলোড করতে চাই না?-->
    <!--Muzei: আমি শুধুমাত্র নির্দিষ্ট ওয়ালপেপার ব্যবহার করতে চান?-->
    <!--বাহ্যিক সঞ্চয়ের অনুমতি কেন পড়তে এবং লিখতে প্রয়োজন?-->
    <!--কেন ইন্টারনেট অনুমতি প্রয়োজন?-->
    <!--কেন অ্যাক্সেস নেটওয়ার্ক স্টেট অনুমতি প্রয়োজন?-->
    <!--কেন অ্যাক্সেস Wi-Fi রাজ্য অনুমতি প্রয়োজন?-->
    <!--কেন সেট ওয়ালপেপার অনুমতি প্রয়োজন?-->
    <!--কেন ওয়েক লক অনুমতি প্রয়োজন?-->
    <!--কেন সেট অ্যালার্ম অনুমতি প্রয়োজন?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>একটি লঞ্চার কি?</item>
    <item>একটি আইকন প্যাক কি?</item>
    <item>আমি কিভাবে একটি আইকন প্যাক ব্যবহার করব?</item>
    <item>আমি কিভাবে একটি আইকন প্যাক প্রয়োগ করব?</item>
    <item>আমি কিভাবে সব আইকন অন্তর্ভুক্ত দেখতে পারি?</item>
    <item>আমি একটি সম্পূর্ণ আইকনের নাম দেখতে পাচ্ছি না</item>
    <item>আমি কিভাবে একটি বিকল্প আইকন দিয়ে আইকন প্রতিস্থাপন করতে পারি?</item>
    <item>আমি কিভাবে একটি আইকন অনুরোধ করব?</item>
    <item>অ্যাপটি পুনরায় ইনস্টল করার পরে আমি কীভাবে অবশিষ্ট প্রিমিয়াম অনুরোধগুলি পুনরুদ্ধার করতে পারি?</item>
    <item>আমার ফোন পুনরায় চালু করার পরে, আইকন প্যাক প্রয়োগ করা হয় না; এটি ডিফল্টে পুনরুদ্ধার করে?</item>
    <item>আমার ফোনে আইকনগুলোকে ঝাঁঝালো বা পিক্সেলেড দেখায় কেন?</item>
    <item>আমি সমস্ত আইকনে অন্তর্ভুক্ত আইকন দেখতে পাচ্ছি,
            কিন্তু কেন অ্যাপ ড্রয়ারের আসল আইকন পরিবর্তন করা হয় না?</item>
    <item>\"রিপোর্ট বাগ\" বিকল্প কি?</item>
    <item>আমার লঞ্চারটি Google Play বিবরণে তালিকাভুক্ত, কিন্তু কেন এটি প্রয়োগ বিভাগে অন্তর্ভুক্ত করা হয়নি?</item>
    <item>ওয়ালপেপার প্রয়োগ করা যাবে না, শুধু কালো পর্দা দেখাচ্ছে?</item>
    <item>Muzei: কিভাবে শুধুমাত্র ডাউনলোড করা ওয়ালপেপার লোড করবেন?</item>
    <item>মুজেই: আমি প্রতিবার ওয়ালপেপার পরিবর্তন করার সময় ওয়ালপেপার ডাউনলোড করতে চাই না?</item>
    <item>Muzei: আমি শুধুমাত্র নির্দিষ্ট ওয়ালপেপার ব্যবহার করতে চান?</item>
    <item>বাহ্যিক সঞ্চয়ের অনুমতি কেন পড়তে এবং লিখতে প্রয়োজন?</item>
    <item>কেন ইন্টারনেট অনুমতি প্রয়োজন?</item>
    <item>কেন অ্যাক্সেস নেটওয়ার্ক স্টেট অনুমতি প্রয়োজন?</item>
    <item>কেন অ্যাক্সেস ওয়াইফাই রাজ্য অনুমতি প্রয়োজন?</item>
    <item>কেন সেট ওয়ালপেপার অনুমতি প্রয়োজন?</item>
    <item>কেন ওয়েক লক অনুমতি প্রয়োজন?</item>
    <item>কেন সেট অ্যালার্ম অনুমতি প্রয়োজন?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>লঞ্চার হল অ্যান্ড্রয়েড ইউজার ইন্টারফেসের অংশ যা ব্যবহারকারীদের হোম স্ক্রীন কাস্টমাইজ করতে দেয়,
            মোবাইল অ্যাপ চালু করুন, ফোন কল করুন এবং অ্যান্ড্রয়েড ডিভাইসে অন্যান্য কাজ করুন।</item>
    <item>গ্রাফিক্সের একটি সেট যা আপনার অ্যাপ ড্রয়ার আইকনগুলির চেহারা পরিবর্তন করবে</item>
    <item>আপনার এমন একটি লঞ্চার দরকার যা কাস্টম আইকন প্যাক সমর্থন করে।
            সমর্থিত লঞ্চারগুলি প্লে স্টোরের বিবরণে তালিকাভুক্ত করা হয়েছে৷
            কোন লঞ্চার ব্যবহার করা উচিত তা নিয়ে আপনি যদি বিভ্রান্ত হন, তাহলে শুধু \"প্রয়োগ\" বিভাগে যান এবং সেখান থেকে ইনস্টল করুন।</item>
    <item>আপনি নেভিগেশন ড্রয়ার খুলতে পারেন, তারপর \"প্রয়োগ\" খুলতে পারেন। তালিকা থেকে আপনার লঞ্চার চয়ন করুন.
            যদি আপনার লঞ্চার সেখানে তালিকাভুক্ত না থাকে তবে এই আইকন প্যাকটি এটির সাথে সামঞ্জস্যপূর্ণ
            (সমর্থিত লঞ্চারগুলির জন্য Google Play Store বিবরণ দেখুন),
            আপনি আপনার লঞ্চার সেটিংসে ম্যানুয়ালি আইকন প্যাক প্রয়োগ করতে পারেন।</item>
    <item>আপনি নেভিগেশন ড্রয়ার খুলতে পারেন এবং তারপর \"আইকন\" খুলতে পারেন</item>
    <item>শুধু আইকন আলতো চাপুন. একটি প্রিভিউ ডায়ালগ একটি বড় ইমেজ এবং সম্পূর্ণ আইকন নামের সাথে প্রদর্শিত হবে।</item>
    <item>আপনি কোন লঞ্চার ব্যবহার করেছেন তার উপর এটি নির্ভর করে। প্রতিটি লঞ্চার আইকন সম্পাদনা সমর্থন করে না।
       	    বেশিরভাগ ক্ষেত্রেই আপনি আইকনটি ট্যাপ করে ধরে রেখে বা ডবল ট্যাপ করে একটি আইকন সম্পাদনা করতে পারেন।</item>
    <item>আপনি নেভিগেশন ড্রয়ার খুলতে পারেন, তারপর \"আইকন অনুরোধ\" খুলতে পারেন।</item>
    <item>আপনি নেভিগেশন ড্রয়ার খুলতে পারেন, তারপর \"সেটিংস\" খুলতে পারেন, \"ক্রয় পুনরুদ্ধার করুন\" বেছে নিন।
            পুনরায় ইনস্টল করার আগে আপনার যদি কোনো অবশিষ্ট প্রিমিয়াম অনুরোধ থাকে, সেগুলি পুনরুদ্ধার করা হবে।</item>
    <item>এটি ঘটেছে কারণ এই আইকন প্যাকটি SD কার্ডে সরানো হয়েছে; আপনার এটি অভ্যন্তরীণ মেমরিতে ইনস্টল করা উচিত।</item>
    <item>বড় আইকন রেজোলিউশন পরিচালনা করার সময় আপনি যে লঞ্চার ব্যবহার করেছিলেন তা থেকে সমস্যাটি আসতে পারে।
       	    আপনি আইকনের আকার 115-120% বাড়িয়ে এটি ঠিক করতে পারেন।
       	    বিকল্পভাবে, আপনি আপনার লঞ্চার পরিবর্তন করতে পারেন।</item>
    <item>সেটিংস খুলুন, নিচে স্ক্রোল করুন এবং তারপর \"বাগ রিপোর্ট করুন\" নির্বাচন করুন।</item>
    <item>\"রিপোর্ট বাগ\" আইকন প্যাকের সাথে সম্পর্কিত বাগ রিপোর্ট করতে ব্যবহৃত হয়, ড্যাশবোর্ড নয়।</item>
    <item>প্রতিটি লঞ্চার সরাসরি প্রয়োগ সমর্থন করে না, এবং তাদের মধ্যে কিছু ড্যাশবোর্ড থেকে সরাসরি অ্যাক্সেস করা যাবে না।
      	    আপনি পৃথক লঞ্চার সেটিংসে ম্যানুয়ালি এই আইকন প্যাকটি প্রয়োগ করতে পারেন।</item>
    <item>আপনি অ্যাপ থেকে সরাসরি \"ওয়ালপেপার সেট\" করলে, এটি ক্যাশে ডাউনলোড হবে,
      	    তারপর ড্যাশবোর্ড অ্যাপ এটি প্রয়োগ করার চেষ্টা করবে। আবেদন করতে কিছু সময় লাগবে এবং অল্প সময়ের জন্য প্রচুর পরিমাণে RAM প্রয়োজন।
      	    \"কালো স্ক্রীন\" ত্রুটি দেখা দিতে পারে কারণ আপনার ফোনে ওয়ালপেপার প্রক্রিয়া করার জন্য পর্যাপ্ত বিনামূল্যের RAM নেই।
      	    আপনার ফোন রিস্টার্ট করলে এই সমস্যার সমাধান হবে। রিস্টার্ট করার পর, আপনার ফোনে আরও বেশি RAM পাওয়া যাবে।
            বিকল্পভাবে, আপনি আপনার গ্যালারি থেকে ডাউনলোড করা ওয়ালপেপার খুলতে পারেন এবং সেখান থেকে ওয়ালপেপার হিসেবে সেট করতে পারেন।</item>
    <item>Muzei খুলুন, এই আইকন প্যাক নির্বাচন করুন, সেটিংস. আপনি শুধুমাত্র ডাউনলোড করা ওয়ালপেপার লোড করার একটি বিকল্প দেখতে পাবেন।
            আপনাকে প্রথমে ড্যাশবোর্ড থেকে ওয়ালপেপার ডাউনলোড করতে হবে।</item>
    <item>যদি একটি ওয়ালপেপার ইতিমধ্যেই ডাউনলোড করা থাকে, তবে এটি স্বয়ংক্রিয়ভাবে আপনার ফোন মেমরি থেকে লোড হবে৷
            ওয়ালপেপার পরিবর্তন হলে Muzei এটি ডাউনলোড করা চালিয়ে যাবে না। আপনাকে প্রথমে ড্যাশবোর্ড থেকে ওয়ালপেপার ডাউনলোড করতে হবে।</item>
    <item>ড্যাশবোর্ড খুলুন, আপনি মুজেইতে ব্যবহার করতে চান এমন ওয়ালপেপার ডাউনলোড করুন।
            Muzei সেটিংস খুলুন, তারপর লোড ডাউনলোড করা ওয়ালপেপার বেছে নিন।</item>
    <item>এটি ক্যাশে লিখতে এবং পড়তে এবং আইকন অনুরোধের ডেটা সংগ্রহ করতে ব্যবহৃত হয়।</item>
    <item>এটি ক্লাউড-ভিত্তিক ওয়ালপেপার লোড করতে এবং সেগুলি ডাউনলোড করতে ব্যবহৃত হয়।</item>
    <item>এটি আপনার ফোনে ইন্টারনেট সংযোগ আছে কিনা তা পরীক্ষা করতে ব্যবহৃত হয়।</item>
    <item>মুজেই থেকে ক্লাউড ওয়ালপেপার লোড করার জন্য এটি আপনার ফোনে ওয়াইফাই-এর সাথে ইন্টারনেট সংযোগ আছে কিনা তা পরীক্ষা করতে ব্যবহৃত হয়।</item>
    <item>এটি ড্যাশবোর্ড অ্যাপ থেকে সরাসরি ওয়ালপেপার প্রয়োগ করতে ব্যবহৃত হয়।</item>
    <item>এটি Muzei লাইভ ওয়ালপেপার দ্বারা ব্যবহৃত হয়.</item>
    <item>এটি অ্যানালগ ঘড়ি উইজেট থেকে ঘড়ি অ্যাপ চালু করতে ব্যবহৃত হয়।</item>
  </string-array>
</resources>
