<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Co to jest launcher-->
    <!--Co to jest pakiet ikon-->
    <!--Jak korzystać z pakietu ikon?-->
    <!--Jak zastosować pakiet ikon?-->
    <!--Jak wyświetlić wszystkie ikony?-->
    <!--Nie widzę pełnej nazwy ikony-->
    <!--Jak mogę zastąpić ikony inną ikoną?-->
    <!--Jak poprosić o ikonę?-->
    <!--Jak mogę przywrócić pozostałe żądania premium po ponownej instalacji aplikacji?-->
    <!--Po ponownym uruchomieniu telefonu pakiet ikon nie zostaje zastosowany. Przywraca ustawienia domyślne?-->
    <!--Dlaczego ikony na moim telefonie są postrzępione lub piksele?-->
    <!--Widzę ikonę znajdującą się we wszystkich ikonach,
            ale dlaczego rzeczywista ikona w szufladzie aplikacji nie uległa zmianie?-->
    <!--Czym jest opcja „zgłoś błędy”?-->
    <!--Mój program uruchamiający jest wymieniony w opisie Google Play, ale dlaczego nie znajduje się w sekcji „Zastosuj”?-->
    <!--Nie można zastosować tapety, wyświetla się tylko czarny ekran?-->
    <!--Muzei: Jak załadować tylko pobrane tapety?-->
    <!--Muzei: Nie chcę pobierać tapet za każdym razem, gdy tapeta się zmienia?-->
    <!--Muzei: Chcę używać tylko określonych tapet?-->
    <!--Dlaczego potrzebne są uprawnienia do odczytu i zapisu pamięci zewnętrznej?-->
    <!--Dlaczego potrzebne jest pozwolenie na korzystanie z Internetu?-->
    <!--Dlaczego potrzebne jest pozwolenie na stan sieci dostępu?-->
    <!--Dlaczego potrzebne jest pozwolenie na dostęp do stanu Wi-Fi?-->
    <!--Dlaczego potrzebne jest pozwolenie na ustawienie tapety?-->
    <!--Dlaczego potrzebne jest zezwolenie na blokadę budzenia?-->
    <!--Dlaczego potrzebne jest pozwolenie na ustawienie alarmu?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Co to jest launcher?</item>
    <item>Co to jest pakiet ikon?</item>
    <item>Jak korzystać z pakietu ikon?</item>
    <item>Jak zastosować pakiet ikon?</item>
    <item>Jak wyświetlić wszystkie ikony?</item>
    <item>Nie widzę pełnej nazwy ikony</item>
    <item>Jak mogę zastąpić ikony inną ikoną?</item>
    <item>Jak poprosić o ikonę?</item>
    <item>Jak mogę przywrócić pozostałe żądania premium po ponownej instalacji aplikacji?</item>
    <item>Po ponownym uruchomieniu telefonu pakiet ikon nie jest stosowany; przywraca ustawienia domyślne?</item>
    <item>Dlaczego ikony na moim telefonie są postrzępione lub piksele?</item>
    <item>Widzę ikonę znajdującą się we wszystkich ikonach,
            ale dlaczego rzeczywista ikona w szufladzie aplikacji nie uległa zmianie?</item>
    <item>Czym jest opcja „zgłoś błędy”?</item>
    <item>Mój program uruchamiający jest wymieniony w opisie Google Play, ale dlaczego nie znajduje się w sekcji „Zastosuj”?</item>
    <item>Nie można zastosować tapety, wyświetla się tylko czarny ekran?</item>
    <item>Muzei: Jak załadować tylko pobrane tapety?</item>
    <item>Muzei: Nie chcę pobierać tapet za każdym razem, gdy tapeta się zmienia?</item>
    <item>Muzei: Chcę używać tylko określonych tapet?</item>
    <item>Dlaczego potrzebne są uprawnienia do odczytu i zapisu pamięci zewnętrznej?</item>
    <item>Dlaczego potrzebne jest pozwolenie na korzystanie z Internetu?</item>
    <item>Dlaczego potrzebne jest pozwolenie na stan sieci dostępu?</item>
    <item>Dlaczego potrzebne jest pozwolenie na dostęp do stanu Wi-Fi?</item>
    <item>Dlaczego potrzebne jest pozwolenie na ustawienie tapety?</item>
    <item>Dlaczego potrzebne jest pozwolenie na budzenie blokady?</item>
    <item>Dlaczego potrzebne jest pozwolenie na ustawienie alarmu?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Launcher to część interfejsu użytkownika Androida, która pozwala użytkownikom dostosować ekran główny,
            uruchamiaj aplikacje mobilne, wykonuj połączenia telefoniczne i wykonuj inne zadania na urządzeniach z Androidem.</item>
    <item>Zestaw grafik, które odmienią wygląd ikon w szufladzie aplikacji</item>
    <item>Będziesz potrzebował programu uruchamiającego obsługującego niestandardowe pakiety ikon.
            Obsługiwane programy uruchamiające są wymienione w opisie Sklepu Play.
            Jeśli nie wiesz, jakich programów uruchamiających należy użyć, po prostu przejdź do sekcji „Zastosuj” i stamtąd zainstaluj.</item>
    <item>Możesz otworzyć szufladę nawigacji, a następnie otworzyć „Zastosuj”. Wybierz swój program uruchamiający z listy.
            Jeśli Twojego programu uruchamiającego nie ma na liście, ale ten pakiet ikon jest z nim kompatybilny
            (zobacz opis obsługiwanych launcherów w sklepie Google Play),
            możesz zastosować pakiet ikon ręcznie w ustawieniach programu uruchamiającego.</item>
    <item>Możesz otworzyć szufladę nawigacji, a następnie otworzyć „Ikony”</item>
    <item>Po prostu dotknij ikony. Pojawi się okno dialogowe podglądu z większym obrazem i pełną nazwą ikony.</item>
    <item>To zależy od tego, jakiego launchera użyłeś. Nie każdy program uruchamiający obsługuje edycję ikon.
       	    Przeważnie możesz edytować ikonę, dotykając i przytrzymując ikonę lub dotykając jej dwukrotnie.</item>
    <item>Możesz otworzyć szufladę nawigacji, a następnie otworzyć „Żądanie ikony”.</item>
    <item>Możesz otworzyć szufladę nawigacji, następnie otworzyć „Ustawienia”, wybrać „Przywróć zakupy”.
            Jeśli przed ponowną instalacją pozostały Ci Żądania Premium, zostaną one przywrócone.</item>
    <item>Stało się to, ponieważ ten pakiet ikon został przeniesiony na kartę SD; powinieneś zainstalować go w pamięci wewnętrznej.</item>
    <item>Problem może wynikać z programu uruchamiającego, którego użyłeś podczas obsługi rozdzielczości dużych ikon.
       	    Można to naprawić, zwiększając rozmiar ikony do 115–120%.
       	    Alternatywnie możesz zmienić program uruchamiający.</item>
    <item>Otwórz ustawienia, przewiń w dół i wybierz „Zgłoś błędy”.</item>
    <item>Opcja „Zgłoś błędy” służy do zgłaszania błędów związanych z pakietem ikon, a nie z panelem kontrolnym.</item>
    <item>Nie każdy program uruchamiający obsługuje bezpośrednie zastosowanie, a do niektórych z nich nie można uzyskać dostępu bezpośrednio z pulpitu nawigacyjnego.
      	    Możesz zastosować ten pakiet ikon ręcznie w indywidualnych ustawieniach programu uruchamiającego.</item>
    <item>Jeśli wybierzesz opcję „Ustaw tapetę” bezpośrednio z aplikacji, zostanie ona pobrana do pamięci podręcznej,
      	    następnie aplikacja dashboardu spróbuje ją zastosować. Nakładanie zajmie trochę czasu i będzie wymagało ogromnej ilości pamięci RAM w krótkim czasie.
      	    Mogą pojawić się błędy „Czarny ekran”, ponieważ Twój telefon nie ma wystarczającej ilości wolnej pamięci RAM, aby przetworzyć tapetę.
      	    Ponowne uruchomienie telefonu rozwiąże ten problem. Po ponownym uruchomieniu telefonu będzie dostępna większa ilość pamięci RAM.
            Alternatywnie możesz otworzyć pobraną tapetę ze swojej Galerii i ustawić ją jako tapetę.</item>
    <item>Otwórz Muzei, wybierz ten pakiet ikon, ustawienia. Zobaczysz opcję ładowania tylko pobranych tapet.
            Najpierw musisz pobrać tapety z pulpitu nawigacyjnego.</item>
    <item>Jeśli tapeta jest już pobrana, zostanie automatycznie załadowana z pamięci telefonu.
            Muzei nie będzie kontynuował pobierania po zmianie tapety. Najpierw musisz pobrać tapety z pulpitu nawigacyjnego.</item>
    <item>Otwórz Panel, pobierz tapety, których chcesz używać w Muzei.
            Otwórz ustawienia Muzei, a następnie wybierz opcję Wczytaj tylko pobrane tapety.</item>
    <item>Służy do zapisywania i odczytywania pamięci podręcznej oraz zbierania danych żądań ikon.</item>
    <item>Służy do ładowania tapet w chmurze i ich pobierania.</item>
    <item>Służy do sprawdzania, czy Twój telefon ma połączenie z Internetem, czy nie.</item>
    <item>Służy do sprawdzania, czy Twój telefon ma połączenie internetowe z Wi-Fi, czy nie, do ładowania tapet w chmurze z Muzei.</item>
    <item>Służy do nakładania tapet bezpośrednio z aplikacji na desce rozdzielczej.</item>
    <item>Jest używany przez Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>Służy do uruchamiania aplikacji zegara z widżetu zegara analogowego.</item>
  </string-array>
</resources>
