<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Què és un llançador-->
    <!--Què és un paquet d\'icones-->
    <!--Com puc utilitzar un paquet d\'icones?-->
    <!--Com aplico un paquet d\'icones?-->
    <!--Com veig totes les icones incloses?-->
    <!--No veig el nom complet de la icona-->
    <!--Com puc substituir les icones per una icona alternativa?-->
    <!--Com puc demanar una icona?-->
    <!--Com puc restaurar les sol·licituds Premium restants després de reinstal·lar l\'aplicació?-->
    <!--Després de reiniciar el meu telèfon, el paquet d\'icones no s\'aplica, es restaurà als valors predeterminats?-->
    <!--Per què les icones semblen irregulars o pixelades al meu telèfon?-->
    <!--Puc veure la icona inclosa a totes les icones,
            però per què no es canvia la icona real del calaix d\'aplicacions?-->
    <!--Quina és l\'opció \"informar d\'errors\"?-->
    <!--El meu llançador apareix a la descripció de Google Play, però per què no s\'inclou a la secció d\'aplicacions?-->
    <!--No es pot aplicar fons de pantalla, només mostra una pantalla negra?-->
    <!--Muzei: Com carregar només fons de pantalla baixats?-->
    <!--Muzei: No vull continuar baixant fons de pantalla cada vegada que canvia el fons de pantalla?-->
    <!--Muzei: Només vull utilitzar fons de pantalla específics?-->
    <!--Per què cal un permís d\'emmagatzematge extern de lectura i escriptura?-->
    <!--Per què es necessita permís d\'Internet?-->
    <!--Per què es necessita el permís d\'estat de la xarxa d\'accés?-->
    <!--Per què cal el permís d\'accés Wi-Fi State?-->
    <!--Per què cal el permís Configurar fons de pantalla?-->
    <!--Per què es necessita el permís de Wake Lock?-->
    <!--Per què es necessita el permís Configurar alarma?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Què és un llançador?</item>
    <item>Què és un paquet d\'icones?</item>
    <item>Com puc utilitzar un paquet d\'icones?</item>
    <item>Com aplico un paquet d\'icones?</item>
    <item>Com veig totes les icones incloses?</item>
    <item>No veig el nom complet de la icona</item>
    <item>Com puc substituir les icones per una icona alternativa?</item>
    <item>Com sol·licito una icona?</item>
    <item>Com puc restaurar les sol·licituds Premium restants després de tornar a instal·lar l\'aplicació?</item>
    <item>Després de reiniciar el meu telèfon, el paquet d\'icones no s\'aplica; restaura els valors predeterminats?</item>
    <item>Per què les icones semblen irregulars o pixelades al meu telèfon?</item>
    <item>Puc veure la icona inclosa a totes les icones,
            però per què no es canvia la icona real del calaix d\'aplicacions?</item>
    <item>Quina és l\'opció \"informar d\'errors\"?</item>
    <item>El meu llançador apareix a la descripció de Google Play, però per què no s\'inclou a la secció d\'aplicacions?</item>
    <item>No es pot aplicar fons de pantalla, només mostra una pantalla negra?</item>
    <item>Muzei: Com carregar només fons de pantalla baixats?</item>
    <item>Muzei: No vull continuar baixant fons de pantalla cada vegada que canvia el fons de pantalla?</item>
    <item>Muzei: Només vull utilitzar fons de pantalla específics?</item>
    <item>Per què cal un permís d\'emmagatzematge extern de lectura i escriptura?</item>
    <item>Per què es necessita permís d\'Internet?</item>
    <item>Per què es necessita el permís d\'estat de la xarxa d\'accés?</item>
    <item>Per què es necessita el permís d\'accés Wifi State?</item>
    <item>Per què cal el permís Configurar fons de pantalla?</item>
    <item>Per què cal el permís de Wake Lock?</item>
    <item>Per què es necessita el permís Configurar alarma?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Launcher és la part de la interfície d\'usuari d\'Android que permet als usuaris personalitzar la pantalla d\'inici,
            llançar aplicacions mòbils, fer trucades telefòniques i realitzar altres tasques en dispositius Android.</item>
    <item>Un conjunt de gràfics que canviaran l\'aspecte de les icones del calaix d\'aplicacions</item>
    <item>Necessitareu un llançador que admeti paquets d\'icones personalitzats.
            Els llançadors compatibles es mostren a la descripció de Play Store.
            Si esteu confós sobre quins llançadors s\'han d\'utilitzar, aneu a la secció \"Aplicar\" i instal·leu des d\'allà.</item>
    <item>Podeu obrir el calaix de navegació i, a continuació, obrir \"Aplica\". Trieu el vostre llançador de la llista.
            Si el vostre llançador no apareix allà, però aquest paquet d\'icones és compatible amb ell
            (vegeu la descripció de Google Play Store per obtenir els llançadors compatibles),
            podeu aplicar el paquet d\'icones manualment a la configuració del llançador.</item>
    <item>Podeu obrir el calaix de navegació i després obrir \"Icones\"</item>
    <item>Només cal que toqueu la icona. Apareixerà un diàleg de vista prèvia amb una imatge més gran i un nom complet de la icona.</item>
    <item>Depèn del llançador que utilitzeu. No tots els llançadors admeten l\'edició d\'icones.
       	    Majoritàriament, podeu editar una icona tocant i mantenint-la premuda o fent-hi doble clic.</item>
    <item>Podeu obrir el calaix de navegació i, a continuació, obrir \"Sol·licitud d\'icona\".</item>
    <item>Podeu obrir el calaix de navegació, després obrir \"Configuració\", triar \"Restaurar compres\".
            Si teníeu sol·licituds Premium restants abans de reinstal·lar-les, es restauraran.</item>
    <item>Va passar perquè aquest paquet d\'icones es va moure a la targeta SD; hauríeu d\'instal·lar-lo a la memòria interna.</item>
    <item>El problema pot provenir del llançador que vau utilitzar per gestionar la resolució d\'icones grans.
       	    Podeu solucionar-ho augmentant la mida de la icona al 115-120%.
       	    Alternativament, podeu canviar el vostre llançador.</item>
    <item>Obriu la configuració, desplaceu-vos cap avall i seleccioneu \"Informa d\'errors\".</item>
    <item>\"Informa d\'errors\" s\'utilitza per informar d\'errors relacionats amb el paquet d\'icones, no amb el tauler.</item>
    <item>No tots els llançadors admeten l\'aplicació directa, i alguns d\'ells no es poden accedir directament des del tauler.
      	    Podeu aplicar aquest paquet d\'icones manualment a la configuració individual del llançador.</item>
    <item>Quan \"Defineix el fons de pantalla\" directament des de l\'aplicació, es baixarà a la memòria cau,
      	    aleshores l\'aplicació del tauler intentarà aplicar-la. L\'aplicació trigarà una mica de temps i també necessitarà una gran quantitat de memòria RAM durant un curt període de temps.
      	    Els errors de \"Pantalla negra\" poden aparèixer perquè el vostre telèfon no té prou RAM lliure per processar el fons de pantalla.
      	    Reiniciar el telèfon solucionarà aquest problema. Després de reiniciar, el telèfon tindrà més memòria RAM disponible.
            Alternativament, podeu obrir el fons de pantalla descarregat des de la vostra galeria i configurar-lo com a fons de pantalla des d\'allà.</item>
    <item>Obriu Muzei, trieu aquest paquet d\'icones, configuració. Veureu una opció per carregar només fons de pantalla baixats.
            Primer haureu de descarregar fons de pantalla des del tauler.</item>
    <item>Si ja s\'ha baixat un fons de pantalla, es carregarà automàticament des de la memòria del telèfon.
            Muzei no continuarà baixant-lo quan canviï el fons de pantalla. Primer haureu de descarregar fons de pantalla des del tauler.</item>
    <item>Obriu el tauler, baixeu fons de pantalla que vulgueu utilitzar a Muzei.
            Obriu la configuració de Muzei i, a continuació, trieu Carrega només fons de pantalla baixats.</item>
    <item>S\'utilitza per escriure i llegir la memòria cau i recopilar les dades de sol·licitud d\'icones.</item>
    <item>S\'utilitza per carregar fons de pantalla basats en núvol i descarregar-los.</item>
    <item>S\'utilitza per comprovar si el vostre telèfon té connexió a Internet o no.</item>
    <item>S\'utilitza per comprovar si el vostre telèfon té connexió a Internet a una wifi o no, per carregar fons de pantalla al núvol de Muzei.</item>
    <item>S\'utilitza per aplicar fons de pantalla directament des de l\'aplicació del tauler.</item>
    <item>L\'utilitza Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>S\'utilitza per iniciar l\'aplicació del rellotge des del giny del rellotge analògic.</item>
  </string-array>
</resources>
