<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--துவக்கி என்றால் என்ன-->
    <!--ஐகான் பேக் என்றால் என்ன-->
    <!--ஐகான் பேக்கை எவ்வாறு பயன்படுத்துவது?-->
    <!--ஐகான் பேக்கை எவ்வாறு பயன்படுத்துவது?-->
    <!--அனைத்து ஐகான்களையும் நான் எவ்வாறு பார்ப்பது?-->
    <!--முழு ஐகான் பெயரை என்னால் பார்க்க முடியவில்லை-->
    <!--ஐகான்களை மாற்று ஐகானுடன் மாற்றுவது எப்படி?-->
    <!--ஐகானை எப்படிக் கோருவது?-->
    <!--பயன்பாட்டை மீண்டும் நிறுவிய பிறகு மீதமுள்ள பிரீமியம் கோரிக்கைகளை எவ்வாறு மீட்டெடுப்பது?-->
    <!--எனது மொபைலை மறுதொடக்கம் செய்த பிறகு, ஐகான் பேக் பயன்படுத்தப்படவில்லை, அது இயல்புநிலைக்கு மீட்டமைக்கப்படுமா?-->
    <!--எனது மொபைலில் ஐகான்கள் ஏன் ஜக்கி அல்லது பிக்சலேட்டாகத் தெரிகிறது?-->
    <!--எல்லா ஐகான்களிலும் ஐகான் சேர்க்கப்பட்டுள்ளதை என்னால் பார்க்க முடிகிறது,
            ஆனால் பயன்பாட்டு டிராயரில் உள்ள உண்மையான ஐகான் ஏன் மாறவில்லை?-->
    <!--\"பிழைகளைப் புகாரளி\" விருப்பம் என்ன?-->
    <!--எனது துவக்கி Google Play விளக்கத்தில் பட்டியலிடப்பட்டுள்ளது, ஆனால் அது ஏன் விண்ணப்பிக்கும் பிரிவில் சேர்க்கப்படவில்லை?-->
    <!--வால்பேப்பரைப் பயன்படுத்த முடியவில்லை, வெறும் கருப்புத் திரையைக் காட்டுகிறதா?-->
    <!--Muzei: பதிவிறக்கம் செய்யப்பட்ட வால்பேப்பர்களை மட்டும் ஏற்றுவது எப்படி?-->
    <!--Muzei: வால்பேப்பர் மாறும் ஒவ்வொரு முறையும் வால்பேப்பர்களை தொடர்ந்து பதிவிறக்கம் செய்ய நான் விரும்பவில்லையா?-->
    <!--Muzei: நான் குறிப்பிட்ட வால்பேப்பர்களை மட்டும் பயன்படுத்த வேண்டுமா?-->
    <!--வெளிப்புறச் சேமிப்பகத்தைப் படிக்கவும் எழுதவும் ஏன் அனுமதி தேவை?-->
    <!--இணைய அனுமதி ஏன் தேவை?-->
    <!--அணுகல் நெட்வொர்க் மாநில அனுமதி ஏன் தேவை?-->
    <!--அணுகல் Wi-Fi நிலை அனுமதி ஏன் தேவை?-->
    <!--வால்பேப்பரை அமைக்க அனுமதி ஏன் தேவை?-->
    <!--வேக் லாக் அனுமதி ஏன் தேவை?-->
    <!--அலாரத்தை அமைக்க அனுமதி ஏன் தேவை?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>துவக்கி என்றால் என்ன?</item>
    <item>ஐகான் பேக் என்றால் என்ன?</item>
    <item>ஐகான் பேக்கை எவ்வாறு பயன்படுத்துவது?</item>
    <item>ஐகான் பேக்கை எவ்வாறு பயன்படுத்துவது?</item>
    <item>அனைத்து ஐகான்களையும் நான் எவ்வாறு பார்ப்பது?</item>
    <item>முழு ஐகான் பெயரை என்னால் பார்க்க முடியவில்லை</item>
    <item>ஐகான்களை மாற்று ஐகானுடன் மாற்றுவது எப்படி?</item>
    <item>ஐகானை எவ்வாறு கோருவது?</item>
    <item>பயன்பாட்டை மீண்டும் நிறுவிய பிறகு மீதமுள்ள பிரீமியம் கோரிக்கைகளை எவ்வாறு மீட்டெடுப்பது?</item>
    <item>எனது மொபைலை மறுதொடக்கம் செய்த பிறகு, ஐகான் பேக் பயன்படுத்தப்படவில்லை; இது இயல்புநிலைக்கு மீட்டமைக்கப்படுகிறதா?</item>
    <item>எனது மொபைலில் ஐகான்கள் ஏன் ஜக்கி அல்லது பிக்சலேட்டாகத் தெரிகிறது?</item>
    <item>எல்லா ஐகான்களிலும் ஐகான் சேர்க்கப்பட்டுள்ளதை என்னால் பார்க்க முடிகிறது,
            ஆனால் பயன்பாட்டு டிராயரில் உள்ள உண்மையான ஐகான் ஏன் மாறவில்லை?</item>
    <item>\"பிழைகளைப் புகாரளி\" விருப்பம் என்ன?</item>
    <item>எனது துவக்கி Google Play விளக்கத்தில் பட்டியலிடப்பட்டுள்ளது, ஆனால் அது ஏன் விண்ணப்பிக்கும் பிரிவில் சேர்க்கப்படவில்லை?</item>
    <item>வால்பேப்பரைப் பயன்படுத்த முடியவில்லை, வெறும் கருப்புத் திரையைக் காட்டுகிறதா?</item>
    <item>Muzei: பதிவிறக்கம் செய்யப்பட்ட வால்பேப்பர்களை மட்டும் ஏற்றுவது எப்படி?</item>
    <item>Muzei: வால்பேப்பர் மாறும் ஒவ்வொரு முறையும் வால்பேப்பர்களை தொடர்ந்து பதிவிறக்கம் செய்ய நான் விரும்பவில்லையா?</item>
    <item>Muzei: நான் குறிப்பிட்ட வால்பேப்பர்களை மட்டும் பயன்படுத்த வேண்டுமா?</item>
    <item>வெளிப்புறச் சேமிப்பகத்தைப் படிக்கவும் எழுதவும் ஏன் அனுமதி தேவை?</item>
    <item>இணைய அனுமதி ஏன் தேவை?</item>
    <item>அணுகல் நெட்வொர்க் மாநில அனுமதி ஏன் தேவை?</item>
    <item>அணுகல் வைஃபை மாநில அனுமதி ஏன் தேவை?</item>
    <item>வால்பேப்பரை அமைக்க அனுமதி ஏன் தேவை?</item>
    <item>வேக் லாக் அனுமதி ஏன் தேவை?</item>
    <item>அலாரத்தை அமைக்க அனுமதி ஏன் தேவை?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>துவக்கி என்பது ஆண்ட்ராய்டு பயனர் இடைமுகத்தின் ஒரு பகுதியாகும், இது முகப்புத் திரையைத் தனிப்பயனாக்க பயனர்களை அனுமதிக்கிறது,
            Android சாதனங்களில் மொபைல் பயன்பாடுகளைத் தொடங்கவும், தொலைபேசி அழைப்புகளைச் செய்யவும் மற்றும் பிற பணிகளைச் செய்யவும்.</item>
    <item>உங்கள் ஆப் டிராயர் ஐகான்களின் தோற்றத்தை மாற்றும் கிராபிக்ஸ் தொகுப்பு</item>
    <item>தனிப்பயன் ஐகான் பேக்குகளை ஆதரிக்கும் துவக்கி உங்களுக்குத் தேவைப்படும்.
            ஆதரிக்கப்படும் துவக்கிகள் Play Store விளக்கத்தில் பட்டியலிடப்பட்டுள்ளன.
            எந்த லாஞ்சர்களைப் பயன்படுத்த வேண்டும் என்பதில் உங்களுக்கு குழப்பம் இருந்தால், \"Apply\" பகுதிக்குச் சென்று அங்கிருந்து நிறுவவும்.</item>
    <item>வழிசெலுத்தல் டிராயரைத் திறந்து, \"விண்ணப்பிக்கவும்\" என்பதைத் திறக்கவும். பட்டியலில் இருந்து உங்கள் துவக்கியைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்.
            உங்கள் துவக்கி அங்கு பட்டியலிடப்படவில்லை என்றால், ஆனால் இந்த ஐகான் பேக் அதனுடன் இணக்கமாக இருக்கும்
            (ஆதரிக்கப்படும் துவக்கிகளுக்கான Google Play Store விளக்கத்தைப் பார்க்கவும்)
            உங்கள் துவக்கி அமைப்புகளில் ஐகான் பேக்கை கைமுறையாகப் பயன்படுத்தலாம்.</item>
    <item>நீங்கள் வழிசெலுத்தல் டிராயரைத் திறந்து, பின்னர் \"ஐகான்கள்\" திறக்கலாம்</item>
    <item>ஐகானைத் தட்டினால் போதும். ஒரு முன்னோட்ட உரையாடல் பெரிய படம் மற்றும் முழுமையான ஐகான் பெயருடன் தோன்றும்.</item>
    <item>நீங்கள் எந்த லாஞ்சரைப் பயன்படுத்துகிறீர்கள் என்பதைப் பொறுத்தது. ஒவ்வொரு துவக்கியும் ஐகான் திருத்தத்தை ஆதரிக்காது.
       	    பெரும்பாலும் ஐகானைத் தட்டிப் பிடித்து அல்லது இருமுறை தட்டுவதன் மூலம் ஐகானைத் திருத்தலாம்.</item>
    <item>நீங்கள் வழிசெலுத்தல் டிராயரைத் திறந்து, பின்னர் \"ஐகான் கோரிக்கையை\" திறக்கலாம்.</item>
    <item>நீங்கள் வழிசெலுத்தல் டிராயரைத் திறந்து, \"அமைப்புகள்\" திறந்து, \"வாங்குதல்களை மீட்டமை\" என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்.
            மீண்டும் நிறுவும் முன் உங்களிடம் ஏதேனும் பிரீமியம் கோரிக்கைகள் இருந்தால், அவை மீட்டமைக்கப்படும்.</item>
    <item>இந்த ஐகான் பேக் SD கார்டுக்கு நகர்த்தப்பட்டதால் இது நடந்தது; நீங்கள் அதை உள் நினைவகத்தில் நிறுவ வேண்டும்.</item>
    <item>பெரிய ஐகான் தெளிவுத்திறனைக் கையாளும் போது நீங்கள் பயன்படுத்திய துவக்கியில் இருந்து சிக்கல் வரலாம்.
       	    ஐகானின் அளவை 115-120% ஆக அதிகரிப்பதன் மூலம் அதை சரிசெய்யலாம்.
       	    மாற்றாக, உங்கள் துவக்கியை மாற்றலாம்.</item>
    <item>அமைப்புகளைத் திறந்து, கீழே உருட்டவும், பின்னர் \"பிழைகளைப் புகாரளி\" என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்.</item>
    <item>\"பிழைகளைப் புகாரளி\" ஐகான் பேக் தொடர்பான பிழைகளைப் புகாரளிக்கப் பயன்படுகிறது, டாஷ்போர்டு அல்ல.</item>
    <item>ஒவ்வொரு துவக்கியும் நேரடியாகப் பயன்படுத்துவதை ஆதரிக்காது, மேலும் சிலவற்றை டாஷ்போர்டிலிருந்து நேரடியாக அணுக முடியாது.
      	    தனிப்பட்ட துவக்கி அமைப்புகளில் இந்த ஐகான் பேக்கை கைமுறையாகப் பயன்படுத்தலாம்.</item>
    <item>பயன்பாட்டிலிருந்து நேரடியாக \"வால்பேப்பரை அமைக்கும்\" போது, ​​அது தற்காலிக சேமிப்பில் பதிவிறக்கப்படும்,
      	    டாஷ்போர்டு பயன்பாடு அதைப் பயன்படுத்த முயற்சிக்கும். விண்ணப்பிக்க சிறிது நேரம் எடுக்கும், மேலும் சிறிது நேர இடைவெளிக்கு அதிக அளவு ரேம் தேவைப்படும்.
      	    வால்பேப்பரைச் செயலாக்குவதற்கு உங்கள் மொபைலில் போதுமான இலவச ரேம் இல்லாததால் \"கருப்புத் திரை\" பிழைகள் தோன்றக்கூடும்.
      	    உங்கள் மொபைலை மறுதொடக்கம் செய்வது இந்த சிக்கலை சரிசெய்யும். மறுதொடக்கம் செய்த பிறகு, உங்கள் தொலைபேசியில் அதிக ரேம் கிடைக்கும்.
            மாற்றாக, உங்கள் கேலரியில் இருந்து பதிவிறக்கம் செய்யப்பட்ட வால்பேப்பரைத் திறந்து, அங்கிருந்து வால்பேப்பராக அமைக்கலாம்.</item>
    <item>Muzei ஐத் திறந்து, இந்த ஐகான் பேக், அமைப்புகளைத் தேர்ந்தெடுக்கவும். பதிவிறக்கம் செய்யப்பட்ட வால்பேப்பர்களை மட்டும் ஏற்றுவதற்கான விருப்பத்தை நீங்கள் காண்பீர்கள்.
            முதலில் டாஷ்போர்டிலிருந்து வால்பேப்பர்களைப் பதிவிறக்கம் செய்ய வேண்டும்.</item>
    <item>வால்பேப்பர் ஏற்கனவே பதிவிறக்கம் செய்யப்பட்டிருந்தால், அது தானாகவே உங்கள் தொலைபேசி நினைவகத்திலிருந்து ஏற்றப்படும்.
            வால்பேப்பர் மாறும் போது Muzei அதை பதிவிறக்கம் செய்யாது. முதலில் டாஷ்போர்டிலிருந்து வால்பேப்பர்களைப் பதிவிறக்கம் செய்ய வேண்டும்.</item>
    <item>டாஷ்போர்டைத் திறந்து, நீங்கள் Muzei இல் பயன்படுத்த விரும்பும் வால்பேப்பர்களைப் பதிவிறக்கவும்.
            Muzei அமைப்புகளைத் திறந்து, பதிவிறக்கிய வால்பேப்பர்களை மட்டும் ஏற்று என்பதைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்.</item>
    <item>தற்காலிக சேமிப்பை எழுதவும் படிக்கவும் மற்றும் ஐகான் கோரிக்கைத் தரவைச் சேகரிக்கவும் இது பயன்படுகிறது.</item>
    <item>கிளவுட்-அடிப்படையிலான வால்பேப்பர்களை ஏற்றுவதற்கும் அவற்றைப் பதிவிறக்குவதற்கும் இது பயன்படுகிறது.</item>
    <item>உங்கள் தொலைபேசியில் இணைய இணைப்பு உள்ளதா இல்லையா என்பதைச் சரிபார்க்க இது பயன்படுகிறது.</item>
    <item>Muzei இலிருந்து கிளவுட் வால்பேப்பர்களை ஏற்ற, உங்கள் மொபைலில் வைஃபை இணைய இணைப்பு உள்ளதா இல்லையா என்பதைச் சரிபார்க்க இது பயன்படுகிறது.</item>
    <item>டாஷ்போர்டு பயன்பாட்டிலிருந்து நேரடியாக வால்பேப்பர்களைப் பயன்படுத்த இது பயன்படுகிறது.</item>
    <item>இது Muzei நேரடி வால்பேப்பரால் பயன்படுத்தப்படுகிறது.</item>
    <item>அனலாக் கடிகார விட்ஜெட்டிலிருந்து கடிகார பயன்பாட்டைத் தொடங்க இது பயன்படுகிறது.</item>
  </string-array>
</resources>
