<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Что такое лаунчер-->
    <!--Что такое пакет значков-->
    <!--Как использовать пакет значков?-->
    <!--Как применить пакет значков?-->
    <!--Как увидеть все включенные значки?-->
    <!--Я не вижу полного названия значка-->
    <!--Как заменить значки альтернативными значками?-->
    <!--Как запросить иконку?-->
    <!--Как я могу восстановить оставшиеся Премиум-запросы после переустановки приложения?-->
    <!--После перезагрузки телефона пакет значков не применяется, восстанавливаются настройки по умолчанию?-->
    <!--Почему на моем телефоне значки выглядят неровными или пикселизированными?-->
    <!--Я вижу значок, включенный во все значки,
            но почему значок на панели приложений не изменился?-->
    <!--Что такое опция «сообщить об ошибке»?-->
    <!--Мой лаунчер указан в описании Google Play, но почему его нет в разделе «Применить»?-->
    <!--Невозможно установить обои, просто черный экран?-->
    <!--Muzei: Как загрузить только скачанные обои?-->
    <!--Muzei: Я не хочу загружать обои каждый раз, когда они меняются?-->
    <!--Muzei: Я хочу использовать только определенные обои?-->
    <!--Зачем необходимо разрешение на чтение и запись внешнего хранилища?-->
    <!--Зачем нужно разрешение на доступ в Интернет?-->
    <!--Зачем необходимо разрешение на состояние сети доступа?-->
    <!--Зачем необходимо разрешение на доступ к состоянию Wi-Fi?-->
    <!--Зачем нужно разрешение «Установить обои»?-->
    <!--Зачем необходимо разрешение Wake Lock?-->
    <!--Зачем необходимо разрешение на установку будильника?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Что такое лаунчер?</item>
    <item>Что такое пакет значков?</item>
    <item>Как использовать пакет значков?</item>
    <item>Как применить пакет значков?</item>
    <item>Как увидеть все включенные значки?</item>
    <item>Я не вижу полного названия значка</item>
    <item>Как заменить значки альтернативным значком?</item>
    <item>Как запросить иконку?</item>
    <item>Как восстановить оставшиеся Премиум-запросы после переустановки приложения?</item>
    <item>После перезагрузки телефона пакет значков не применяется; он восстанавливает настройки по умолчанию?</item>
    <item>Почему на моем телефоне значки выглядят неровными или пикселизированными?</item>
    <item>Я вижу значок, включенный во все значки,
            но почему значок на панели приложений не изменился?</item>
    <item>Что такое опция «сообщить об ошибке»?</item>
    <item>Мой лаунчер указан в описании Google Play, но почему его нет в разделе «Применить»?</item>
    <item>Невозможно установить обои, просто черный экран?</item>
    <item>Muzei: Как загрузить только скачанные обои?</item>
    <item>Muzei: Я не хочу загружать обои каждый раз, когда они меняются?</item>
    <item>Muzei: Я хочу использовать только определенные обои?</item>
    <item>Зачем необходимо разрешение на чтение и запись внешнего хранилища?</item>
    <item>Зачем нужно разрешение на доступ в Интернет?</item>
    <item>Зачем необходимо разрешение на состояние сети доступа?</item>
    <item>Зачем нужно разрешение на доступ к состоянию Wi-Fi?</item>
    <item>Зачем нужно разрешение «Установить обои»?</item>
    <item>Зачем необходимо разрешение Wake Lock?</item>
    <item>Зачем необходимо разрешение на установку будильника?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Панель запуска — это часть пользовательского интерфейса Android, которая позволяет пользователям настраивать главный экран,
            запускайте мобильные приложения, звоните по телефону и выполняйте другие задачи на устройствах Android.</item>
    <item>Набор графики, который изменит внешний вид значков вашего приложения.</item>
    <item>Вам понадобится программа запуска, которая поддерживает пользовательские пакеты значков.
            Поддерживаемые программы запуска перечислены в описании Play Store.
            Если вы не знаете, какие программы запуска следует использовать, просто перейдите в раздел «Применить» и установите оттуда.</item>
    <item>Вы можете открыть панель навигации, затем нажать «Применить». Выберите лаунчер из списка.
            Если вашей программы запуска там нет, но этот пакет значков с ней совместим
            (см. описание поддерживаемых программ запуска в Google Play Store),
            вы можете применить пакет значков вручную в настройках программы запуска.</item>
    <item>Вы можете открыть панель навигации, а затем открыть «Значки».</item>
    <item>Просто коснитесь значка. Появится диалоговое окно предварительного просмотра с увеличенным изображением и полным названием значка.</item>
    <item>Это зависит от того, какой лаунчер вы использовали. Не каждый лаунчер поддерживает редактирование значков.
       	    Обычно вы можете редактировать значок, нажав и удерживая его или дважды нажав на него.</item>
    <item>Вы можете открыть панель навигации, затем открыть «Запрос значка».</item>
    <item>Вы можете открыть панель навигации, затем открыть «Настройки», выбрать «Восстановить покупки».
            Если до переустановки у вас остались Премиум-запросы, они будут восстановлены.</item>
    <item>Это произошло потому, что этот пакет значков был перенесен на SD-карту; вам следует установить его во внутреннюю память.</item>
    <item>Проблема может быть связана с лаунчером, который вы использовали при работе с большим разрешением значков.
       	    Исправить это можно, увеличив размер значка до 115–120%.
       	    Альтернативно вы можете сменить лаунчер.</item>
    <item>Откройте настройки, прокрутите вниз и выберите «Сообщить об ошибке».</item>
    <item>«Сообщить об ошибках» используется для сообщения об ошибках, связанных с пакетом значков, а не с панелью управления.</item>
    <item>Не все программы запуска поддерживают прямое применение, а к некоторым из них нельзя получить доступ непосредственно с панели управления.
      	    Вы можете применить этот пакет значков вручную в индивидуальных настройках программы запуска.</item>
    <item>Когда вы «Устанавливаете обои» прямо из приложения, они загружаются в кеш,
      	    тогда приложение панели мониторинга попытается применить его. Применение займет некоторое время, а также потребует огромного объема оперативной памяти на короткий промежуток времени.
      	    Ошибки «Черный экран» могут появиться из-за того, что на вашем телефоне недостаточно свободной оперативной памяти для обработки обоев.
      	    Перезагрузка телефона решит эту проблему. После перезагрузки на вашем телефоне будет доступно больше оперативной памяти.
            Кроме того, вы можете открыть загруженные обои из своей галереи и установить их оттуда в качестве обоев.</item>
    <item>Откройте Muzei, выберите этот пакет значков, настройки. Вы увидите возможность загружать только загруженные обои.
            Сначала вам нужно будет загрузить обои с панели управления.</item>
    <item>Если обои уже загружены, они будут загружены из памяти телефона автоматически.
            Muzei не будет продолжать загрузку, когда обои поменяются. Сначала вам нужно будет загрузить обои с панели управления.</item>
    <item>Откройте панель управления, загрузите обои, которые хотите использовать в Музее.
            Откройте настройки Muzei, затем выберите «Загрузить только загруженные обои».</item>
    <item>Он используется для записи и чтения кеша, а также сбора данных запроса значков.</item>
    <item>Он используется для загрузки облачных обоев и их скачивания.</item>
    <item>Он используется для проверки того, есть ли у вашего телефона подключение к Интернету или нет.</item>
    <item>Он используется для проверки того, есть ли у вашего телефона подключение к Wi-Fi или нет, а также для загрузки облачных обоев из Muzei.</item>
    <item>Он используется для применения обоев непосредственно из приложения панели управления.</item>
    <item>Он используется Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>Он используется для запуска приложения часов из виджета аналоговых часов.</item>
  </string-array>
</resources>
