<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Какво е стартер-->
    <!--Какво е пакет с икони-->
    <!--Как да използвам пакет с икони?-->
    <!--Как да приложа пакет с икони?-->
    <!--Как да видя всички включени икони?-->
    <!--Не мога да видя пълно име на икона-->
    <!--Как мога да заменя иконите с алтернативна икона?-->
    <!--Как да поискам икона?-->
    <!--Как мога да възстановя оставащите премиум заявки след повторно инсталиране на приложението?-->
    <!--След рестартиране на телефона ми пакетът с икони не се прилага, възстановява ли се по подразбиране?-->
    <!--Защо иконите изглеждат назъбени или пикселизирани на телефона ми?-->
    <!--Виждам иконата, включена във всички икони,
            но защо действителната икона в чекмеджето на приложението не е променена?-->
    <!--Какво представлява опцията \"докладвай грешки\"?-->
    <!--Моят стартер е посочен в описанието на Google Play, но защо не е включен в секцията за прилагане?-->
    <!--Тапетът не може да се приложи, показва само черен екран?-->
    <!--Muzei: Как да зареждам само изтеглени тапети?-->
    <!--Muzei: Не искам да продължавам да изтеглям тапети всеки път, когато тапетът се промени?-->
    <!--Muzei: Искам да използвам само определени тапети?-->
    <!--Защо е необходимо разрешение за четене и запис на външна памет?-->
    <!--Защо е необходимо разрешение за интернет?-->
    <!--Защо е необходимо разрешение за състояние на мрежата за достъп?-->
    <!--Защо е необходимо разрешение за достъп до Wi-Fi State?-->
    <!--Защо е необходимо разрешение за задаване на тапет?-->
    <!--Защо е необходимо разрешение за Wake Lock?-->
    <!--Защо е необходимо разрешение за задаване на аларма?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Какво е стартер?</item>
    <item>Какво е пакет с икони?</item>
    <item>Как да използвам пакет с икони?</item>
    <item>Как да приложа пакет с икони?</item>
    <item>Как да видя всички включени икони?</item>
    <item>Не мога да видя пълно име на икона</item>
    <item>Как мога да заменя иконите с алтернативна икона?</item>
    <item>Как да поискам икона?</item>
    <item>Как мога да възстановя оставащите премиум заявки след преинсталиране на приложението?</item>
    <item>След рестартиране на телефона ми пакетът с икони не се прилага; възстановява ли се по подразбиране?</item>
    <item>Защо иконите изглеждат назъбени или пикселизирани на телефона ми?</item>
    <item>Виждам иконата, включена във всички икони,
            но защо действителната икона в чекмеджето на приложението не е променена?</item>
    <item>Какво представлява опцията \"докладвай грешки\"?</item>
    <item>Моят стартер е посочен в описанието на Google Play, но защо не е включен в секцията за прилагане?</item>
    <item>Тапетът не може да се приложи, показва само черен екран?</item>
    <item>Muzei: Как да зареждам само изтеглени тапети?</item>
    <item>Muzei: Не искам да продължавам да изтеглям тапети всеки път, когато тапетът се промени?</item>
    <item>Muzei: Искам да използвам само определени тапети?</item>
    <item>Защо е необходимо разрешение за четене и запис на външна памет?</item>
    <item>Защо е необходимо разрешение за интернет?</item>
    <item>Защо е необходимо разрешение за състояние на мрежата за достъп?</item>
    <item>Защо е необходимо разрешение за състояние на Access Wifi?</item>
    <item>Защо е необходимо разрешение за задаване на тапет?</item>
    <item>Защо е необходимо разрешение за Wake Lock?</item>
    <item>Защо е необходимо разрешение за задаване на аларма?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Launcher е частта от потребителския интерфейс на Android, която позволява на потребителите да персонализират началния екран,
            стартирайте мобилни приложения, провеждайте телефонни разговори и изпълнявайте други задачи на устройства с Android.</item>
    <item>Набор от графики, които ще променят външния вид на иконите на чекмеджетата на вашите приложения</item>
    <item>Ще ви е необходим стартер, който поддържа персонализирани пакети с икони.
            Поддържаните програми за стартиране са изброени в описанието на Play Store.
            Ако сте объркани кои програми за стартиране трябва да се използват, просто отидете в секцията \"Прилагане\" и инсталирайте от там.</item>
    <item>Можете да отворите чекмеджето за навигация, след което да отворите \"Прилагане\". Изберете своя стартер от списъка.
            Ако вашият стартер не е посочен там, но този пакет с икони е съвместим с него
            (вижте описанието на Google Play Store за поддържани стартери),
            можете да приложите пакета с икони ръчно в настройките на вашия стартер.</item>
    <item>Можете да отворите чекмеджето за навигация и след това да отворите \"Икони\"</item>
    <item>Просто докоснете иконата. Ще се появи диалогов прозорец за визуализация с по-голямо изображение и пълно име на иконата.</item>
    <item>Зависи кой стартер сте използвали. Не всеки стартер поддържа редактиране на икони.
       	    Най-често можете да редактирате икона, като докоснете и задържите иконата или я докоснете два пъти.</item>
    <item>Можете да отворите чекмеджето за навигация, след което да отворите \"Заявка за икона\".</item>
    <item>Можете да отворите чекмеджето за навигация, след това да отворите \"Настройки\", да изберете \"Възстановяване на покупки\".
            Ако сте имали оставащи премиум заявки преди повторното инсталиране, те ще бъдат възстановени.</item>
    <item>Това се случи, защото този пакет с икони беше преместен на SD картата; трябва да го инсталирате във вътрешната памет.</item>
    <item>Проблемът може да идва от стартовия панел, който сте използвали при работа с разделителна способност на голяма икона.
       	    Можете да го коригирате, като увеличите размера на иконата до 115–120%.
       	    Като алтернатива можете да промените своя стартер.</item>
    <item>Отворете настройките, превъртете надолу и след това изберете \"Докладване за грешки\".</item>
    <item>\"Докладване за грешки\" се използва за докладване на грешки, свързани с пакета с икони, а не с таблото за управление.</item>
    <item>Не всеки стартер поддържа директно прилагане и някои от тях не могат да бъдат достъпни директно от таблото за управление.
      	    Можете да приложите този пакет икони ръчно в индивидуалните настройки на стартера.</item>
    <item>Когато \"Зададете тапет\" директно от приложението, той ще бъде изтеглен в кеша,
      	    тогава приложението за табло ще се опита да го приложи. Кандидатстването ще отнеме известно време и ще се нуждае от огромно количество RAM за кратък период от време.
      	    Възможно е да се появят грешки \"Черен екран\", защото телефонът ви няма достатъчно свободна RAM памет за обработка на тапета.
      	    Рестартирането на телефона ви ще реши този проблем. След рестартиране телефонът ви ще има повече налична RAM памет.
            Като алтернатива можете да отворите изтегления тапет от вашата Галерия и да го зададете като тапет от там.</item>
    <item>Отворете Muzei, изберете този пакет с икони, настройки. Ще видите опция за зареждане само на изтеглени тапети.
            Първо ще трябва да изтеглите тапети от таблото за управление.</item>
    <item>Ако тапет вече е изтеглен, той ще се зареди автоматично от паметта на телефона ви.
            Muzei няма да продължи да го изтегля, когато тапетът се промени. Първо ще трябва да изтеглите тапети от таблото за управление.</item>
    <item>Отворете таблото за управление, изтеглете тапети, които искате да използвате в Muzei.
            Отворете настройките на Muzei, след което изберете Зареждане само на изтеглени тапети.</item>
    <item>Използва се за писане и четене на кеша и събиране на данни за искане на икона.</item>
    <item>Използва се за зареждане на облачни тапети и изтеглянето им.</item>
    <item>Използва се за проверка дали телефонът ви има интернет връзка или не.</item>
    <item>Използва се за проверка дали телефонът ви има интернет връзка с wifi или не, за зареждане на облачни тапети от Muzei.</item>
    <item>Използва се за прилагане на тапети директно от приложението на таблото.</item>
    <item>Използва се от Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>Използва се за стартиране на приложението за часовник от приспособлението за аналогов часовник.</item>
  </string-array>
</resources>
