<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Was ist ein Launcher?-->
    <!--Was ist ein Icon Pack?-->
    <!--Wie verwende ich ein Icon Pack?-->
    <!--Wie wende ich ein Icon Pack an?-->
    <!--Wie sehe ich alle enthaltenen Symbole?-->
    <!--Ich kann keinen vollständigen Symbolnamen sehen-->
    <!--Wie kann ich Symbole durch ein alternatives Symbol ersetzen?-->
    <!--Wie beantrage ich ein Symbol?-->
    <!--Wie kann ich die verbleibenden Premium-Anfragen nach der Neuinstallation der App wiederherstellen?-->
    <!--Nach dem Neustart meines Telefons wird das Symbolpaket nicht angewendet und auf die Standardeinstellungen zurückgesetzt?-->
    <!--Warum sehen die Symbole auf meinem Telefon zackig oder pixelig aus?-->
    <!--Ich kann das Symbol in allen Symbolen sehen,
            Aber warum wird das eigentliche Symbol in der App-Schublade nicht geändert?-->
    <!--Was ist die Option „Fehler melden“?-->
    <!--Mein Launcher ist in der Google Play-Beschreibung aufgeführt, aber warum ist er nicht im Abschnitt „Anwenden“ enthalten?-->
    <!--Das Hintergrundbild kann nicht angewendet werden, es wird nur ein schwarzer Bildschirm angezeigt?-->
    <!--Muzei: Wie lade ich nur heruntergeladene Hintergrundbilder?-->
    <!--Muzei: Ich möchte nicht jedes Mal Hintergrundbilder herunterladen, wenn sich das Hintergrundbild ändert?-->
    <!--Muzei: Ich möchte nur bestimmte Hintergrundbilder verwenden?-->
    <!--Warum sind Lese- und Schreibberechtigungen für externen Speicher erforderlich?-->
    <!--Warum ist eine Interneterlaubnis erforderlich?-->
    <!--Warum ist die Berechtigung „Access Network State“ erforderlich?-->
    <!--Warum ist die Berechtigung „Access Wi-Fi State“ erforderlich?-->
    <!--Warum ist die Berechtigung „Hintergrund festlegen“ erforderlich?-->
    <!--Warum ist eine Wake-Lock-Berechtigung erforderlich?-->
    <!--Warum ist die Berechtigung „Alarm einstellen“ erforderlich?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Was ist ein Launcher?</item>
    <item>Was ist ein Icon-Pack?</item>
    <item>Wie verwende ich ein Icon Pack?</item>
    <item>Wie wende ich ein Icon-Paket an?</item>
    <item>Wie sehe ich alle enthaltenen Symbole?</item>
    <item>Ich kann keinen vollständigen Symbolnamen sehen</item>
    <item>Wie kann ich Symbole durch ein alternatives Symbol ersetzen?</item>
    <item>Wie beantrage ich ein Symbol?</item>
    <item>Wie kann ich die verbleibenden Premium-Anfragen nach der Neuinstallation der App wiederherstellen?</item>
    <item>Nach dem Neustart meines Telefons wird das Symbolpaket nicht angewendet. es stellt die Standardeinstellungen wieder her?</item>
    <item>Warum sehen die Symbole auf meinem Telefon zackig oder pixelig aus?</item>
    <item>Ich kann das Symbol in allen Symbolen sehen,
            Aber warum wird das eigentliche Symbol in der App-Schublade nicht geändert?</item>
    <item>Was ist die Option „Fehler melden“?</item>
    <item>Mein Launcher ist in der Google Play-Beschreibung aufgeführt, aber warum ist er nicht im Abschnitt „Anwenden“ enthalten?</item>
    <item>Das Hintergrundbild kann nicht angewendet werden, es wird nur ein schwarzer Bildschirm angezeigt?</item>
    <item>Muzei: Wie lade ich nur heruntergeladene Hintergrundbilder?</item>
    <item>Muzei: Ich möchte nicht jedes Mal Hintergrundbilder herunterladen, wenn sich das Hintergrundbild ändert?</item>
    <item>Muzei: Ich möchte nur bestimmte Hintergrundbilder verwenden?</item>
    <item>Warum sind Lese- und Schreibberechtigungen für externen Speicher erforderlich?</item>
    <item>Warum ist eine Interneterlaubnis erforderlich?</item>
    <item>Warum ist die Berechtigung „Access Network State“ erforderlich?</item>
    <item>Warum ist die Berechtigung „Access Wifi State“ erforderlich?</item>
    <item>Warum ist die Berechtigung „Hintergrund festlegen“ erforderlich?</item>
    <item>Warum ist eine Wake-Lock-Berechtigung erforderlich?</item>
    <item>Warum ist die Berechtigung „Alarm einstellen“ erforderlich?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Launcher ist der Teil der Android-Benutzeroberfläche, mit dem Benutzer den Startbildschirm anpassen können.
            Starten Sie mobile Apps, tätigen Sie Anrufe und führen Sie andere Aufgaben auf Android-Geräten aus.</item>
    <item>Eine Reihe von Grafiken, die das Aussehen Ihrer App-Drawer-Symbole verändern</item>
    <item>Sie benötigen einen Launcher, der benutzerdefinierte Symbolpakete unterstützt.
            Unterstützte Launcher sind in der Play Store-Beschreibung aufgeführt.
            Wenn Sie sich nicht sicher sind, welche Starter verwendet werden sollen, gehen Sie einfach zum Abschnitt „Übernehmen“ und installieren Sie von dort aus.</item>
    <item>Sie können die Navigationsleiste öffnen und dann „Übernehmen“ öffnen. Wählen Sie Ihren Launcher aus der Liste.
            Wenn Ihr Launcher dort nicht aufgeführt ist, dieses Icon Pack jedoch damit kompatibel ist
            (Unterstützte Starter finden Sie in der Beschreibung im Google Play Store.)
            Sie können das Icon Pack manuell in Ihren Launcher-Einstellungen anwenden.</item>
    <item>Sie können die Navigationsleiste öffnen und dann „Symbole“ öffnen.</item>
    <item>Tippen Sie einfach auf das Symbol. Es erscheint ein Vorschaudialog mit einem größeren Bild und dem vollständigen Symbolnamen.</item>
    <item>Es hängt davon ab, welchen Launcher Sie verwendet haben. Nicht jeder Launcher unterstützt die Symbolbearbeitung.
       	    Meistens können Sie ein Symbol bearbeiten, indem Sie auf das Symbol tippen und es gedrückt halten oder zweimal darauf tippen.</item>
    <item>Sie können die Navigationsleiste öffnen und dann „Icon Request“ öffnen.</item>
    <item>Sie können die Navigationsleiste öffnen, dann „Einstellungen“ öffnen und „Käufe wiederherstellen“ auswählen.
            Wenn Sie vor der Neuinstallation noch Premium-Anfragen hatten, werden diese wiederhergestellt.</item>
    <item>Dies geschah, weil dieses Symbolpaket auf die SD-Karte verschoben wurde. Sie sollten es im internen Speicher installieren.</item>
    <item>Das Problem könnte von dem Launcher herrühren, den Sie bei der Verarbeitung großer Symbolauflösungen verwendet haben.
       	    Sie können das Problem beheben, indem Sie die Symbolgröße auf 115–120 % erhöhen.
       	    Alternativ können Sie Ihren Launcher ändern.</item>
    <item>Öffnen Sie die Einstellungen, scrollen Sie nach unten und wählen Sie dann „Fehler melden“.</item>
    <item>„Fehler melden“ wird verwendet, um Fehler im Zusammenhang mit dem Icon Pack und nicht mit dem Dashboard zu melden.</item>
    <item>Nicht jeder Launcher unterstützt die direkte Anwendung und auf einige davon kann nicht direkt über das Dashboard zugegriffen werden.
      	    Sie können dieses Symbolpaket manuell in den einzelnen Launcher-Einstellungen anwenden.</item>
    <item>Wenn Sie „Hintergrundbild festlegen“ direkt in der App festlegen, wird es in den Cache heruntergeladen.
      	    dann wird die Dashboard-App versuchen, es anzuwenden. Die Bewerbung wird einige Zeit in Anspruch nehmen und für einen kurzen Zeitraum auch eine große Menge an RAM benötigen.
      	    Es können Fehlermeldungen vom Typ „Schwarzer Bildschirm“ auftreten, weil Ihr Telefon nicht über genügend freien RAM verfügt, um das Hintergrundbild zu verarbeiten.
      	    Durch einen Neustart Ihres Telefons wird dieses Problem behoben. Nach dem Neustart steht Ihrem Telefon mehr RAM zur Verfügung.
            Alternativ können Sie das heruntergeladene Hintergrundbild aus Ihrer Galerie öffnen und es dort als Hintergrundbild festlegen.</item>
    <item>Öffnen Sie Muzei, wählen Sie dieses Symbolpaket und die Einstellungen. Sie sehen eine Option zum Laden nur heruntergeladener Hintergrundbilder.
            Sie müssen zunächst Hintergrundbilder vom Dashboard herunterladen.</item>
    <item>Wenn ein Hintergrundbild bereits heruntergeladen wurde, wird es automatisch aus Ihrem Telefonspeicher geladen.
            Muzei lädt es nicht weiter herunter, wenn sich das Hintergrundbild ändert. Sie müssen zunächst Hintergrundbilder vom Dashboard herunterladen.</item>
    <item>Öffnen Sie das Dashboard und laden Sie Hintergrundbilder herunter, die Sie in Muzei verwenden möchten.
            Öffnen Sie die Muzei-Einstellungen und wählen Sie dann „Nur heruntergeladene Hintergrundbilder laden“.</item>
    <item>Es wird zum Schreiben und Lesen des Caches sowie zum Sammeln der Symbolanforderungsdaten verwendet.</item>
    <item>Es wird verwendet, um Cloud-basierte Hintergrundbilder zu laden und herunterzuladen.</item>
    <item>Es wird verwendet, um zu überprüfen, ob Ihr Telefon über eine Internetverbindung verfügt oder nicht.</item>
    <item>Es wird verwendet, um zu überprüfen, ob Ihr Telefon über eine Internetverbindung zu einem WLAN verfügt oder nicht, um Cloud-Hintergrundbilder von Muzei zu laden.</item>
    <item>Es wird verwendet, um Hintergrundbilder direkt aus der Dashboard-App anzuwenden.</item>
    <item>Es wird von Muzei Live Wallpaper verwendet.</item>
    <item>Es wird verwendet, um die Uhr-App über das Analoguhr-Widget zu starten.</item>
  </string-array>
</resources>
