<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Mikä on kantoraketti-->
    <!--Mikä on kuvakepaketti-->
    <!--Kuinka käytän kuvakepakettia?-->
    <!--Kuinka käytän kuvakepakettia?-->
    <!--Miten näen kaikki kuvakkeet mukana?-->
    <!--En näe kuvakkeen täydellistä nimeä-->
    <!--Kuinka voin korvata kuvakkeet vaihtoehtoisella kuvakkeella?-->
    <!--Kuinka voin pyytää kuvaketta?-->
    <!--Kuinka voin palauttaa jäljellä olevat Premium-pyynnöt sovelluksen uudelleenasennuksen jälkeen?-->
    <!--Kun puhelimeni on käynnistetty uudelleen, kuvakepakettia ei käytetä, se palautuu oletusasetuksiin?-->
    <!--Miksi kuvakkeet näyttävät rosoisilta tai pikseleiltä puhelimessani?-->
    <!--Näen kuvakkeen sisältyvän kaikkiin kuvakkeisiin,
            mutta miksi sovelluslaatikon varsinaista kuvaketta ei ole muutettu?-->
    <!--Mikä on \"ilmoita virheistä\" -vaihtoehto?-->
    <!--Käynnistysohjelmani on lueteltu Google Play -kuvauksessa, mutta miksi se ei sisälly soveltamisosioon?-->
    <!--Taustakuvaa ei voi käyttää, näkyykö vain musta näyttö?-->
    <!--Muzei: Kuinka ladata vain ladattuja taustakuvia?-->
    <!--Muzei: En halua ladata taustakuvia aina, kun taustakuva vaihtuu?-->
    <!--Muzei: Haluan käyttää vain tiettyjä taustakuvia?-->
    <!--Miksi ulkoisen tallennustilan luku- ja kirjoituslupa tarvitaan?-->
    <!--Miksi Internet-lupa tarvitaan?-->
    <!--Miksi Access Network State -lupa tarvitaan?-->
    <!--Miksi Access Wi-Fi State -lupa tarvitaan?-->
    <!--Miksi Set Wallpaper -lupa tarvitaan?-->
    <!--Miksi Wake Lock -lupa tarvitaan?-->
    <!--Miksi Set Alarm -lupa tarvitaan?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Mikä on kantoraketti?</item>
    <item>Mikä on ikonipaketti?</item>
    <item>Kuinka käytän kuvakepakettia?</item>
    <item>Kuinka käytän kuvakepakettia?</item>
    <item>Miten näen kaikki kuvakkeet mukana?</item>
    <item>En näe kuvakkeen täydellistä nimeä</item>
    <item>Kuinka voin korvata kuvakkeet vaihtoehtoisella kuvakkeella?</item>
    <item>Kuinka voin pyytää kuvaketta?</item>
    <item>Kuinka voin palauttaa jäljellä olevat Premium-pyynnöt sovelluksen uudelleenasennuksen jälkeen?</item>
    <item>Kun puhelimeni on käynnistetty uudelleen, kuvakepakettia ei käytetä; palautuu oletusarvoihin?</item>
    <item>Miksi kuvakkeet näyttävät rosoisilta tai pikseleiltä puhelimessani?</item>
    <item>Näen kuvakkeen sisältyvän kaikkiin kuvakkeisiin,
            mutta miksi sovelluslaatikon varsinaista kuvaketta ei ole muutettu?</item>
    <item>Mikä on \"ilmoita virheistä\" -vaihtoehto?</item>
    <item>Käynnistysohjelmani on lueteltu Google Play -kuvauksessa, mutta miksi se ei sisälly soveltamisosioon?</item>
    <item>Taustakuvaa ei voi käyttää, näkyykö vain musta näyttö?</item>
    <item>Muzei: Kuinka ladata vain ladattuja taustakuvia?</item>
    <item>Muzei: En halua ladata taustakuvia aina, kun taustakuva vaihtuu?</item>
    <item>Muzei: Haluan käyttää vain tiettyjä taustakuvia?</item>
    <item>Miksi ulkoisen tallennustilan luku- ja kirjoituslupa tarvitaan?</item>
    <item>Miksi Internet-lupa tarvitaan?</item>
    <item>Miksi Access Network State -lupa tarvitaan?</item>
    <item>Miksi Access Wifi State -lupa tarvitaan?</item>
    <item>Miksi Set Wallpaper -lupa tarvitaan?</item>
    <item>Miksi Wake Lock -lupa tarvitaan?</item>
    <item>Miksi Set Alarm -lupa tarvitaan?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Launcher on osa Android-käyttöliittymää, jonka avulla käyttäjät voivat muokata aloitusnäyttöä,
            käynnistää mobiilisovelluksia, soittaa puheluita ja suorittaa muita tehtäviä Android-laitteilla.</item>
    <item>Joukko grafiikkaa, joka muuttaa sovelluslaatikon kuvakkeiden ulkoasua</item>
    <item>Tarvitset käynnistysohjelman, joka tukee mukautettuja kuvakepaketteja.
            Tuetut käynnistysohjelmat on lueteltu Play Kaupan kuvauksessa.
            Jos olet epävarma siitä, mitä kantoraketteja tulisi käyttää, siirry \"Käytä\"-osioon ja asenna sieltä.</item>
    <item>Voit avata navigointipaneelin ja avata sitten \"Käytä\". Valitse käynnistysohjelma luettelosta.
            Jos kantorakettiasi ei ole luettelossa, mutta tämä kuvakepaketti on yhteensopiva sen kanssa
            (katso tuetut käynnistysohjelmat Google Play Kaupan kuvauksesta),
            voit käyttää kuvakepakettia manuaalisesti käynnistysohjelman asetuksissa.</item>
    <item>Voit avata navigointilaatikon ja avata sitten \"Kuvakkeet\"</item>
    <item>Napauta vain kuvaketta. Esikatseluikkuna tulee näkyviin, jossa on suurempi kuva ja täydellinen kuvakkeen nimi.</item>
    <item>Se riippuu käytetystä kantoraketista. Kaikki käynnistysohjelmat eivät tue kuvakkeiden muokkausta.
       	    Useimmiten voit muokata kuvaketta napauttamalla kuvaketta pitkään tai kaksoisnapauttamalla sitä.</item>
    <item>Voit avata navigointilaatikon ja avata sitten \"Icon Request\".</item>
    <item>Voit avata navigointilaatikon, avata \"Asetukset\" ja valita \"Palauta ostokset\".
            Jos sinulla oli jäljellä Premium-pyyntöjä ennen uudelleenasennusta, ne palautetaan.</item>
    <item>Se tapahtui, koska tämä kuvakepaketti siirrettiin SD-kortille; sinun pitäisi asentaa se sisäiseen muistiin.</item>
    <item>Ongelma saattaa johtua käynnistysohjelmasta, jota käytit suuren kuvakkeen resoluution käsittelyssä.
       	    Voit korjata sen lisäämällä kuvakkeen kokoa 115–120 prosenttiin.
       	    Vaihtoehtoisesti voit vaihtaa käynnistysohjelmaa.</item>
    <item>Avaa asetukset, vieritä alas ja valitse sitten \"Ilmoita virheistä\".</item>
    <item>\"Report Bugs\" käytetään ilmoittamaan virheistä, jotka liittyvät kuvakepakettiin, ei kojelautaan.</item>
    <item>Kaikki käynnistysohjelmat eivät tue suoraa sovellusta, ja joihinkin niistä ei pääse suoraan hallintapaneelista.
      	    Voit käyttää tätä kuvakepakettia manuaalisesti yksittäisten käynnistysohjelman asetuksissa.</item>
    <item>Kun \"Aseta taustakuva\" suoraan sovelluksesta, se ladataan välimuistiin,
      	    sitten kojelautasovellus yrittää ottaa sen käyttöön. Hakeminen vie jonkin aikaa ja vaatii myös valtavan määrän RAM-muistia lyhyeksi ajaksi.
      	    \"Musta näyttö\" -virheitä saattaa tulla näkyviin, koska puhelimessasi ei ole tarpeeksi vapaata RAM-muistia taustakuvan käsittelyyn.
      	    Puhelimen uudelleenkäynnistys korjaa tämän ongelman. Uudelleenkäynnistyksen jälkeen puhelimessasi on enemmän RAM-muistia käytettävissä.
            Vaihtoehtoisesti voit avata ladatun taustakuvan Galleriasta ja asettaa sen taustakuvaksi sieltä.</item>
    <item>Avaa Muzei, valitse tämä kuvakepaketti, asetukset. Näet vaihtoehdon ladata vain ladatut taustakuvat.
            Sinun on ensin ladattava taustakuvat kojelaudalta.</item>
    <item>Jos taustakuva on jo ladattu, se ladataan automaattisesti puhelimen muistista.
            Muzei ei jatka sen lataamista, kun taustakuva vaihtuu. Sinun on ensin ladattava taustakuvat kojelaudalta.</item>
    <item>Avaa Dashboard, lataa taustakuvat, joita haluat käyttää Muzeissa.
            Avaa Muzei-asetukset ja valitse sitten Lataa vain ladatut taustakuvat.</item>
    <item>Sitä käytetään välimuistin kirjoittamiseen ja lukemiseen sekä kuvakepyyntötietojen keräämiseen.</item>
    <item>Sitä käytetään pilvipohjaisten taustakuvien lataamiseen ja lataamiseen.</item>
    <item>Sitä käytetään tarkistamaan, onko puhelimessasi Internet-yhteys vai ei.</item>
    <item>Sitä käytetään tarkistamaan, onko puhelimessasi Internet-yhteys wifi-verkkoon vai ei, pilvitaustakuvien lataamiseen Muzeista.</item>
    <item>Sitä käytetään taustakuvien levittämiseen suoraan kojelautasovelluksesta.</item>
    <item>Sitä käyttää Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>Sitä käytetään kellosovelluksen käynnistämiseen analogisesta kello-widgetistä.</item>
  </string-array>
</resources>
