<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--O que é um lançador-->
    <!--O que é um pacote de ícones-->
    <!--Como utilizo um pacote de ícones?-->
    <!--Como aplico um pacote de ícones?-->
    <!--Como posso ver todos os ícones incluídos?-->
    <!--Não consigo ver o nome completo do ícone-->
    <!--Como posso substituir os ícones por um ícone alternativo?-->
    <!--Como solicito um ícone?-->
    <!--Como posso restaurar os restantes pedidos Premium após reinstalar a aplicação?-->
    <!--Depois de reiniciar o meu telefone, o pacote de ícones não é aplicado, restaura os padrões?-->
    <!--Porque é que os ícones parecem irregulares ou pixelizados no meu telefone?-->
    <!--Consigo ver o ícone incluído em todos os ícones,
            mas porque é que o ícone real na gaveta da aplicação não foi alterado?-->
    <!--Qual é a opção "reportar bugs"?-->
    <!--O meu launcher está listado na descrição do Google Play, mas porque é que não está incluído na secção de aplicação?-->
    <!--O papel de parede não pode ser aplicado, apenas mostra o ecrã preto?-->
    <!--Muzei: Como carregar apenas papéis de parede descarregados?-->
    <!--Muzei: Não quero continuar a descarregar papéis de parede sempre que o papel de parede muda?-->
    <!--Muzei: Quero usar apenas papéis de parede específicos?-->
    <!--Por que razão é necessária a permissão de leitura e escrita de armazenamento externo?-->
    <!--Por que razão é necessária a permissão da Internet?-->
    <!--Por que razão é necessária a permissão do estado da rede de acesso?-->
    <!--Por que razão é necessária a permissão de acesso ao estado Wi-Fi?-->
    <!--Por que razão é necessária a permissão Definir papel de parede?-->
    <!--Por que razão é necessária a permissão Wake Lock?-->
    <!--Por que razão é necessária a permissão Definir alarme?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>O que é um lançador?</item>
    <item>O que é um pacote de ícones?</item>
    <item>Como utilizo um pacote de ícones?</item>
    <item>Como aplico um pacote de ícones?</item>
    <item>Como posso ver todos os ícones incluídos?</item>
    <item>Não consigo ver o nome completo do ícone</item>
    <item>Como posso substituir os ícones por um ícone alternativo?</item>
    <item>Como solicito um ícone?</item>
    <item>Como posso restaurar as restantes Solicitações Premium após reinstalar a aplicação?</item>
    <item>Depois de reiniciar o meu telefone, o pacote de ícones não é aplicado; restaura os padrões?</item>
    <item>Porque é que os ícones parecem irregulares ou pixelizados no meu telefone?</item>
    <item>Consigo ver o ícone incluído em todos os ícones,
            mas porque é que o ícone real na gaveta da aplicação não foi alterado?</item>
    <item>Qual é a opção "reportar bugs"?</item>
    <item>O meu launcher está listado na descrição do Google Play, mas porque é que não está incluído na secção de aplicação?</item>
    <item>O papel de parede não pode ser aplicado, apenas mostra o ecrã preto?</item>
    <item>Muzei: Como carregar apenas papéis de parede descarregados?</item>
    <item>Muzei: Não quero continuar a descarregar papéis de parede sempre que o papel de parede muda?</item>
    <item>Muzei: Quero usar apenas papéis de parede específicos?</item>
    <item>Por que razão é necessária a permissão de leitura e escrita de armazenamento externo?</item>
    <item>Por que razão é necessária a permissão da Internet?</item>
    <item>Por que razão é necessária a permissão do estado da rede de acesso?</item>
    <item>Por que razão é necessária a permissão Access Wifi State?</item>
    <item>Por que razão é necessária a permissão Definir papel de parede?</item>
    <item>Por que razão é necessária a permissão Wake Lock?</item>
    <item>Por que razão é necessária a permissão Definir alarme?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>O Launcher é a parte da interface do utilizador do Android que permite aos utilizadores personalizar o ecrã inicial,
            inicie aplicações móveis, faça chamadas e execute outras tarefas em dispositivos Android.</item>
    <item>Um conjunto de gráficos que irá alterar a aparência dos ícones da gaveta da sua aplicação</item>
    <item>Precisará de um iniciador que suporte pacotes de ícones personalizados.
            Os iniciadores suportados estão listados na descrição da Play Store.
            Se estiver confuso sobre quais os inicializadores que devem ser utilizados, basta ir até à secção "Aplicar" e instalar a partir daí.</item>
    <item>Pode abrir a gaveta de navegação e, em seguida, abrir "Aplicar". Escolha o seu iniciador na lista.
            Se o seu iniciador não estiver listado lá, mas este pacote de ícones for compatível com ele
            (ver na descrição da Google Play Store para os launchers suportados),
            pode aplicar o pacote de ícones manualmente nas definições do inicializador.</item>
    <item>Pode abrir a gaveta de navegação e depois abrir \"Ícones\"</item>
    <item>Basta tocar no ícone . Será apresentada uma caixa de diálogo de pré-visualização com uma imagem maior e o nome completo do ícone.</item>
    <item>Depende de qual o lançador que usou. Nem todo o iniciador suporta a edição de ícones.
       	    Principalmente, pode editar um ícone tocando e segurando o ícone ou tocando duas vezes nele.</item>
    <item>Pode abrir a gaveta de navegação e, em seguida, abrir "Pedido de ícone".</item>
    <item>Pode abrir a gaveta de navegação, abrir \"Definições\" e escolher \"Restaurar compras\".
            Se ainda tinha pedidos Premium antes da reinstalação, estes serão restaurados.</item>
    <item>Aconteceu porque este pacote de ícones foi movido para o cartão SD; deve instalá-lo na memória interna.</item>
    <item>O problema pode vir do inicializador que utilizou ao lidar com a resolução de ícones grandes.
       	    Pode corrigir aumentando o tamanho do ícone para 115–120%.
       	    Alternativamente, pode alterar o seu iniciador.</item>
    <item>Abra as definições, desça e selecione "Relatar Bugs".</item>
    <item>\"Relatar Bugs\" é utilizado para reportar bugs relacionados com o pacote de ícones, e não com o painel.</item>
    <item>Nem todo o iniciador suporta a aplicação direta e alguns deles não podem ser acedidos diretamente a partir do painel.
      	    Pode aplicar este pacote de ícones manualmente nas definições individuais do inicializador.</item>
    <item>Quando "Definir papel de parede" diretamente da aplicação, será descarregado para a cache,
      	    então a aplicação de painel tentará aplicá-lo. A aplicação levará algum tempo e também necessitará de uma grande quantidade de RAM durante um curto período de tempo.
      	    Podem aparecer erros de "ecrã preto" porque o seu telefone não tem RAM livre suficiente para processar o papel de parede.
      	    Reiniciar o telefone resolverá este problema. Após reiniciar, o seu telefone terá mais RAM disponível.
            Em alternativa, pode abrir o papel de parede descarregado da sua Galeria e defini-lo como papel de parede a partir daí.</item>
    <item>Abra o Muzei, escolha este pacote de ícones, definições. Verá uma opção para carregar apenas papéis de parede descarregados.
            Terá primeiro de descarregar papéis de parede do painel.</item>
    <item>Se um papel de parede já tiver sido descarregado, será carregado automaticamente a partir da memória do telefone.
            O Muzei não continuará a descarregar quando o papel de parede mudar. Terá primeiro de descarregar papéis de parede do painel.</item>
    <item>Abra o Dashboard, descarregue os wallpapers que pretende utilizar no Muzei.
            Abra as definições do Muzei e escolha Carregar apenas papéis de parede descarregados.</item>
    <item>É utilizado para escrever e ler a cache e recolher os dados de solicitação do ícone.</item>
    <item>É utilizado para carregar papéis de parede baseados na nuvem e descarregá-los.</item>
    <item>É utilizado para verificar se o seu telefone tem ligação à internet ou não.</item>
    <item>É utilizado para verificar se o seu telefone tem ligação à internet wi-fi ou não, para carregar papéis de parede na nuvem Muzei.</item>
    <item>É utilizado para aplicar papéis de parede diretamente do aplicativo de painel.</item>
    <item>É utilizado pelo Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>É utilizado para iniciar a aplicação de relógio a partir do widget de relógio analógico.</item>
  </string-array>
</resources>
