<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Vad är en launcher-->
    <!--Vad är ett ikonpaket-->
    <!--Hur använder jag ett ikonpaket?-->
    <!--Hur applicerar jag ett ikonpaket?-->
    <!--Hur ser jag alla ikoner som ingår?-->
    <!--Jag kan inte se ett fullständigt ikonnamn-->
    <!--Hur kan jag ersätta ikoner med en alternativ ikon?-->
    <!--Hur begär jag en ikon?-->
    <!--Hur kan jag återställa de återstående Premium-förfrågningarna efter att ha installerat om appen?-->
    <!--Efter att ha startat om min telefon tillämpas inte ikonpaketet, det återställs till standardinställningarna?-->
    <!--Varför ser ikonerna taggiga eller pixlade ut på min telefon?-->
    <!--Jag kan se ikonen som ingår i alla ikoner,
            men varför ändras inte den faktiska ikonen i applådan?-->
    <!--Vad är alternativet \"rapportera buggar\"?-->
    <!--Min startprogram listas i Google Play-beskrivningen, men varför ingår den inte i appliceringsavsnittet?-->
    <!--Går det inte att använda bakgrundsbild, visar bara svart skärm?-->
    <!--Muzei: Hur laddar man bara ned nedladdade bakgrundsbilder?-->
    <!--Muzei: Jag vill inte fortsätta ladda ner bakgrundsbilder varje gång bakgrunden ändras?-->
    <!--Muzei: Jag vill bara använda specifika bakgrundsbilder?-->
    <!--Varför behövs läs- och skrivtillstånd för extern lagring?-->
    <!--Varför behövs internettillstånd?-->
    <!--Varför krävs tillstånd för Access Network State?-->
    <!--Varför behövs åtkomst till Wi-Fi State-tillstånd?-->
    <!--Varför krävs tillstånd för Set Wallpaper?-->
    <!--Varför behövs Wake Lock-tillstånd?-->
    <!--Varför krävs behörighet för inställning av larm?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Vad är en launcher?</item>
    <item>Vad är ett ikonpaket?</item>
    <item>Hur använder jag ett ikonpaket?</item>
    <item>Hur använder jag ett ikonpaket?</item>
    <item>Hur ser jag alla ikoner som ingår?</item>
    <item>Jag kan inte se ett fullständigt ikonnamn</item>
    <item>Hur kan jag ersätta ikoner med en alternativ ikon?</item>
    <item>Hur begär jag en ikon?</item>
    <item>Hur kan jag återställa de återstående Premium-förfrågningarna efter att ha installerat om appen?</item>
    <item>Efter att ha startat om min telefon tillämpas inte ikonpaketet; den återställer till standardinställningarna?</item>
    <item>Varför ser ikonerna taggiga eller pixlade ut på min telefon?</item>
    <item>Jag kan se ikonen som ingår i alla ikoner,
            men varför ändras inte den faktiska ikonen i applådan?</item>
    <item>Vad är alternativet \"rapportera buggar\"?</item>
    <item>Min startprogram listas i Google Play-beskrivningen, men varför ingår den inte i appliceringsavsnittet?</item>
    <item>Går det inte att använda bakgrundsbild, visar bara svart skärm?</item>
    <item>Muzei: Hur laddar man bara ned nedladdade bakgrundsbilder?</item>
    <item>Muzei: Jag vill inte fortsätta ladda ner bakgrundsbilder varje gång bakgrunden ändras?</item>
    <item>Muzei: Jag vill bara använda specifika bakgrundsbilder?</item>
    <item>Varför behövs läs- och skrivtillstånd för extern lagring?</item>
    <item>Varför behövs internettillstånd?</item>
    <item>Varför krävs tillstånd för Access Network State?</item>
    <item>Varför krävs tillstånd för Access Wifi State?</item>
    <item>Varför krävs tillstånd för Set Wallpaper?</item>
    <item>Varför behövs Wake Lock-tillstånd?</item>
    <item>Varför krävs behörighet för inställning av larm?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Launcher är den del av Android-användargränssnittet som låter användare anpassa hemskärmen,
            starta mobilappar, ringa telefonsamtal och utföra andra uppgifter på Android-enheter.</item>
    <item>En uppsättning grafik som kommer att ändra utseendet på din applådas ikoner</item>
    <item>Du behöver en startprogram som stöder anpassade ikonpaket.
            Startare som stöds listas i Play Butiks beskrivning.
            Om du är förvirrad över vilka startprogram som ska användas, gå bara till avsnittet \"Apply\" och installera därifrån.</item>
    <item>Du kan öppna navigeringslådan och sedan öppna \"Apply\". Välj ditt startprogram från listan.
            Om ditt startprogram inte är listat där, men detta ikonpaket är kompatibelt med det
            (se beskrivningen i Google Play Butik för startprogram som stöds),
            du kan använda ikonpaketet manuellt i dina startprograminställningar.</item>
    <item>Du kan öppna navigeringslådan och sedan öppna \"Ikoner\"</item>
    <item>Tryck bara på ikonen. En dialogruta för förhandsgranskning visas med en större bild och ett fullständigt ikonnamn.</item>
    <item>Det beror på vilken launcher du använde. Inte alla startprogram stöder ikonredigering.
       	    Oftast kan du redigera en ikon genom att trycka och hålla ned ikonen eller dubbelklicka på den.</item>
    <item>Du kan öppna navigeringslådan och sedan öppna \"Icon Request\".</item>
    <item>Du kan öppna navigeringslådan och sedan öppna \"Inställningar\", välj \"Återställ köp\".
            Om du hade några återstående Premium-förfrågningar innan du installerade om, kommer de att återställas.</item>
    <item>Det hände för att detta ikonpaket flyttades till SD-kortet; du bör installera den i internminnet.</item>
    <item>Problemet kan komma från startprogrammet som du använde när du hanterade stor ikonupplösning.
       	    Du kan fixa det genom att öka ikonstorleken till 115–120 %.
       	    Alternativt kan du byta startprogram.</item>
    <item>Öppna inställningar, scrolla ned och välj sedan \"Rapportera buggar\".</item>
    <item>\"Rapportera buggar\" används för att rapportera buggar relaterade till ikonpaketet, inte instrumentpanelen.</item>
    <item>Inte alla startprogram stöder direkttillämpning, och vissa av dem kan inte nås direkt från instrumentpanelen.
      	    Du kan använda detta ikonpaket manuellt i de individuella startinställningarna.</item>
    <item>När du \"ställer in bakgrund\" direkt från appen kommer den att laddas ner till cachen,
      	    sedan kommer instrumentpanelsappen att försöka tillämpa den. Ansökan kommer att ta lite tid och kräver också en enorm mängd RAM-minne under en kort tidsperiod.
      	    \"Svart skärm\"-fel kan visas eftersom din telefon inte har tillräckligt med ledigt RAM-minne för att bearbeta bakgrunden.
      	    Om du startar om din telefon löser du det här problemet. Efter omstart kommer din telefon att ha mer RAM tillgängligt.
            Alternativt kan du öppna den nedladdade bakgrunden från ditt Galleri och ställa in den som bakgrund därifrån.</item>
    <item>Öppna Muzei, välj detta ikonpaket, inställningar. Du kommer att se ett alternativ för att bara ladda nedladdade bakgrundsbilder.
            Du måste ladda ner bakgrundsbilder från instrumentpanelen först.</item>
    <item>Om en bakgrundsbild redan är nedladdad laddas den automatiskt från telefonens minne.
            Muzei kommer inte att fortsätta ladda ner det när bakgrunden ändras. Du måste ladda ner bakgrundsbilder från instrumentpanelen först.</item>
    <item>Öppna Dashboard, ladda ner bakgrundsbilder som du vill använda i Muzei.
            Öppna Muzei-inställningarna och välj sedan Ladda endast nedladdade bakgrunder.</item>
    <item>Den används för att skriva och läsa cache och samla in ikonbegäransdata.</item>
    <item>Den används för att ladda molnbaserade bakgrunder och ladda ner dem.</item>
    <item>Den används för att kontrollera om din telefon har en internetanslutning eller inte.</item>
    <item>Den används för att kontrollera om din telefon har en internetanslutning till ett wifi eller inte, för att ladda molntapeter från Muzei.</item>
    <item>Den används för att applicera bakgrundsbilder direkt från instrumentpanelsappen.</item>
    <item>Den används av Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>Den används för att starta klockappen från den analoga klockwidgeten.</item>
  </string-array>
</resources>
