<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--لانچر کیا ہے؟-->
    <!--آئیکن پیک کیا ہے؟-->
    <!--میں آئیکن پیک کیسے استعمال کروں؟-->
    <!--میں آئیکن پیک کو کیسے لاگو کروں؟-->
    <!--میں شامل تمام شبیہیں کیسے دیکھ سکتا ہوں؟-->
    <!--میں آئیکن کا مکمل نام نہیں دیکھ سکتا-->
    <!--میں آئیکنز کو متبادل آئیکن سے کیسے بدل سکتا ہوں؟-->
    <!--میں آئیکن کی درخواست کیسے کروں؟-->
    <!--میں ایپ کو دوبارہ انسٹال کرنے کے بعد باقی پریمیم درخواستوں کو کیسے بحال کر سکتا ہوں؟-->
    <!--میرے فون کو دوبارہ شروع کرنے کے بعد، آئیکن پیک لاگو نہیں ہوتا ہے، یہ ڈیفالٹس پر بحال ہوتا ہے؟-->
    <!--میرے فون پر شبیہیں گدلے یا پکسلیٹ کیوں نظر آتی ہیں؟-->
    <!--میں تمام شبیہیں میں شامل آئیکن کو دیکھ سکتا ہوں،
            لیکن ایپ ڈراور پر اصل آئیکن کیوں تبدیل نہیں ہوا؟-->
    <!--\"رپورٹ بگس\" اختیار کیا ہے؟-->
    <!--میرا لانچر گوگل پلے کی تفصیل میں درج ہے، لیکن اسے اپلائی سیکشن میں کیوں شامل نہیں کیا گیا؟-->
    <!--وال پیپر لاگو نہیں کیا جا سکتا، صرف بلیک اسکرین دکھا رہا ہے؟-->
    <!--Muzei: صرف ڈاؤن لوڈ کردہ وال پیپر کیسے لوڈ کیے جائیں؟-->
    <!--Muzei: میں ہر بار وال پیپر تبدیل ہونے پر وال پیپر ڈاؤن لوڈ کرنا نہیں چاہتا؟-->
    <!--Muzei: میں صرف مخصوص وال پیپر استعمال کرنا چاہتا ہوں؟-->
    <!--بیرونی اسٹوریج کو پڑھنے اور لکھنے کی اجازت کیوں درکار ہے؟-->
    <!--انٹرنیٹ کی اجازت کیوں ضروری ہے؟-->
    <!--رسائی نیٹ ورک اسٹیٹ کی اجازت کی ضرورت کیوں ہے؟-->
    <!--رسائی Wi-Fi ریاست کی اجازت کیوں ضروری ہے؟-->
    <!--سیٹ وال پیپر کی اجازت کیوں ضروری ہے؟-->
    <!--ویک لاک کی اجازت کی ضرورت کیوں ہے؟-->
    <!--الارم سیٹ کرنے کی اجازت کیوں درکار ہے؟-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>لانچر کیا ہے؟</item>
    <item>آئیکن پیک کیا ہے؟</item>
    <item>میں آئیکن پیک کیسے استعمال کروں؟</item>
    <item>میں آئیکن پیک کو کیسے لاگو کروں؟</item>
    <item>میں شامل تمام شبیہیں کیسے دیکھ سکتا ہوں؟</item>
    <item>میں آئیکن کا مکمل نام نہیں دیکھ سکتا</item>
    <item>میں آئیکنز کو متبادل آئیکن سے کیسے بدل سکتا ہوں؟</item>
    <item>میں آئیکن کی درخواست کیسے کروں؟</item>
    <item>میں ایپ کو دوبارہ انسٹال کرنے کے بعد باقی پریمیم درخواستوں کو کیسے بحال کر سکتا ہوں؟</item>
    <item>میرے فون کو دوبارہ شروع کرنے کے بعد، آئیکن پیک لاگو نہیں ہوتا ہے۔ کیا یہ ڈیفالٹس کو بحال کرتا ہے؟</item>
    <item>میرے فون پر شبیہیں گدلے یا پکسلیٹ کیوں نظر آتی ہیں؟</item>
    <item>میں تمام شبیہیں میں شامل آئیکن کو دیکھ سکتا ہوں،
            لیکن ایپ ڈراور پر اصل آئیکن کیوں تبدیل نہیں ہوا؟</item>
    <item>\"رپورٹ بگس\" اختیار کیا ہے؟</item>
    <item>میرا لانچر گوگل پلے کی تفصیل میں درج ہے، لیکن اسے اپلائی سیکشن میں کیوں شامل نہیں کیا گیا؟</item>
    <item>وال پیپر لاگو نہیں کیا جا سکتا، صرف بلیک اسکرین دکھا رہا ہے؟</item>
    <item>Muzei: صرف ڈاؤن لوڈ کردہ وال پیپر کیسے لوڈ کیے جائیں؟</item>
    <item>Muzei: میں ہر بار وال پیپر تبدیل ہونے پر وال پیپر ڈاؤن لوڈ کرنا نہیں چاہتا؟</item>
    <item>Muzei: میں صرف مخصوص وال پیپر استعمال کرنا چاہتا ہوں؟</item>
    <item>بیرونی اسٹوریج کو پڑھنے اور لکھنے کی اجازت کیوں درکار ہے؟</item>
    <item>انٹرنیٹ کی اجازت کیوں ضروری ہے؟</item>
    <item>رسائی نیٹ ورک اسٹیٹ کی اجازت کی ضرورت کیوں ہے؟</item>
    <item>رسائی وائی فائی اسٹیٹ کی اجازت کی ضرورت کیوں ہے؟</item>
    <item>سیٹ وال پیپر کی اجازت کیوں ضروری ہے؟</item>
    <item>ویک لاک کی اجازت کی ضرورت کیوں ہے؟</item>
    <item>الارم سیٹ کرنے کی اجازت کیوں درکار ہے؟</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>لانچر اینڈرائیڈ یوزر انٹرفیس کا وہ حصہ ہے جو صارفین کو ہوم اسکرین کو اپنی مرضی کے مطابق کرنے دیتا ہے،
            موبائل ایپس لانچ کریں، فون کال کریں، اور اینڈرائیڈ ڈیوائسز پر دیگر کام انجام دیں۔</item>
    <item>گرافکس کا ایک سیٹ جو آپ کے ایپ ڈراور آئیکنز کی شکل بدل دے گا۔</item>
    <item>آپ کو ایک لانچر کی ضرورت ہوگی جو اپنی مرضی کے آئیکن پیک کو سپورٹ کرے۔
            تعاون یافتہ لانچرز Play Store کی تفصیل میں درج ہیں۔
            اگر آپ اس بارے میں الجھن میں ہیں کہ کون سے لانچرز استعمال کیے جائیں، تو بس \"Apply\" سیکشن میں جائیں اور وہاں سے انسٹال کریں۔</item>
    <item>آپ نیویگیشن دراز کو کھول سکتے ہیں، پھر \"Apply\" کھول سکتے ہیں۔ فہرست سے اپنا لانچر منتخب کریں۔
            اگر آپ کا لانچر وہاں درج نہیں ہے، لیکن یہ آئیکن پیک اس کے ساتھ مطابقت رکھتا ہے۔
            (معاون لانچرز کے لیے گوگل پلے اسٹور کی تفصیل دیکھیں)
            آپ اپنے لانچر کی ترتیبات میں آئیکن پیک کو دستی طور پر لاگو کر سکتے ہیں۔</item>
    <item>آپ نیویگیشن دراز کو کھول سکتے ہیں اور پھر \" شبیہیں\" کھول سکتے ہیں۔</item>
    <item>بس آئیکن پر ٹیپ کریں۔ ایک پیش نظارہ ڈائیلاگ ایک بڑی تصویر اور مکمل آئیکن نام کے ساتھ ظاہر ہوگا۔</item>
    <item>یہ اس بات پر منحصر ہے کہ آپ نے کون سا لانچر استعمال کیا ہے۔ ہر لانچر آئیکن ایڈیٹنگ کو سپورٹ نہیں کرتا ہے۔
       	    زیادہ تر آپ آئیکن کو تھپتھپا کر اور تھام کر یا اسے دو بار تھپتھپا کر آئیکن میں ترمیم کر سکتے ہیں۔</item>
    <item>آپ نیویگیشن دراز کھول سکتے ہیں، پھر \"Icon Request\" کھول سکتے ہیں۔</item>
    <item>آپ نیویگیشن دراز کھول سکتے ہیں، پھر \"ترتیبات\" کھول سکتے ہیں، \"بحال خریداریاں\" کو منتخب کریں۔
            اگر دوبارہ انسٹال کرنے سے پہلے آپ کے پاس کوئی باقی پریمیم درخواستیں تھیں، تو وہ بحال کر دی جائیں گی۔</item>
    <item>ایسا اس لیے ہوا کیونکہ اس آئیکن پیک کو SD کارڈ میں منتقل کر دیا گیا تھا۔ آپ کو اسے اندرونی میموری میں انسٹال کرنا چاہئے۔</item>
    <item>مسئلہ لانچر سے ہوسکتا ہے جسے آپ نے بڑے آئیکن ریزولوشن کو سنبھالتے وقت استعمال کیا تھا۔
       	    آپ آئیکن کے سائز کو 115-120% تک بڑھا کر اسے ٹھیک کر سکتے ہیں۔
       	    متبادل طور پر، آپ اپنا لانچر تبدیل کر سکتے ہیں۔</item>
    <item>ترتیبات کھولیں، نیچے سکرول کریں، اور پھر \"بگز کی اطلاع دیں\" کو منتخب کریں۔</item>
    <item>\"رپورٹ بگس\" کا استعمال آئیکن پیک سے متعلق کیڑے کی اطلاع دینے کے لیے کیا جاتا ہے، ڈیش بورڈ سے نہیں۔</item>
    <item>ہر لانچر براہ راست اپلائی کی حمایت نہیں کرتا ہے، اور ان میں سے کچھ کو ڈیش بورڈ سے براہ راست رسائی حاصل نہیں کی جا سکتی ہے۔
      	    آپ انفرادی لانچر کی ترتیبات میں اس آئیکن پیک کو دستی طور پر لاگو کر سکتے ہیں۔</item>
    <item>جب آپ ایپ سے براہ راست \"وال پیپر سیٹ\" کریں گے، تو یہ کیشے میں ڈاؤن لوڈ ہو جائے گا،
      	    پھر ڈیش بورڈ ایپ اسے لاگو کرنے کی کوشش کرے گی۔ درخواست دینے میں کچھ وقت لگے گا اور تھوڑی دیر کے لیے بڑی مقدار میں RAM کی بھی ضرورت ہوگی۔
      	    \"بلیک اسکرین\" کی خرابیاں ظاہر ہوسکتی ہیں کیونکہ آپ کے فون میں وال پیپر پر کارروائی کرنے کے لیے کافی مفت ریم نہیں ہے۔
      	    آپ کے فون کو دوبارہ شروع کرنے سے یہ مسئلہ حل ہو جائے گا۔ دوبارہ شروع کرنے کے بعد، آپ کے فون میں مزید RAM دستیاب ہوگی۔
            متبادل طور پر، آپ اپنی گیلری سے ڈاؤن لوڈ کردہ وال پیپر کھول سکتے ہیں اور اسے وہاں سے وال پیپر کے طور پر سیٹ کر سکتے ہیں۔</item>
    <item>Muzei کھولیں، اس آئیکن پیک کو منتخب کریں، ترتیبات۔ آپ کو صرف ڈاؤن لوڈ کردہ وال پیپر لوڈ کرنے کا آپشن نظر آئے گا۔
            آپ کو پہلے ڈیش بورڈ سے وال پیپر ڈاؤن لوڈ کرنے کی ضرورت ہوگی۔</item>
    <item>اگر وال پیپر پہلے ہی ڈاؤن لوڈ ہو چکا ہے، تو یہ آپ کے فون کی میموری سے خود بخود لوڈ ہو جائے گا۔
            وال پیپر تبدیل ہونے پر Muzei اسے ڈاؤن لوڈ کرنا جاری نہیں رکھے گا۔ آپ کو پہلے ڈیش بورڈ سے وال پیپر ڈاؤن لوڈ کرنے کی ضرورت ہوگی۔</item>
    <item>ڈیش بورڈ کھولیں، وہ وال پیپر ڈاؤن لوڈ کریں جو آپ Muzei میں استعمال کرنا چاہتے ہیں۔
            Muzei کی ترتیبات کھولیں، پھر صرف لوڈ ڈاؤن لوڈ کردہ وال پیپرز کا انتخاب کریں۔</item>
    <item>اس کا استعمال کیشے کو لکھنے اور پڑھنے اور آئیکن کی درخواست کا ڈیٹا اکٹھا کرنے کے لیے کیا جاتا ہے۔</item>
    <item>اس کا استعمال کلاؤڈ بیسڈ وال پیپر لوڈ کرنے اور انہیں ڈاؤن لوڈ کرنے کے لیے کیا جاتا ہے۔</item>
    <item>یہ چیک کرنے کے لیے استعمال کیا جاتا ہے کہ آیا آپ کے فون میں انٹرنیٹ کنیکشن ہے یا نہیں۔</item>
    <item>یہ چیک کرنے کے لیے استعمال کیا جاتا ہے کہ آیا آپ کے فون کا وائی فائی سے انٹرنیٹ کنیکشن ہے یا نہیں، موزی سے کلاؤڈ وال پیپر لوڈ کرنے کے لیے۔</item>
    <item>اسے ڈیش بورڈ ایپ سے براہ راست وال پیپر لگانے کے لیے استعمال کیا جاتا ہے۔</item>
    <item>یہ موزی لائیو وال پیپر استعمال کرتا ہے۔</item>
    <item>اسے اینالاگ کلاک ویجیٹ سے کلاک ایپ لانچ کرنے کے لیے استعمال کیا جاتا ہے۔</item>
  </string-array>
</resources>
