<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Ce este un lansator-->
    <!--Ce este un pachet de icoane-->
    <!--Cum folosesc un pachet de pictograme?-->
    <!--Cum aplic un pachet de pictograme?-->
    <!--Cum văd toate pictogramele incluse?-->
    <!--Nu pot vedea un nume complet al pictogramei-->
    <!--Cum pot înlocui pictogramele cu o pictogramă alternativă?-->
    <!--Cum solicit o pictogramă?-->
    <!--Cum pot restabili solicitările Premium rămase după reinstalarea aplicației?-->
    <!--După repornirea telefonului, pachetul de pictograme nu este aplicat, revine la valorile implicite?-->
    <!--De ce pictogramele arata nestingherite sau pixelate pe telefonul meu?-->
    <!--Pot vedea pictograma inclusă în toate pictogramele,
            dar de ce nu este schimbată pictograma actuală din sertarul de aplicații?-->
    <!--Ce este opțiunea „raportează erori”?-->
    <!--Lansatorul meu este listat în descrierea Google Play, dar de ce nu este inclus în secțiunea de aplicații?-->
    <!--Tapetul nu poate fi aplicat, arată doar ecran negru?-->
    <!--Muzei: Cum se încarcă numai imagini de fundal descărcate?-->
    <!--Muzei: Nu vreau să continui să descarc imagini de fundal de fiecare dată când imaginea de fundal se schimbă?-->
    <!--Muzei: Vreau să folosesc doar anumite imagini de fundal?-->
    <!--De ce este necesară permisiunea Citire și scriere pentru stocarea externă?-->
    <!--De ce este nevoie de permisiunea Internet?-->
    <!--De ce este necesară permisiunea Access Network State?-->
    <!--De ce este necesară permisiunea Access Wi-Fi State?-->
    <!--De ce este necesară permisiunea Set Wallpaper?-->
    <!--De ce este necesară permisiunea Wake Lock?-->
    <!--De ce este necesară permisiunea Set Alarm?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Ce este un lansator?</item>
    <item>Ce este un pachet de icoane?</item>
    <item>Cum folosesc un pachet de pictograme?</item>
    <item>Cum aplic un pachet de pictograme?</item>
    <item>Cum văd toate pictogramele incluse?</item>
    <item>Nu pot vedea un nume complet al pictogramei</item>
    <item>Cum pot înlocui pictogramele cu o pictogramă alternativă?</item>
    <item>Cum solicit o pictogramă?</item>
    <item>Cum pot restabili solicitările Premium rămase după reinstalarea aplicației?</item>
    <item>După repornirea telefonului, pachetul de pictograme nu este aplicat; revine la valorile implicite?</item>
    <item>De ce pictogramele arata nestingherite sau pixelate pe telefonul meu?</item>
    <item>Pot vedea pictograma inclusă în toate pictogramele,
            dar de ce nu este schimbată pictograma actuală din sertarul de aplicații?</item>
    <item>Ce este opțiunea „raportează erori”?</item>
    <item>Lansatorul meu este listat în descrierea Google Play, dar de ce nu este inclus în secțiunea de aplicații?</item>
    <item>Tapetul nu poate fi aplicat, arată doar ecran negru?</item>
    <item>Muzei: Cum se încarcă numai imagini de fundal descărcate?</item>
    <item>Muzei: Nu vreau să continui să descarc imagini de fundal de fiecare dată când imaginea de fundal se schimbă?</item>
    <item>Muzei: Vreau să folosesc doar anumite imagini de fundal?</item>
    <item>De ce este necesară permisiunea Citire și scriere pentru stocarea externă?</item>
    <item>De ce este nevoie de permisiunea Internet?</item>
    <item>De ce este necesară permisiunea Access Network State?</item>
    <item>De ce este necesară permisiunea Access Wifi State?</item>
    <item>De ce este necesară permisiunea Set Wallpaper?</item>
    <item>De ce este necesară permisiunea Wake Lock?</item>
    <item>De ce este necesară permisiunea Set Alarm?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Lansatorul este partea interfeței cu utilizatorul Android care le permite utilizatorilor să personalizeze ecranul de pornire,
            lansați aplicații mobile, efectuați apeluri telefonice și efectuați alte sarcini pe dispozitivele Android.</item>
    <item>Un set de elemente grafice care vor schimba aspectul pictogramelor din sertarul aplicațiilor</item>
    <item>Veți avea nevoie de un lansator care acceptă pachete de pictograme personalizate.
            Lansatoarele acceptate sunt listate în descrierea Magazinului Play.
            Dacă sunteți confuz cu privire la lansatoarele care trebuie utilizate, mergeți la secțiunea „Aplicați” și instalați de acolo.</item>
    <item>Puteți deschide sertarul de navigare, apoi deschideți „Aplicați”. Alegeți lansatorul din listă.
            Dacă lansatorul dvs. nu este listat acolo, dar acest pachet de pictograme este compatibil cu acesta
            (vezi descrierea Magazinului Google Play pentru lansatoarele acceptate),
            puteți aplica manual pachetul de pictograme în setările lansatorului.</item>
    <item>Puteți deschide sertarul de navigare și apoi deschideți „Icoane”</item>
    <item>Doar atingeți pictograma. Va apărea un dialog de previzualizare cu o imagine mai mare și un nume complet al pictogramei.</item>
    <item>Depinde ce lansator ai folosit. Nu orice lansator acceptă editarea pictogramelor.
       	    În general, puteți edita o pictogramă atingând și ținând apăsată pictograma sau atingând-o de două ori.</item>
    <item>Puteți deschide sertarul de navigare, apoi deschideți „Solicitare pictogramă”.</item>
    <item>Puteți deschide sertarul de navigare, apoi deschideți „Setări” și alegeți „Restaurare achiziții”.
            Dacă ați avut solicitări Premium rămase înainte de a le reinstala, acestea vor fi restaurate.</item>
    <item>Sa întâmplat deoarece acest pachet de pictograme a fost mutat pe cardul SD; ar trebui să-l instalezi în memoria internă.</item>
    <item>Problema ar putea veni de la lansatorul pe care l-ați folosit când manipulați rezoluția mare a pictogramelor.
       	    O puteți remedia mărind dimensiunea pictogramei la 115–120%.
       	    Alternativ, puteți schimba lansatorul.</item>
    <item>Deschideți setările, derulați în jos și apoi selectați „Raportați erori”.</item>
    <item>\"Raportați erori\" este folosit pentru a raporta erori legate de pachetul de pictograme, nu de tabloul de bord.</item>
    <item>Nu toate lansatoarele acceptă aplicarea directă, iar unele dintre ele nu pot fi accesate direct din tabloul de bord.
      	    Puteți aplica manual acest pachet de pictograme în setările individuale ale lansatorului.</item>
    <item>Când \"Setați imaginea de fundal\" direct din aplicație, acesta va fi descărcat în cache,
      	    apoi aplicația de bord va încerca să o aplice. Aplicarea va dura ceva timp și, de asemenea, va avea nevoie de o cantitate mare de RAM pentru o perioadă scurtă de timp.
      	    Pot apărea erori „Ecran negru” deoarece telefonul dvs. nu are suficientă memorie RAM liberă pentru a procesa imaginea de fundal.
      	    Repornirea telefonului va rezolva această problemă. După repornire, telefonul tău va avea mai multă RAM disponibilă.
            Alternativ, puteți deschide imaginea de fundal descărcată din Galerie și să-l setați ca tapet de acolo.</item>
    <item>Deschideți Muzei, alegeți acest pachet de pictograme, setări. Veți vedea o opțiune pentru a încărca numai imagini de fundal descărcate.
            Mai întâi va trebui să descărcați imagini de fundal din tabloul de bord.</item>
    <item>Dacă un tapet este deja descărcat, acesta va fi încărcat automat din memoria telefonului.
            Muzei nu va continua să-l descarce când se schimbă imaginea de fundal. Mai întâi va trebui să descărcați imagini de fundal din tabloul de bord.</item>
    <item>Deschideți Dashboard, descărcați imagini de fundal pe care doriți să le utilizați în Muzei.
            Deschideți setările Muzei, apoi alegeți Încarcă numai imagini de fundal descărcate.</item>
    <item>Este folosit pentru a scrie și a citi memoria cache și pentru a colecta datele de solicitare a pictogramei.</item>
    <item>Este folosit pentru a încărca imagini de fundal bazate pe cloud și pentru a le descărca.</item>
    <item>Este folosit pentru a verifica dacă telefonul dvs. are sau nu conexiune la internet.</item>
    <item>Este folosit pentru a verifica dacă telefonul tău are conexiune la internet la un wifi sau nu, pentru a încărca imagini de fundal în cloud de la Muzei.</item>
    <item>Este folosit pentru a aplica imagini de fundal direct din aplicația tabloului de bord.</item>
    <item>Este folosit de Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>Este folosit pentru a lansa aplicația ceas din widgetul ceas analogic.</item>
  </string-array>
</resources>
