<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Τι είναι εκτοξευτής-->
    <!--Τι είναι ένα πακέτο εικονιδίων-->
    <!--Πώς μπορώ να χρησιμοποιήσω ένα πακέτο εικονιδίων;-->
    <!--Πώς μπορώ να εφαρμόσω ένα πακέτο εικονιδίων;-->
    <!--Πώς μπορώ να δω όλα τα εικονίδια που περιλαμβάνονται;-->
    <!--Δεν μπορώ να δω ένα πλήρες όνομα εικονιδίου-->
    <!--Πώς μπορώ να αντικαταστήσω τα εικονίδια με ένα εναλλακτικό εικονίδιο;-->
    <!--Πώς μπορώ να ζητήσω ένα εικονίδιο;-->
    <!--Πώς μπορώ να επαναφέρω τα υπόλοιπα αιτήματα Premium μετά την επανεγκατάσταση της εφαρμογής;-->
    <!--Μετά την επανεκκίνηση του τηλεφώνου μου, το πακέτο εικονιδίων δεν εφαρμόζεται, επαναφέρεται στις προεπιλογές;-->
    <!--Γιατί τα εικονίδια φαίνονται ακανόνιστα ή με pixel στο τηλέφωνό μου;-->
    <!--Μπορώ να δω το εικονίδιο που περιλαμβάνεται σε όλα τα εικονίδια,
            αλλά γιατί δεν έχει αλλάξει το πραγματικό εικονίδιο στο συρτάρι της εφαρμογής;-->
    <!--Τι είναι η επιλογή \"αναφορά σφαλμάτων\";-->
    <!--Το πρόγραμμα εκκίνησης μου αναφέρεται στην περιγραφή του Google Play, αλλά γιατί δεν περιλαμβάνεται στην ενότητα εφαρμογής;-->
    <!--Η ταπετσαρία δεν μπορεί να εφαρμοστεί, απλώς εμφανίζεται μαύρη οθόνη;-->
    <!--Muzei: Πώς να φορτώσετε μόνο ταπετσαρίες που έχετε λάβει;-->
    <!--Muzei: Δεν θέλω να συνεχίσω να κατεβάζω ταπετσαρίες κάθε φορά που αλλάζει η ταπετσαρία;-->
    <!--Muzei: Θέλω να χρησιμοποιώ μόνο συγκεκριμένες ταπετσαρίες;-->
    <!--Γιατί απαιτείται άδεια για τον εξωτερικό χώρο αποθήκευσης ανάγνωσης και εγγραφής;-->
    <!--Γιατί απαιτείται άδεια Διαδικτύου;-->
    <!--Γιατί απαιτείται άδεια από το κράτος του δικτύου πρόσβασης;-->
    <!--Γιατί απαιτείται άδεια Access Wi-Fi State;-->
    <!--Γιατί απαιτείται άδεια Set Wallpaper;-->
    <!--Γιατί απαιτείται άδεια Wake Lock;-->
    <!--Γιατί απαιτείται η άδεια Set Alarm;-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Τι είναι ένας εκτοξευτής;</item>
    <item>Τι είναι ένα πακέτο εικονιδίων;</item>
    <item>Πώς μπορώ να χρησιμοποιήσω ένα πακέτο εικονιδίων;</item>
    <item>Πώς μπορώ να εφαρμόσω ένα πακέτο εικονιδίων;</item>
    <item>Πώς μπορώ να δω όλα τα εικονίδια που περιλαμβάνονται;</item>
    <item>Δεν μπορώ να δω ένα πλήρες όνομα εικονιδίου</item>
    <item>Πώς μπορώ να αντικαταστήσω τα εικονίδια με ένα εναλλακτικό εικονίδιο;</item>
    <item>Πώς μπορώ να ζητήσω ένα εικονίδιο;</item>
    <item>Πώς μπορώ να επαναφέρω τα υπόλοιπα Αιτήματα Premium μετά την επανεγκατάσταση της εφαρμογής;</item>
    <item>Μετά την επανεκκίνηση του τηλεφώνου μου, το πακέτο εικονιδίων δεν εφαρμόζεται. επαναφέρει στις προεπιλογές;</item>
    <item>Γιατί τα εικονίδια φαίνονται ακανόνιστα ή με pixel στο τηλέφωνό μου;</item>
    <item>Μπορώ να δω το εικονίδιο που περιλαμβάνεται σε όλα τα εικονίδια,
            αλλά γιατί δεν έχει αλλάξει το πραγματικό εικονίδιο στο συρτάρι της εφαρμογής;</item>
    <item>Τι είναι η επιλογή \"αναφορά σφαλμάτων\";</item>
    <item>Το πρόγραμμα εκκίνησης μου αναφέρεται στην περιγραφή του Google Play, αλλά γιατί δεν περιλαμβάνεται στην ενότητα εφαρμογής;</item>
    <item>Η ταπετσαρία δεν μπορεί να εφαρμοστεί, απλώς εμφανίζεται μαύρη οθόνη;</item>
    <item>Muzei: Πώς να φορτώσετε μόνο ταπετσαρίες που έχετε λάβει;</item>
    <item>Muzei: Δεν θέλω να συνεχίσω να κατεβάζω ταπετσαρίες κάθε φορά που αλλάζει η ταπετσαρία;</item>
    <item>Muzei: Θέλω να χρησιμοποιώ μόνο συγκεκριμένες ταπετσαρίες;</item>
    <item>Γιατί απαιτείται άδεια για τον εξωτερικό χώρο αποθήκευσης ανάγνωσης και εγγραφής;</item>
    <item>Γιατί απαιτείται άδεια Διαδικτύου;</item>
    <item>Γιατί απαιτείται άδεια από το κράτος του δικτύου πρόσβασης;</item>
    <item>Γιατί απαιτείται άδεια Access Wifi State;</item>
    <item>Γιατί απαιτείται άδεια Set Wallpaper;</item>
    <item>Γιατί απαιτείται άδεια Wake Lock;</item>
    <item>Γιατί απαιτείται η άδεια Set Alarm;</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Το Launcher είναι το μέρος της διεπαφής χρήστη Android που επιτρέπει στους χρήστες να προσαρμόζουν την αρχική οθόνη,
            εκκινήστε εφαρμογές για κινητά, πραγματοποιήστε τηλεφωνικές κλήσεις και εκτελέστε άλλες εργασίες σε συσκευές Android.</item>
    <item>Ένα σύνολο γραφικών που θα αλλάξει την εμφάνιση των εικονιδίων του συρταριού της εφαρμογής σας</item>
    <item>Θα χρειαστείτε ένα πρόγραμμα εκκίνησης που να υποστηρίζει προσαρμοσμένα πακέτα εικονιδίων.
            Τα υποστηριζόμενα προγράμματα εκκίνησης παρατίθενται στην περιγραφή του Play Store.
            Εάν έχετε σύγχυση σχετικά με το ποιοι εκτοξευτές πρέπει να χρησιμοποιηθούν, απλώς μεταβείτε στην ενότητα \"Εφαρμογή\" και εγκαταστήστε από εκεί.</item>
    <item>Μπορείτε να ανοίξετε το συρτάρι πλοήγησης και μετά να ανοίξετε το \"Εφαρμογή\". Επιλέξτε τον εκκινητή σας από τη λίστα.
            Εάν ο εκκινητής σας δεν αναφέρεται εκεί, αλλά αυτό το πακέτο εικονιδίων είναι συμβατό με αυτό
            (δείτε την περιγραφή στο Google Play Store για υποστηριζόμενες εκκινητές),
            μπορείτε να εφαρμόσετε το πακέτο εικονιδίων με μη αυτόματο τρόπο στις ρυθμίσεις του προγράμματος εκκίνησης.</item>
    <item>Μπορείτε να ανοίξετε το συρτάρι πλοήγησης και μετά να ανοίξετε τα \"Εικονίδια\"</item>
    <item>Απλώς πατήστε το εικονίδιο. Θα εμφανιστεί ένα παράθυρο διαλόγου προεπισκόπησης με μεγαλύτερη εικόνα και πλήρες όνομα εικονιδίου.</item>
    <item>Εξαρτάται από τον εκκινητή που χρησιμοποιήσατε. Δεν υποστηρίζει κάθε πρόγραμμα εκκίνησης την επεξεργασία εικονιδίων.
       	    Συνήθως μπορείτε να επεξεργαστείτε ένα εικονίδιο πατώντας παρατεταμένα το εικονίδιο ή πατώντας το δύο φορές.</item>
    <item>Μπορείτε να ανοίξετε το συρτάρι πλοήγησης και μετά να ανοίξετε το \"Αίτημα εικονιδίου\".</item>
    <item>Μπορείτε να ανοίξετε το συρτάρι πλοήγησης, μετά να ανοίξετε τις \"Ρυθμίσεις\", να επιλέξετε \"Επαναφορά αγορών\".
            Εάν είχατε υπολειπόμενα αιτήματα Premium πριν από την επανεγκατάσταση, θα αποκατασταθούν.</item>
    <item>Συνέβη επειδή αυτό το πακέτο εικονιδίων μετακινήθηκε στην κάρτα SD. θα πρέπει να το εγκαταστήσετε στην εσωτερική μνήμη.</item>
    <item>Το πρόβλημα μπορεί να προέρχεται από το πρόγραμμα εκκίνησης που χρησιμοποιήσατε κατά τον χειρισμό της ανάλυσης μεγάλων εικονιδίων.
       	    Μπορείτε να το διορθώσετε αυξάνοντας το μέγεθος του εικονιδίου σε 115–120%.
       	    Εναλλακτικά, μπορείτε να αλλάξετε τον εκκινητή σας.</item>
    <item>Ανοίξτε τις ρυθμίσεις, κάντε κύλιση προς τα κάτω και, στη συνέχεια, επιλέξτε \"Αναφορά σφαλμάτων\".</item>
    <item>Το \"Αναφορά σφαλμάτων\" χρησιμοποιείται για την αναφορά σφαλμάτων που σχετίζονται με το πακέτο εικονιδίων και όχι με τον πίνακα εργαλείων.</item>
    <item>Δεν υποστηρίζει κάθε πρόγραμμα εκκίνησης την άμεση εφαρμογή και σε ορισμένα από αυτά δεν είναι δυνατή η απευθείας πρόσβαση από τον πίνακα εργαλείων.
      	    Μπορείτε να εφαρμόσετε αυτό το πακέτο εικονιδίων με μη αυτόματο τρόπο στις μεμονωμένες ρυθμίσεις εκκίνησης.</item>
    <item>Όταν \"Ρύθμιση ταπετσαρίας\" απευθείας από την εφαρμογή, θα γίνει λήψη στην προσωρινή μνήμη,
      	    τότε η εφαρμογή του πίνακα ελέγχου θα προσπαθήσει να την εφαρμόσει. Η εφαρμογή θα διαρκέσει λίγο χρόνο και θα χρειαστεί επίσης μια τεράστια ποσότητα μνήμης RAM για μικρό χρονικό διάστημα.
      	    Ενδέχεται να εμφανιστούν σφάλματα \"Μαύρη οθόνη\" επειδή το τηλέφωνό σας δεν έχει αρκετή ελεύθερη μνήμη RAM για την επεξεργασία της ταπετσαρίας.
      	    Η επανεκκίνηση του τηλεφώνου σας θα διορθώσει αυτό το πρόβλημα. Μετά την επανεκκίνηση, το τηλέφωνό σας θα έχει περισσότερη διαθέσιμη μνήμη RAM.
            Εναλλακτικά, μπορείτε να ανοίξετε την ταπετσαρία που έχετε λάβει από τη Συλλογή σας και να την ορίσετε ως ταπετσαρία από εκεί.</item>
    <item>Ανοίξτε το Muzei, επιλέξτε αυτό το πακέτο εικονιδίων, ρυθμίσεις. Θα δείτε μια επιλογή για φόρτωση μόνο ταπετσαριών που έχετε λάβει.
            Θα χρειαστεί πρώτα να κατεβάσετε ταπετσαρίες από τον πίνακα ελέγχου.</item>
    <item>Εάν μια ταπετσαρία έχει ήδη ληφθεί, θα φορτωθεί αυτόματα από τη μνήμη του τηλεφώνου σας.
            Το Muzei δεν θα συνεχίσει να το κατεβάζει όταν αλλάξει η ταπετσαρία. Θα χρειαστεί πρώτα να κατεβάσετε ταπετσαρίες από τον πίνακα ελέγχου.</item>
    <item>Ανοίξτε τον Πίνακα ελέγχου, κατεβάστε ταπετσαρίες που θέλετε να χρησιμοποιήσετε στο Muzei.
            Ανοίξτε τις ρυθμίσεις του Muzei και, στη συνέχεια, επιλέξτε Φόρτωση ληφθέντων ταπετσαριών μόνο.</item>
    <item>Χρησιμοποιείται για την εγγραφή και ανάγνωση της κρυφής μνήμης και τη συλλογή των δεδομένων αιτήματος εικονιδίων.</item>
    <item>Χρησιμοποιείται για τη φόρτωση ταπετσαριών που βασίζονται στο Cloud και τη λήψη τους.</item>
    <item>Χρησιμοποιείται για να ελέγξει εάν το τηλέφωνό σας έχει σύνδεση στο Διαδίκτυο ή όχι.</item>
    <item>Χρησιμοποιείται για να ελέγξετε εάν το τηλέφωνό σας έχει σύνδεση στο διαδίκτυο σε wifi ή όχι, για τη φόρτωση ταπετσαριών cloud από το Muzei.</item>
    <item>Χρησιμοποιείται για την εφαρμογή ταπετσαριών απευθείας από την εφαρμογή του πίνακα ελέγχου.</item>
    <item>Χρησιμοποιείται από το Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>Χρησιμοποιείται για την εκκίνηση της εφαρμογής ρολογιού από το γραφικό στοιχείο αναλογικού ρολογιού.</item>
  </string-array>
</resources>
