<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--Mi az a launcher-->
    <!--Mi az az ikoncsomag-->
    <!--Hogyan használhatok ikoncsomagot?-->
    <!--Hogyan alkalmazhatok ikoncsomagot?-->
    <!--Hogyan láthatom az összes ikont?-->
    <!--Nem látom a teljes ikonnevet-->
    <!--Hogyan cserélhetem ki az ikonokat egy másik ikonra?-->
    <!--Hogyan kérhetek ikont?-->
    <!--Hogyan állíthatom vissza a fennmaradó prémium kérelmeket az alkalmazás újratelepítése után?-->
    <!--A telefonom újraindítása után az ikoncsomag nem kerül alkalmazásra, visszaáll az alapértelmezett értékekre?-->
    <!--Miért tűnnek szaggatottnak vagy pixelesnek az ikonok a telefonomon?-->
    <!--Látom az ikont az összes ikonban,
            de miért nem változott meg a tényleges ikon az alkalmazásfiókban?-->
    <!--Mi a \"hibajelentés\" lehetőség?-->
    <!--Az indítóprogramom szerepel a Google Play leírásában, de miért nem szerepel az alkalmazás szakaszban?-->
    <!--A háttérképet nem lehet alkalmazni, csak fekete képernyő jelenik meg?-->
    <!--Muzei: Hogyan lehet csak a letöltött háttérképeket betölteni?-->
    <!--Muzei: Nem akarok minden alkalommal háttérképeket letölteni, amikor a háttérkép megváltozik?-->
    <!--Muzei: Csak meghatározott háttérképeket szeretnék használni?-->
    <!--Miért van szükség külső tárhely olvasási és írási engedélyére?-->
    <!--Miért van szükség internetengedélyre?-->
    <!--Miért van szükség Access Network State engedélyre?-->
    <!--Miért van szükség a Wi-Fi állapot hozzáférési engedélyére?-->
    <!--Miért van szükség a Háttérkép beállítása engedélyre?-->
    <!--Miért van szükség Wake Lock engedélyre?-->
    <!--Miért van szükség Riasztás beállítása engedélyre?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>Mi az a launcher?</item>
    <item>Mi az az ikoncsomag?</item>
    <item>Hogyan használhatok ikoncsomagot?</item>
    <item>Hogyan alkalmazhatok ikoncsomagot?</item>
    <item>Hogyan láthatom az összes ikont?</item>
    <item>Nem látom a teljes ikonnevet</item>
    <item>Hogyan cserélhetem le az ikonokat egy másik ikonra?</item>
    <item>Hogyan kérhetek ikont?</item>
    <item>Hogyan állíthatom vissza a fennmaradó prémium kéréseket az alkalmazás újratelepítése után?</item>
    <item>A telefon újraindítása után az ikoncsomag nem kerül alkalmazásra; visszaállítja az alapértelmezett értékeket?</item>
    <item>Miért tűnnek szaggatottnak vagy pixelesnek az ikonok a telefonomon?</item>
    <item>Látom az ikont az összes ikonban,
            de miért nem változott meg a tényleges ikon az alkalmazásfiókban?</item>
    <item>Mi a \"hibajelentés\" lehetőség?</item>
    <item>Az indítóprogramom szerepel a Google Play leírásában, de miért nem szerepel az alkalmazás szakaszban?</item>
    <item>A háttérképet nem lehet alkalmazni, csak fekete képernyő jelenik meg?</item>
    <item>Muzei: Hogyan lehet csak a letöltött háttérképeket betölteni?</item>
    <item>Muzei: Nem akarok minden alkalommal háttérképeket letölteni, amikor a háttérkép megváltozik?</item>
    <item>Muzei: Csak meghatározott háttérképeket szeretnék használni?</item>
    <item>Miért van szükség külső tárhely olvasási és írási engedélyére?</item>
    <item>Miért van szükség internetengedélyre?</item>
    <item>Miért van szükség Access Network State engedélyre?</item>
    <item>Miért van szükség Access Wifi State engedélyre?</item>
    <item>Miért van szükség a Háttérkép beállítása engedélyre?</item>
    <item>Miért van szükség Wake Lock engedélyre?</item>
    <item>Miért van szükség Riasztás beállítása engedélyre?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>A Launcher az Android felhasználói felület azon része, amely lehetővé teszi a felhasználók számára a kezdőképernyő testreszabását,
            mobilalkalmazások elindítása, telefonhívások kezdeményezése és egyéb feladatok végrehajtása Android-eszközökön.</item>
    <item>Grafikakészlet, amely megváltoztatja az alkalmazásfiók ikonjainak megjelenését</item>
    <item>Szüksége lesz egy indítóra, amely támogatja az egyéni ikoncsomagokat.
            A támogatott indítók listája a Play Áruház leírásában található.
            Ha nem tudja, melyik indítókat érdemes használni, lépjen az \"Alkalmaz\" részre, és telepítse onnan.</item>
    <item>Megnyithatja a navigációs fiókot, majd az \"Alkalmaz\" gombot. Válassza ki az indítót a listából.
            Ha az indítója nem szerepel ott, de ez az ikoncsomag kompatibilis vele
            (a támogatott indítókat lásd a Google Play Áruház leírásában),
            az ikoncsomagot manuálisan is alkalmazhatja az indító beállításaiban.</item>
    <item>Megnyithatja a navigációs fiókot, majd az \"Ikonok\" elemet.</item>
    <item>Csak érintse meg az ikont. Megjelenik egy előnézeti párbeszédpanel egy nagyobb képpel és egy teljes ikonnévvel.</item>
    <item>Attól függ, hogy melyik indítót használtad. Nem minden indító támogatja az ikonszerkesztést.
       	    Leginkább úgy szerkeszthet egy ikont, hogy megérinti az ikont hosszan, vagy duplán megérinti.</item>
    <item>Megnyithatja a navigációs fiókot, majd az \"Ikonkérés\" lehetőséget.</item>
    <item>Nyissa meg a navigációs fiókot, majd nyissa meg a \"Beállítások\" menüpontot, és válassza a \"Vásárlások visszaállítása\" lehetőséget.
            Ha az újratelepítés előtt volt fennmaradó prémium kérelme, akkor azok vissza lesznek állítva.</item>
    <item>Ez azért történt, mert ez az ikoncsomag átkerült az SD-kártyára; telepítenie kell a belső memóriába.</item>
    <item>A probléma az indítóból származhat, amelyet a nagy ikonfelbontás kezelésekor használt.
       	    Megjavíthatja az ikon méretének 115–120%-ra növelésével.
       	    Alternatív megoldásként módosíthatja az indítót.</item>
    <item>Nyissa meg a beállításokat, görgessen le, majd válassza a \"Hibabejelentés\" lehetőséget.</item>
    <item>A \"Hibabejelentés\" az ikoncsomaggal kapcsolatos hibák bejelentésére szolgál, nem az irányítópulthoz.</item>
    <item>Nem minden indító támogatja a közvetlen alkalmazást, és néhányuk nem érhető el közvetlenül az irányítópultról.
      	    Ezt az ikoncsomagot manuálisan is alkalmazhatja az egyes indítóbeállításokban.</item>
    <item>Ha közvetlenül az alkalmazásból állítja be a háttérképet, az letöltődik a gyorsítótárba,
      	    akkor az irányítópult alkalmazás megpróbálja alkalmazni. A jelentkezés eltart egy ideig, és rövid ideig hatalmas mennyiségű RAM-ot is igényel.
      	    \"Fekete képernyő\" hibák jelenhetnek meg, mert telefonjában nincs elég szabad RAM a háttérkép feldolgozásához.
      	    A telefon újraindítása megoldja ezt a problémát. Újraindítás után a telefon több RAM-mal rendelkezik.
            Alternatív megoldásként megnyithatja a letöltött háttérképet a Galériából, és onnan beállíthatja háttérképként.</item>
    <item>Nyissa meg a Muzeit, válassza ki ezt az ikoncsomagot, beállításokat. Látni fog egy lehetőséget, hogy csak a letöltött háttérképeket töltse be.
            Először le kell töltenie a háttérképeket az irányítópultról.</item>
    <item>Ha egy háttérképet már letöltött, az automatikusan betöltődik a telefon memóriájából.
            A Muzei nem fogja folytatni a letöltést, ha megváltozik a háttérkép. Először le kell töltenie a háttérképeket az irányítópultról.</item>
    <item>Nyissa meg az Irányítópultot, és töltse le a Muzeiben használni kívánt háttérképeket.
            Nyissa meg a Muzei beállításait, majd válassza a Csak letöltött háttérképek betöltése lehetőséget.</item>
    <item>A gyorsítótár írására és olvasására, valamint az ikonkérési adatok gyűjtésére szolgál.</item>
    <item>Felhőalapú háttérképek betöltésére és letöltésére szolgál.</item>
    <item>Ennek ellenőrzésére szolgál, hogy a telefon rendelkezik-e internetkapcsolattal vagy sem.</item>
    <item>Arra szolgál, hogy ellenőrizze, hogy a telefon rendelkezik-e internetkapcsolattal a wifi-hez vagy sem, felhő háttérképek betöltésére a Muzei szolgáltatásból.</item>
    <item>A háttérképek közvetlenül az irányítópult alkalmazásból történő alkalmazására szolgál.</item>
    <item>A Muzei Live Wallpaper használja.</item>
    <item>Az óra alkalmazás elindítására szolgál az analóg óra widgetből.</item>
  </string-array>
</resources>
