<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--מה זה משגר-->
    <!--מהי חבילת אייקונים-->
    <!--איך אני משתמש בחבילת אייקונים?-->
    <!--כיצד אוכל להחיל חבילת אייקונים?-->
    <!--איך אני רואה את כל הסמלים הכלולים?-->
    <!--אני לא יכול לראות שם סמל מלא-->
    <!--כיצד אוכל להחליף אייקונים בסמל חלופי?-->
    <!--איך אני מבקש סמל?-->
    <!--כיצד אוכל לשחזר את יתר בקשות הפרימיום לאחר התקנה מחדש של האפליקציה?-->
    <!--לאחר הפעלה מחדש של הטלפון שלי, ערכת הסמלים אינה מוחלת, היא משחזרת לברירות המחדל?-->
    <!--מדוע הסמלים נראים מחוננים או מפוקסלים בטלפון שלי?-->
    <!--אני יכול לראות את הסמל כלול בכל הסמלים,
            אבל למה הסמל בפועל במגירת האפליקציות לא השתנה?-->
    <!--מהי האפשרות \"דווח על באגים\"?-->
    <!--המשגר ​​שלי רשום בתיאור של Google Play, אבל למה הוא לא נכלל בסעיף היישום?-->
    <!--לא ניתן להחיל טפט, רק מציג מסך שחור?-->
    <!--Muzei: כיצד לטעון רק רקעים שהורדת?-->
    <!--Muzei: אני לא רוצה להמשיך להוריד טפטים בכל פעם שהטפט משתנה?-->
    <!--Muzei: אני רוצה להשתמש רק בטפטים ספציפיים?-->
    <!--מדוע יש צורך בהרשאת קריאה וכתיבה של אחסון חיצוני?-->
    <!--מדוע יש צורך באישור אינטרנט?-->
    <!--מדוע נדרשת הרשאת Access Network State?-->
    <!--מדוע נדרשת הרשאת Access Wi-Fi State?-->
    <!--מדוע נדרשת הרשאת הגדרת טפט?-->
    <!--מדוע יש צורך בהרשאת Wake Lock?-->
    <!--מדוע נדרשת הרשאת הגדר אזעקה?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>מה זה משגר?</item>
    <item>מהי חבילת אייקונים?</item>
    <item>איך אני משתמש בחבילת אייקונים?</item>
    <item>כיצד אוכל להחיל ערכת אייקונים?</item>
    <item>איך אני רואה את כל הסמלים הכלולים?</item>
    <item>אני לא יכול לראות שם סמל מלא</item>
    <item>כיצד אוכל להחליף אייקונים בסמל חלופי?</item>
    <item>איך אני מבקש סמל?</item>
    <item>כיצד אוכל לשחזר את יתר בקשות הפרימיום לאחר התקנה מחדש של האפליקציה?</item>
    <item>לאחר הפעלה מחדש של הטלפון שלי, חבילת הסמלים אינה מוחלת; זה משחזר לברירות מחדל?</item>
    <item>מדוע הסמלים נראים מחוננים או מפוקסלים בטלפון שלי?</item>
    <item>אני יכול לראות את הסמל כלול בכל הסמלים,
            אבל למה הסמל בפועל במגירת האפליקציות לא השתנה?</item>
    <item>מהי האפשרות \"דווח על באגים\"?</item>
    <item>המשגר ​​שלי רשום בתיאור של Google Play, אבל למה הוא לא נכלל בסעיף היישום?</item>
    <item>לא ניתן להחיל טפט, רק מציג מסך שחור?</item>
    <item>Muzei: כיצד לטעון רק רקעים שהורדת?</item>
    <item>Muzei: אני לא רוצה להמשיך להוריד טפטים בכל פעם שהטפט משתנה?</item>
    <item>Muzei: אני רוצה להשתמש רק בטפטים ספציפיים?</item>
    <item>מדוע יש צורך בהרשאת קריאה וכתיבה של אחסון חיצוני?</item>
    <item>מדוע יש צורך באישור אינטרנט?</item>
    <item>מדוע נדרשת הרשאת Access Network State?</item>
    <item>מדוע נדרשת הרשאת Access Wifi State?</item>
    <item>מדוע נדרשת הרשאת הגדרת טפט?</item>
    <item>מדוע נדרשת הרשאת Wake Lock?</item>
    <item>מדוע נדרשת הרשאת הגדר אזעקה?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>Launcher הוא החלק של ממשק המשתמש של אנדרואיד המאפשר למשתמשים להתאים אישית את מסך הבית,
            הפעל אפליקציות לנייד, בצע שיחות טלפון ובצע משימות אחרות במכשירי אנדרואיד.</item>
    <item>סט של גרפיקה שתשנה את המראה של אייקוני מגירת האפליקציות שלך</item>
    <item>תזדקק למפעיל התומך בחבילות אייקונים מותאמות אישית.
            משגרים נתמכים מופיעים בתיאור של חנות Play.
            אם אתה מבולבל לגבי אילו משגרים כדאי להשתמש, פשוט עבור לקטע \"החל\" והתקן משם.</item>
    <item>אתה יכול לפתוח את מגירת הניווט ולאחר מכן לפתוח את \"החל\". בחר את המשגר ​​שלך מהרשימה.
            אם המשגר ​​שלך לא מופיע שם, אבל חבילת הסמלים הזו תואמת לו
            (ראה בתיאור חנות Google Play עבור משגרים נתמכים),
            אתה יכול להחיל את חבילת הסמלים באופן ידני בהגדרות המשגר ​​שלך.</item>
    <item>אתה יכול לפתוח את מגירת הניווט ולאחר מכן לפתוח את \"אייקונים\"</item>
    <item>פשוט הקש על הסמל. תיבת דו-שיח תצוגה מקדימה תופיע עם תמונה גדולה יותר ושם סמל מלא.</item>
    <item>זה תלוי באיזה משגר השתמשת. לא כל משגר תומך בעריכת אייקונים.
       	    לרוב אתה יכול לערוך סמל על ידי הקשה והחזקת הסמל או הקשה כפולה עליו.</item>
    <item>אתה יכול לפתוח את מגירת הניווט ולאחר מכן לפתוח את \"בקשת אייקונים\".</item>
    <item>אתה יכול לפתוח את מגירת הניווט, ואז לפתוח את \"הגדרות\", לבחור \"שחזר רכישות\".
            אם נותרו לך בקשות פרימיום לפני ההתקנה מחדש, הן ישוחזרו.</item>
    <item>זה קרה כי חבילת הסמלים הזו הועברה לכרטיס SD; כדאי להתקין אותו בזיכרון הפנימי.</item>
    <item>הבעיה עשויה לנבוע מהמשגר ​​שהשתמשת בו בעת טיפול ברזולוציית אייקונים גדולה.
       	    אתה יכול לתקן את זה על ידי הגדלת גודל הסמל ל-115-120%.
       	    לחלופין, ייתכן שתשנה את המשגר ​​שלך.</item>
    <item>פתח את ההגדרות, גלול מטה ולאחר מכן בחר \"דווח על באגים\".</item>
    <item>\"דווח על באגים\" משמש לדיווח על באגים הקשורים לחבילת הסמלים, לא ללוח המחוונים.</item>
    <item>לא כל משגר תומך ביישום ישיר, ולחלק מהם לא ניתן לגשת ישירות מלוח המחוונים.
      	    אתה יכול להחיל חבילת סמלים זו באופן ידני בהגדרות המשגר ​​הבודדות.</item>
    <item>כאשר אתה \"מגדיר טפט\" ישירות מהאפליקציה, הוא יוריד למטמון,
      	    ואז אפליקציית לוח המחוונים תנסה להחיל אותו. היישום ייקח קצת זמן וגם צריך כמות עצומה של זיכרון RAM לפרק זמן קצר.
      	    שגיאות \"מסך שחור\" עשויות להופיע מכיוון שלטלפון שלך אין מספיק זיכרון RAM פנוי לעיבוד הטפט.
      	    הפעלה מחדש של הטלפון שלך תפתור בעיה זו. לאחר הפעלה מחדש, לטלפון שלך יהיה יותר זיכרון RAM זמין.
            לחלופין, אתה יכול לפתוח את הטפט שהורדת מהגלריה שלך ולהגדיר אותו כטפט משם.</item>
    <item>פתח את Muzei, בחר בחבילת הסמלים הזו, הגדרות. תראה אפשרות לטעון רקעים שהורדו בלבד.
            תחילה יהיה עליך להוריד רקעים מלוח המחוונים.</item>
    <item>אם כבר הורד טפט, הוא ייטען מזיכרון הטלפון שלך באופן אוטומטי.
            Muzei לא ימשיך להוריד אותו כשהטפט משתנה. תחילה יהיה עליך להוריד רקעים מלוח המחוונים.</item>
    <item>פתח את לוח המחוונים, הורד רקעים שבהם אתה רוצה להשתמש ב-Muzei.
            פתח את הגדרות Muzei ולאחר מכן בחר טען רק טפטים שהורדו בלבד.</item>
    <item>הוא משמש לכתיבה וקריאה של מטמון, ולאיסוף נתוני בקשת הסמלים.</item>
    <item>הוא משמש לטעינת טפטים מבוססי ענן ולהורדתם.</item>
    <item>הוא משמש כדי לבדוק אם לטלפון שלך יש חיבור לאינטרנט או לא.</item>
    <item>הוא משמש כדי לבדוק אם לטלפון שלך יש חיבור אינטרנט ל-wifi או לא, כדי לטעון רקעים בענן מ-Muzei.</item>
    <item>הוא משמש להחלת טפטים ישירות מאפליקציית לוח המחוונים.</item>
    <item>הוא משמש את Muzei Live Wallpaper.</item>
    <item>הוא משמש להפעלת אפליקציית השעון מווידג\'ט השעון האנלוגי.</item>
  </string-array>
</resources>
