<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string-array name="base">
    <!--लॉन्चर क्या है-->
    <!--आइकन पैक क्या है-->
    <!--मैं आइकन पैक का उपयोग कैसे करूँ?-->
    <!--मैं आइकन पैक कैसे लागू करूं?-->
    <!--मैं सभी चिह्नों को सम्मिलित कैसे देख सकता हूँ?-->
    <!--मैं आइकन का पूरा नाम नहीं देख सकता-->
    <!--मैं आइकन को वैकल्पिक आइकन से कैसे बदल सकता हूं?-->
    <!--मैं किसी आइकन के लिए अनुरोध कैसे करूं?-->
    <!--मैं ऐप को पुनः इंस्टॉल करने के बाद शेष प्रीमियम अनुरोधों को कैसे पुनर्स्थापित कर सकता हूं?-->
    <!--मेरे फ़ोन को पुनरारंभ करने के बाद, आइकन पैक लागू नहीं होता है, यह डिफ़ॉल्ट पर पुनर्स्थापित हो जाता है?-->
    <!--मेरे फ़ोन पर आइकन टेढ़े-मेढ़े या पिक्सेलयुक्त क्यों दिखते हैं?-->
    <!--मैं सभी आइकन में शामिल आइकन देख सकता हूं,
            लेकिन ऐप ड्रॉअर पर वास्तविक आइकन क्यों नहीं बदला गया?-->
    <!--\"रिपोर्ट बग्स\" विकल्प क्या है?-->
    <!--मेरा लॉन्चर Google Play विवरण में सूचीबद्ध है, लेकिन इसे लागू अनुभाग में शामिल क्यों नहीं किया गया है?-->
    <!--वॉलपेपर नहीं लगाया जा सकता, बस काली स्क्रीन दिखाई दे रही है?-->
    <!--मुज़ेई: केवल डाउनलोड किए गए वॉलपेपर कैसे लोड करें?-->
    <!--मुज़ेई: मैं हर बार वॉलपेपर बदलने पर वॉलपेपर डाउनलोड नहीं करना चाहता?-->
    <!--मुजेई: मैं केवल विशिष्ट वॉलपेपर का उपयोग करना चाहता हूं?-->
    <!--बाहरी संग्रहण पढ़ने और लिखने की अनुमति की आवश्यकता क्यों है?-->
    <!--इंटरनेट अनुमति की आवश्यकता क्यों है?-->
    <!--एक्सेस नेटवर्क स्टेट अनुमति की आवश्यकता क्यों है?-->
    <!--एक्सेस वाई-फ़ाई स्टेट अनुमति की आवश्यकता क्यों है?-->
    <!--सेट वॉलपेपर अनुमति की आवश्यकता क्यों है?-->
    <!--वेक लॉक अनुमति की आवश्यकता क्यों है?-->
    <!--सेट अलार्म अनुमति की आवश्यकता क्यों है?-->
  </string-array>
  <string-array name="questions">
    <item>लॉन्चर क्या है?</item>
    <item>आइकन पैक क्या है?</item>
    <item>मैं आइकन पैक का उपयोग कैसे करूँ?</item>
    <item>मैं आइकन पैक कैसे लागू करूं?</item>
    <item>मैं सभी चिह्नों को सम्मिलित कैसे देख सकता हूँ?</item>
    <item>मैं आइकन का पूरा नाम नहीं देख सकता</item>
    <item>मैं आइकन को वैकल्पिक आइकन से कैसे बदल सकता हूं?</item>
    <item>मैं किसी आइकन के लिए अनुरोध कैसे करूं?</item>
    <item>मैं ऐप को पुनः इंस्टॉल करने के बाद शेष प्रीमियम अनुरोधों को कैसे पुनर्स्थापित कर सकता हूं?</item>
    <item>मेरे फ़ोन को पुनरारंभ करने के बाद, आइकन पैक लागू नहीं होता है; यह डिफ़ॉल्ट पर पुनर्स्थापित करता है?</item>
    <item>मेरे फ़ोन पर आइकन टेढ़े-मेढ़े या पिक्सेलयुक्त क्यों दिखते हैं?</item>
    <item>मैं सभी आइकन में शामिल आइकन देख सकता हूं,
            लेकिन ऐप ड्रॉअर पर वास्तविक आइकन क्यों नहीं बदला गया?</item>
    <item>\"रिपोर्ट बग्स\" विकल्प क्या है?</item>
    <item>मेरा लॉन्चर Google Play विवरण में सूचीबद्ध है, लेकिन इसे लागू अनुभाग में शामिल क्यों नहीं किया गया है?</item>
    <item>वॉलपेपर नहीं लगाया जा सकता, बस काली स्क्रीन दिखाई दे रही है?</item>
    <item>मुज़ेई: केवल डाउनलोड किए गए वॉलपेपर कैसे लोड करें?</item>
    <item>मुज़ेई: मैं हर बार वॉलपेपर बदलने पर वॉलपेपर डाउनलोड नहीं करना चाहता?</item>
    <item>मुजेई: मैं केवल विशिष्ट वॉलपेपर का उपयोग करना चाहता हूं?</item>
    <item>बाहरी संग्रहण पढ़ने और लिखने की अनुमति की आवश्यकता क्यों है?</item>
    <item>इंटरनेट अनुमति की आवश्यकता क्यों है?</item>
    <item>एक्सेस नेटवर्क स्टेट अनुमति की आवश्यकता क्यों है?</item>
    <item>एक्सेस वाईफ़ाई स्टेट अनुमति की आवश्यकता क्यों है?</item>
    <item>सेट वॉलपेपर अनुमति की आवश्यकता क्यों है?</item>
    <item>वेक लॉक अनुमति की आवश्यकता क्यों है?</item>
    <item>सेट अलार्म अनुमति की आवश्यकता क्यों है?</item>
  </string-array>
  <string-array name="answers">
    <item>लॉन्चर एंड्रॉइड यूजर इंटरफ़ेस का हिस्सा है जो उपयोगकर्ताओं को होम स्क्रीन को कस्टमाइज़ करने देता है,
            एंड्रॉइड डिवाइस पर मोबाइल ऐप लॉन्च करें, फ़ोन कॉल करें और अन्य कार्य करें।</item>
    <item>ग्राफ़िक्स का एक सेट जो आपके ऐप ड्रॉअर आइकन का रूप बदल देगा</item>
    <item>आपको एक लॉन्चर की आवश्यकता होगी जो कस्टम आइकन पैक का समर्थन करता हो।
            समर्थित लॉन्चर प्ले स्टोर विवरण में सूचीबद्ध हैं।
            यदि आप इस बात को लेकर असमंजस में हैं कि कौन से लॉन्चर का उपयोग किया जाना चाहिए, तो बस "लागू करें" अनुभाग पर जाएं और वहां से इंस्टॉल करें।</item>
    <item>आप नेविगेशन ड्रॉअर खोल सकते हैं, फिर "लागू करें" खोलें। सूची से अपना लॉन्चर चुनें.
            यदि आपका लॉन्चर वहां सूचीबद्ध नहीं है, लेकिन यह आइकन पैक इसके साथ संगत है
            (समर्थित लॉन्चरों के लिए Google Play Store विवरण देखें),
            आप अपनी लॉन्चर सेटिंग में आइकन पैक को मैन्युअल रूप से लागू कर सकते हैं।</item>
    <item>आप नेविगेशन ड्रॉअर खोल सकते हैं और फिर \"आइकन\" खोल सकते हैं</item>
    <item>बस आइकन टैप करें. एक पूर्वावलोकन संवाद एक बड़ी छवि और पूर्ण आइकन नाम के साथ दिखाई देगा।</item>
    <item>यह इस बात पर निर्भर करता है कि आपने किस लॉन्चर का उपयोग किया है। प्रत्येक लॉन्चर आइकन संपादन का समर्थन नहीं करता.
       	    अधिकतर आप किसी आइकन को टैप और होल्ड करके या डबल टैप करके किसी आइकन को संपादित कर सकते हैं।</item>
    <item>आप नेविगेशन ड्रॉअर खोल सकते हैं, फिर \"आइकन अनुरोध\" खोल सकते हैं।</item>
    <item>आप नेविगेशन ड्रॉअर खोल सकते हैं, फिर "सेटिंग्स" खोलें, "खरीदारी पुनर्स्थापित करें" चुनें।
            यदि पुनः इंस्टॉल करने से पहले आपके पास कोई प्रीमियम अनुरोध शेष है, तो उन्हें पुनर्स्थापित कर दिया जाएगा।</item>
    <item>ऐसा इसलिए हुआ क्योंकि इस आइकन पैक को एसडी कार्ड में ले जाया गया था; आपको इसे आंतरिक मेमोरी में इंस्टॉल करना चाहिए.</item>
    <item>समस्या उस लॉन्चर से आ सकती है जिसका उपयोग आपने बड़े आइकन रिज़ॉल्यूशन को संभालते समय किया था।
       	    आप आइकन का आकार 115-120% तक बढ़ाकर इसे ठीक कर सकते हैं।
       	    वैकल्पिक रूप से, आप अपना लॉन्चर बदल सकते हैं।</item>
    <item>सेटिंग्स खोलें, नीचे स्क्रॉल करें और फिर \"बग्स की रिपोर्ट करें\" चुनें।</item>
    <item>\"रिपोर्ट बग्स\" का उपयोग आइकन पैक से संबंधित बग की रिपोर्ट करने के लिए किया जाता है, डैशबोर्ड से नहीं।</item>
    <item>प्रत्येक लॉन्चर सीधे लागू करने का समर्थन नहीं करता है, और उनमें से कुछ को सीधे डैशबोर्ड से एक्सेस नहीं किया जा सकता है।
      	    आप इस आइकन पैक को व्यक्तिगत लॉन्चर सेटिंग्स में मैन्युअल रूप से लागू कर सकते हैं।</item>
    <item>जब आप सीधे ऐप से "वॉलपेपर सेट करें", तो यह कैश में डाउनलोड हो जाएगा,
      	    फिर डैशबोर्ड ऐप इसे लागू करने का प्रयास करेगा। आवेदन करने में कुछ समय लगेगा और थोड़े समय के लिए बड़ी मात्रा में रैम की भी आवश्यकता होगी।
      	    "ब्लैक स्क्रीन" त्रुटियां दिखाई दे सकती हैं क्योंकि आपके फ़ोन में वॉलपेपर संसाधित करने के लिए पर्याप्त खाली रैम नहीं है।
      	    आपके फ़ोन को पुनः प्रारंभ करने से यह समस्या ठीक हो जाएगी. पुनः आरंभ करने के बाद, आपके फ़ोन में अधिक RAM उपलब्ध होगी।
            वैकल्पिक रूप से, आप अपनी गैलरी से डाउनलोड किए गए वॉलपेपर को खोल सकते हैं और इसे वहां से वॉलपेपर के रूप में सेट कर सकते हैं।</item>
    <item>मुज़ेई खोलें, इस आइकन पैक, सेटिंग्स को चुनें। आपको केवल डाउनलोड किए गए वॉलपेपर लोड करने का विकल्प दिखाई देगा।
            आपको पहले डैशबोर्ड से वॉलपेपर डाउनलोड करना होगा।</item>
    <item>यदि कोई वॉलपेपर पहले से ही डाउनलोड किया गया है, तो यह आपके फ़ोन मेमोरी से स्वचालित रूप से लोड हो जाएगा।
            वॉलपेपर बदलने पर मुजेई इसे डाउनलोड नहीं करेगा। आपको पहले डैशबोर्ड से वॉलपेपर डाउनलोड करना होगा।</item>
    <item>डैशबोर्ड खोलें, वॉलपेपर डाउनलोड करें जिन्हें आप मुज़ेई में उपयोग करना चाहते हैं।
            मुज़ेई सेटिंग्स खोलें, फिर केवल डाउनलोड किए गए वॉलपेपर लोड करें चुनें।</item>
    <item>इसका उपयोग कैश लिखने और पढ़ने और आइकन अनुरोध डेटा एकत्र करने के लिए किया जाता है।</item>
    <item>इसका उपयोग क्लाउड-आधारित वॉलपेपर लोड करने और उन्हें डाउनलोड करने के लिए किया जाता है।</item>
    <item>इसका उपयोग यह जांचने के लिए किया जाता है कि आपके फोन में इंटरनेट कनेक्शन है या नहीं।</item>
    <item>इसका उपयोग यह जांचने के लिए किया जाता है कि आपके फोन में वाईफाई से इंटरनेट कनेक्शन है या नहीं, मुज़ेई से क्लाउड वॉलपेपर लोड करने के लिए।</item>
    <item>इसका उपयोग सीधे डैशबोर्ड ऐप से वॉलपेपर लगाने के लिए किया जाता है।</item>
    <item>इसका उपयोग मुजेई लाइव वॉलपेपर द्वारा किया जाता है।</item>
    <item>इसका उपयोग एनालॉग क्लॉक विजेट से क्लॉक ऐप लॉन्च करने के लिए किया जाता है।</item>
  </string-array>
</resources>
